1.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3369/2005	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συστηματοποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δια	-X-	-X-	O
βίου	-X-	-X-	O
μάθησης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
άλλες	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
Α΄	-X-	-X-	O
171	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκδοση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
διατάγματος	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
προκαλείται	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
ύψους	-X-	-X-	O
41.000	-X-	-X-	O
ΕΥΡΩ	-X-	-X-	O
περίπου	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
βαρύνει	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
προϋπολογισμό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
αντιμετωπίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επιχορήγηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
προϋπολογισμό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εθνικής	-X-	-X-	I-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησσκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
Ειδ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
Φ.	-X-	-X-	O
19-630	-X-	-X-	O
Γενική	-X-	-X-	B-ORG
Γραμματεία	-X-	-X-	I-ORG
Νέας	-X-	-X-	I-ORG
Γενιάς	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Επίσης	-X-	-X-	O
προκαλείται	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκπόνηση	-X-	-X-	O
μελετών	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
σύναψη	-X-	-X-	O
συμβάσεων	-X-	-X-	O
μίσθωσης	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παραγγελία	-X-	-X-	O
δημοσκοπήσεων	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκπλήρωση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ειδικότερων	-X-	-X-	O
σκοπών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εξαρτάται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πραγματικά	-X-	-X-	O
γεγονότα	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
συγχρηματοδοτείται	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
κύριο	-X-	-X-	O
λόγο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κοινοτικά	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
ο	-X-	-X-	O
σκοπός	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
οποίου	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3369/2005	-X-	-X-	I-LEG-REFS
αναλαμβάνει	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Ευρωπαϊκών	-X-	-X-	O
Προγραμμάτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Νέα	-X-	-X-	O
Γενιά	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κάρτας	-X-	-X-	O
Νέων	-X-	-X-	O
ΕURΟ<26	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ακόμη	-X-	-X-	O
αναλαμβάνει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκπόνηση	-X-	-X-	O
ειδικών	-X-	-X-	O
μελετών	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αναθέτει	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Γενική	-X-	-X-	B-ORG
Γραμματεία	-X-	-X-	I-ORG
Νέας	-X-	-X-	I-ORG
Γενιάς	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εθνικής	-X-	-X-	I-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
ορίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Υπουργό	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	B-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
απαρτίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πέντε	-X-	-X-	O
μέλη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
θητεία	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
μελών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
τριετής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Τα	-X-	-X-	O
μέλη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
προέρχονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
επιστήμονες	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
προσωπικότητες	-X-	-X-	O
αναγνωρισμένου	-X-	-X-	O
κύρους	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
σκοπούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
συγκρότησης	-X-	-X-	O
ορίζονται	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
πρόεδρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
αναπληρωτής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ίδια	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
ορίζεται	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
Γραμματέας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δ.Σ.	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
υπαλλήλους	-X-	-X-	O
αποσπασμένους	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ανώτατο	-X-	-X-	O
συλλογικό	-X-	-X-	O
όργανο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποφασίζει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
οργάνωση	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
διοίκηση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
πόρων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
ασκεί	-X-	-X-	O
ιδίως	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
αρμοδιότητες	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Διαμορφώνει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πολιτική	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εκάστοτε	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
σχεδιάζονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Γενική	-X-	-X-	B-ORG
Γραμματεία	-X-	-X-	I-ORG
Νέας	-X-	-X-	I-ORG
Γενιάς	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Ευρωπαϊκή	-X-	-X-	B-ORG
Επιτροπή	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
αναθέτει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
επιστήμονες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προσλαμβάνει	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
τρίτους	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
μελετών	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άλλων	-X-	-X-	O
δραστηριοτήτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Αποφασίζει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
αξιοποίηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αποτελεσμάτων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Καταρτίζει	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
εσωτερικό	-X-	-X-	O
κανονισμό	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Εγκρίνει	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
προϋπολογισμό	-X-	-X-	O
απολογισμό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισολογισμό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Αποφασίζει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
αναγκαίες	-X-	-X-	O
προμήθειες	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

στ	-X-	-X-	O
Αποφασίζει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πρόσληψη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
συμβάσεις	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ανατίθενται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ζ	-X-	-X-	O
Προτείνει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
απόσπαση	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αναγκαίο	-X-	-X-	O
προσωπικό	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Δημόσιο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Φορείς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δημοσίου	-X-	-X-	O
Τομέα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διαδικασία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3369/2005	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

η	-X-	-X-	O
Αποδέχεται	-X-	-X-	O
δωρεές	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πάσης	-X-	-X-	O
φύσεως	-X-	-X-	O
οικονομικές	-X-	-X-	O
ενισχύσεις	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καθορίζει	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
αποδοχής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Απονέμει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
πρόσωπα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συμβάλλουν	-X-	-X-	O
καθ’	-X-	-X-	O
οιονδήποτε	-X-	-X-	O
τρόπο	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εκπλήρωση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
σκοπών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ανάλογα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προσφορά	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
τιμητικές	-X-	-X-	O
διακρίσεις	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
τίτλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
χορηγού	-X-	-X-	O
δωρητή	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ευεργέτη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
απόφασή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ύστερα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
εισήγηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Προέδρου	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
εκχωρεί	-X-	-X-	O
αρμοδιότητές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
Προϊσταμένους	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
υπηρεσιακών	-X-	-X-	O
μονάδων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Πρόεδρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστούτου	-X-	-X-	O
ασκεί	-X-	-X-	O
ιδίως	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
αρμοδιότητες	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Εκπροσωπεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	O
ενώπιον	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
Δημόσιας	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
Δικαστικής	-X-	-X-	O
Αρχής	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έναντι	-X-	-X-	O
παντός	-X-	-X-	O
τρίτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Προεδρεύει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
καταρτίζει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημερήσια	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
μεριμνά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ύπαρξη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
σχετικών	-X-	-X-	O
εισηγήσεων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
θεμάτων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ημερήσιας	-X-	-X-	O
διάταξης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αποφάσεων	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Ασκεί	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
άλλη	-X-	-X-	O
αρμοδιότητα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προβλέπεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
ειδική	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
νόμου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
εκχωρείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Πρόεδρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
όταν	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
απουσιάζει	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
κωλύεται	-X-	-X-	O
αναπληρώνεται	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
καθήκοντά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
αναπληρωτή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
συγκροτείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
απαρτίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
ακόλουθα	-X-	-X-	O
τμήματα	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Προγραμμάτων	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Μελετών	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ερευνών	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Διοίκησης	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Ανάπτυξης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υποστήριξης	-X-	-X-	O
Πληροφοριακών	-X-	-X-	O
Συστημάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
συντονίζει	-X-	-X-	O
κατευθύνει	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καθοδηγεί	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
συγκροτείται	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
αρμοδιότητες	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Τμημάτων	-X-	-X-	O
ορίζονται	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ακολούθως	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Προγραμμάτων	-X-	-X-	O
αποδέχεται	-X-	-X-	O
εκτελεί	-X-	-X-	O
παρακολουθεί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
υποστηρίζει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
άλλες	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
αναθέσει	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Γενική	-X-	-X-	B-ORG
Γραμματεία	-X-	-X-	I-ORG
Νέας	-X-	-X-	I-ORG
Γενιάς	-X-	-X-	I-ORG
στο	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Μελετών	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ερευνών	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκπόνηση	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ανάθεση	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
τρίτους	-X-	-X-	O
εκπόνησης	-X-	-X-	O
μελετών	-X-	-X-	O
παρακολουθεί	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
τάσεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κοινωνίας	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
συμπεριφορές	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
ανάγκες	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
νέων	-X-	-X-	O
εισηγείται	-X-	-X-	O
θεματικές	-X-	-X-	O
διερεύνησης	-X-	-X-	O
παρακολουθεί	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
περάτωσή	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μεριμνά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αξιοποίηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αποτελεσμάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ακόμη	-X-	-X-	O
μεριμνά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκδοση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δημοσιευμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
λοιπών	-X-	-X-	O
εντύπων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οργάνωση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βιβλιοθήκης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Διοίκησης	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
όλα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
υποστήριξης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
υπηρεσιακής	-X-	-X-	O
κατάστασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ιδίως	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προώθηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
σχετικών	-X-	-X-	O
διαδικασιών	-X-	-X-	O
προκήρυξης	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
πρόσκλησης	-X-	-X-	O
εκδήλωσης	-X-	-X-	O
ενδιαφέροντος	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρόσληψη	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
σύμβαση	-X-	-X-	O
μίσθωσης	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
σχετικών	-X-	-X-	O
συμβάσεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επίσης	-X-	-X-	O
προωθεί	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
σχετικές	-X-	-X-	O
διαδικασίες	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
απόσπαση	-X-	-X-	O
υπαλλήλων	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
λειτουργών	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
επιστημόνων	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ερευνητών	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
στήριξη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
υπηρεσιακών	-X-	-X-	O
οργανικών	-X-	-X-	O
μονάδων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
άσκηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επίσης	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διοικητική	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
γραμματειακή	-X-	-X-	O
υποστήριξη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δια­κίνηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αλληλογραφίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τήρηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
πρωτοκόλλου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αρχείου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
τηλεφωνικού	-X-	-X-	O
κέντρου	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθαρισμό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εγκαταστάσεων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
άλλη	-X-	-X-	O
αρμοδιότητα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
ανήκει	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
άλλα	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
είσπραξη	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
εσόδου	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
έλεγχο	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δικαιολογητικών	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκκαθάριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
πάσης	-X-	-X-	O
φύσεως	-X-	-X-	O
δαπανών	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
καταβολή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αμοιβών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
γένει	-X-	-X-	O
αποζημιώσεων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
καταβολή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υπέρ	-X-	-X-	O
τρίτων	-X-	-X-	O
κρατήσεων	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προώθηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διαδικασιών	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προμήθεια	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αναγκαίων	-X-	-X-	O
υλικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εφοδίων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ανατίθενται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ινστιτούτο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
τήρηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αναγκαίων	-X-	-X-	O
βιβλίων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στοιχείων	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
Φορολογικών	-X-	-X-	O
Στοιχείων	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
άλλη	-X-	-X-	O
αρμοδιότητα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
οικονομικής	-X-	-X-	O
διαχείρισης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Ανάπτυξης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υποστήριξης	-X-	-X-	O
Πληροφορια­κών	-X-	-X-	O
Συστημάτων	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
γένει	-X-	-X-	O
μηχανοργάνωση	-X-	-X-	O
όλων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Υπηρεσιών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υποστήριξη	-X-	-X-	O
αυτών	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
δραστηριότητές	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
επιστημονικές	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διοικητικές	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
πληροφορικής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
έσοδα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
από	-X-	-X-	O
οποιαδήποτε	-X-	-X-	O
πηγή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αν	-X-	-X-	O
προέρχονται	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προβλεπόμενα	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3369/2005	-X-	-X-	I-LEG-REFS
κατατίθενται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
έντοκο	-X-	-X-	O
Λογαριασμό	-X-	-X-	O
Τράπεζας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
διαχείρισή	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τούτου	-X-	-X-	O
κωλυομένου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Προϊστάμενο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
έλεγχος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δαπανών	-X-	-X-	O
διενεργείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
βάση	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
πρωτότυπα	-X-	-X-	O
δικαιολογητικά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
τηρούνται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
πραγματοποιούμενη	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
χωριστά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
μελέτη	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
πρόγραμμα	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
άλλο	-X-	-X-	O
χρηματοδοτούμενο	-X-	-X-	O
έργο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
περιλαμβάνει	-X-	-X-	O
ετήσια	-X-	-X-	O
περίοδο	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
αρχίζει	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
λήγει	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αρχή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τέλος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ημερολογιακού	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
διαχειριστική	-X-	-X-	O
περίοδος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
παραταθεί	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
31η	-X-	-X-	O
Δεκεμβρίου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
επόμενου	-X-	-X-	O
ημερολογιακού	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ετήσιος	-X-	-X-	O
απολογισμός	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισολογισμός	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
καταρτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
λήξη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
οικονομικού	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
υποβάλλεται	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
Υπουργό	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	B-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
μαζί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αναλυτική	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
πεπραγμένα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρελθόντος	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
προγραμματιζόμενες	-X-	-X-	O
δράσεις	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
νέο	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
ετήσιος	-X-	-X-	O
τακτικός	-X-	-X-	O
έλεγχος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικονομικών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
γίνεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Ορκωτό	-X-	-X-	O
Ελεγκτή	-X-	-X-	O
Λογιστή	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
ορίζει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προβλεπόμενα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Προεδρικού	-X-	-X-	B-LEG-REFS
Διατάγματος	-X-	-X-	I-LEG-REFS
226/1992	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Α΄	-X-	-X-	O
120	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
Ορκωτός	-X-	-X-	O
Ελεγκτής	-X-	-X-	O
Λογιστής	-X-	-X-	O
υποβάλλει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αργότερο	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
τέλους	-X-	-X-	O
Ιουνίου	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
ελέγχου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Υπουργό	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	B-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
κοινοποίησή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	B-ORG
Επιθεώρησης	-X-	-X-	I-ORG
Νομικών	-X-	-X-	I-ORG
Προσώπων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
ΔΕΚΟ	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	B-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Οικονομικών	-X-	-X-	I-ORG
Επιθεωρητών	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Υπουργείου	-X-	-X-	I-ORG
Οικονομίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Οικονομικών	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
Υπουργός	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	B-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ζητήσει	-X-	-X-	O
οποτεδήποτε	-X-	-X-	O
έκτακτους	-X-	-X-	O
ελέγχους	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οικονομικής	-X-	-X-	O
διαχείρισης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διενεργούνται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Επιθεωρητές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Οικονομίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Οικονομικών	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
ίδιοι	-X-	-X-	O
Οικονομικοί	-X-	-X-	O
Επιθεωρητές	-X-	-X-	O
μπορούν	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
διενεργούν	-X-	-X-	O
ελέγχους	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
δια­τάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2343/1995	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
προμήθειες	-X-	-X-	O
επιστημονικού	-X-	-X-	O
εξοπλισμού	-X-	-X-	O
επίπλων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αναλωσίμων	-X-	-X-	O
ειδών	-X-	-X-	O
πραγματοποιούνται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
ύστερα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
εισήγηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
τούτου	-X-	-X-	O
κωλυομένου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Προϊσταμένου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
ανάγκες	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
καλύπτονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αποσπάσεις	-X-	-X-	O
υπαλλήλων	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
λειτουργών	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
επιστημόνων	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ερευνητών	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προβλεπόμενα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
παράγραφος	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3369/2005	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
απόσπαση	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πλήρη	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μερική	-X-	-X-	O
απασχόληση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
παράλληλη	-X-	-X-	O
άσκηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κύριων	-X-	-X-	O
καθηκόντων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ειδικά	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
όσους	-X-	-X-	O
αποσπασμένους	-X-	-X-	O
ανατίθενται	-X-	-X-	O
καθήκοντα	-X-	-X-	O
Προϊσταμένου	-X-	-X-	O
οργανικής	-X-	-X-	O
μονάδας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
απόσπαση	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πλήρη	-X-	-X-	O
απασχόληση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
χρόνος	-X-	-X-	O
απόσπασης	-X-	-X-	O
θεωρείται	-X-	-X-	O
χρόνος	-X-	-X-	O
πραγματικής	-X-	-X-	O
υπηρεσίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
οργανική	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
νόμιμη	-X-	-X-	O
συνέπεια	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
διάρκεια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόσπασης	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τρία	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
έτη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
δυνατότητα	-X-	-X-	O
ανανέωσης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
δύο	-X-	-X-	O
επιπλέον	-X-	-X-	O
τριετίες	-X-	-X-	O
ανάλογα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αντικείμενο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
απασχόλησης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
μισθοδοσία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αποσπάται	-X-	-X-	O
βαρύνει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
όλο	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
χρόνο	-X-	-X-	O
απασχόλησης	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Φορέα	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
ανήκει	-X-	-X-	O
οργανικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Στη	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
τμήματα	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
ορίζονται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
διατάγματος	-X-	-X-	O
προΐστανται	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έχουν	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Α΄	-X-	-X-	O
βαθμό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προέρχονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
ακολούθους	-X-	-X-	O
κλάδους	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κλάδων	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Οικονομικού	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Εκπαιδευτικών	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Μηχανικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Πληροφορικής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Οικονομικής	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλάδου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Οικονομικού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
επαρκούν	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
κλάδου	-X-	-X-	O
Τ.	-X-	-X-	O
Ε.	-X-	-X-	O
Διοικητικού-Λογιστικού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
Τμημάτων	-X-	-X-	O
Προγραμμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Μελετών	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ερευνών	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κλάδων	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Οικονομικού	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Εκπαιδευτικών	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Μηχανικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Π.	-X-	-X-	O
Ε.	-X-	-X-	O
Πληροφορικής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Ανάπτυξης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υποστήριξης	-X-	-X-	O
Πληροφοριακών	-X-	-X-	O
Συστημάτων	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλάδου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Πληροφορικής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εφόσον	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
επαρκούν	-X-	-X-	O
υπάλληλοι	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλάδου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O
Διοικητικού-Οικονομικού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλάδου	-X-	-X-	O
Τ.	-X-	-X-	O
Ε.	-X-	-X-	O
Πληροφορικής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Στους	-X-	-X-	O
υπαλλήλους	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
τοποθετούνται	-X-	-X-	O
προϊστάμενοι	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προηγούμενη	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
καταβάλλεται	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
επίδομα	-X-	-X-	O
ευθύνης	-X-	-X-	O
προϊσταμένου	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
13	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3205/2003	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Α΄	-X-	-X-	O
297	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O

Μέσα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
έξι	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
μήνες	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αργότερο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
καταρτίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
εσωτερικός	-X-	-X-	O
κανονισμός	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	B-ORG
Νεολαίας	-X-	-X-	I-ORG
ο	-X-	-X-	O
οποίος	-X-	-X-	O
εγκρίνεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Υπουργό	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	B-ORG
Παιδείας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Θρησκευμάτων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
δημοσιεύεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Εφημερίδα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κυβερνήσεως	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
εσωτερικό	-X-	-X-	O
κανονισμό	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
ρυθμίζονται	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
εσωτερικής	-X-	-X-	O
οργάνωσης	-X-	-X-	O
δομής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
περιλαμβάνονται	-X-	-X-	O
ιδίως	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποστολή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ημερήσιας	-X-	-X-	O
διάταξης	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
απαρτία	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
λήψη	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
τήρηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
πρακτικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
άλλο	-X-	-X-	O
σχετικό	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
τρόπος	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
υπηρεσιακών	-X-	-X-	O
μονάδων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
διαδικασία	-X-	-X-	O
επιλογής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ανάθεσης	-X-	-X-	O
καθηκόντων	-X-	-X-	O
Προϊσταμένων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
οργανικές	-X-	-X-	O
υπηρεσιακές	-X-	-X-	O
μονάδες	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ινστιτούτου	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καταβολής	-X-	-X-	O
επιδόματος	-X-	-X-	O
θέσης	-X-	-X-	O
ευθύνης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
καθήκοντα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
δικαιώματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
υποχρεώσεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσωπικού	-X-	-X-	O
αποσπασμένου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
συμβάσεις	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
διαδικασία	-X-	-X-	O
αξιολόγησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ερευνητικών	-X-	-X-	O
αποτελεσμάτων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
ανατίθενται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Γενική	-X-	-X-	B-ORG
Γραμματεία	-X-	-X-	I-ORG
Νέας	-X-	-X-	I-ORG
Γενιάς	-X-	-X-	I-ORG
ή	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Ευρωπαϊκή	-X-	-X-	B-ORG
Επιτροπή	-X-	-X-	I-ORG
ή	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
άλλους	-X-	-X-	O
φορείς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

στ	-X-	-X-	O
Κάθε	-X-	-X-	O
άλλο	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προβλέπεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
μέρους	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
κρίνεται	-X-	-X-	O
αναγκαίο	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κρίση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διοικητικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εσωτερική	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

