Προβολή	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
δημοτική	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
166,355	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αλεπότρυπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Γόννων	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Γόννων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Ακύρωση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3193/3.9.2003	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Αναγκαστική	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωση	-X-	-X-	O
ακινήτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατασκευή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
ΒΕΛΤΙΩΣΗ	-X-	-X-	O
ΟΔΙΚΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΞΟΝΑ	-X-	-X-	O
ΣΕΡΡΩΝ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ΝΕΟΥ	-X-	-X-	O
ΣΚΟΠΟΥ	-X-	-X-	O
Παράκαμψη	-X-	-X-	O
Νεοχωρίου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
1+852	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
6+536,78	-X-	-X-	O
Εμβαδού	-X-	-X-	O
183.770,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
παρέκκλισης	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συντελεστή	-X-	-X-	O
κατ’	-X-	-X-	O
όγκο	-X-	-X-	O
εκμετάλλευσης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-FACILITY
341	-X-	-X-	I-FACILITY
γηπέδου	-X-	-X-	I-FACILITY
του	-X-	-X-	I-FACILITY
Δήμου	-X-	-X-	I-FACILITY
Μηχανιώνας	-X-	-X-	I-FACILITY
στο	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
εγκριθεί	-X-	-X-	O
τοπικό	-X-	-X-	O
ρυμοτομικό	-X-	-X-	O
σχέδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
χώρου	-X-	-X-	O
αθλητικών	-X-	-X-	O
εγκαταστάσεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
Αυτοδίκαιη	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναγκαστικής	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωσης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
επιβλήθηκε	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλεως	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
συγκεκριμένα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
χώρο	-X-	-X-	O
Διοικητηρίου	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συμβολή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Φίλωνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Αριστοφάνους	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
καταβολής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
μέσα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ενάμιση	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καθόρισε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προσωρινή	-X-	-X-	O
τιμή	-X-	-X-	O
μονάδας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
Όροι	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμοί	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
1603	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Νικόπολη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Σταυρούπολης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
Μερική	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
Απόφασης	-X-	-X-	O
διενέργειας	-X-	-X-	O
Υποχρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αναδασμού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
Ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
Σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Πόλης	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
Φραγκούλη	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Παπαγεωργακοπούλου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Τροίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
4716	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
δημοτική	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
166,355	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αλεπότρυπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Γόννων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Γόννων	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοτική	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
166,355	-X-	-X-	O
στρεμμάτων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αλεπότρυπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	O
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Γόννων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Γόννων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
ορίζεται	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ΑΝΑΤΟΛΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΔΥΤΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αγροτικός	-X-	-X-	O
δρόμος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΒΟΡΕΙΑ:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αγροτικός	-X-	-X-	O
δρόμος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΝΟΤΙΑ:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
έφερε	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
πρίνου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μεμονωμένα	-X-	-X-	O
άτομα	-X-	-X-	O
δρυός	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
97Α	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2218/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2839/2000	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
196Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
4170/25.10.2004	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Πολεοδομίας	-X-	-X-	O
Ν.Α.	-X-	-X-	O

Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
3193/3.9.2004	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
Ρ.Σ.	-X-	-X-	O
πόλεως	-X-	-X-	B-GPE
Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
στο	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
537α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
εμπρόθεσμη	-X-	-X-	O
προσφυγή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δημητρίου	-X-	-X-	B-PERSON
Στάθη	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
λοιπών	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
περιήλθε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Υπηρεσία	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
23.9.2004	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στρέφεται	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
σχετικής	-X-	-X-	O
νομαρχιακής	-X-	-X-	O
Απόφασης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επειδή	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
70	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
της	-X-	-X-	I-LEG-REFS
17.7.1923	-X-	-X-	I-LEG-REFS
η	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	O
περιλαμβανομένης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εντετοπισμένης	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
γα	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
προσηκόντως	-X-	-X-	O
αιτιολογημένη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αποβλέπει	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εξυπηρέτηση	-X-	-X-	O
κοινής	-X-	-X-	O
ανάγκης	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
άποψη	-X-	-X-	O
υγιεινής	-X-	-X-	O
ασφάλειας	-X-	-X-	O
αισθητικής	-X-	-X-	O
οικονομίας	-X-	-X-	O
κυκλοφορίας	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
αρτιότερη	-X-	-X-	O
πολεοδομική	-X-	-X-	O
διαρρύθμιση	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
προεχόντως	-X-	-X-	O
συνιστά	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
δημιουργία	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
επαύξηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κοινοχρήστων	-X-	-X-	O
χώρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
πολεοδομικό	-X-	-X-	O
κριτήριο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
δηλαδή	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αποσκοπεί	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εξυπηρέτηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
δημοσίου	-X-	-X-	O
συμφέροντος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πλευράς	-X-	-X-	O
ικανοποίησης	-X-	-X-	O
καθαρώς	-X-	-X-	O
πολεοδομικών	-X-	-X-	O
αναγκών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
δικαιολογείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
συνδρομή	-X-	-X-	O
κοινής	-X-	-X-	O
ανάγκης	-X-	-X-	O
ΣτΕ	-X-	-X-	I-ORG
2300,3190/1983	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O

Περαιτέρω	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
αποκλείεται	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
λαμβάνονται	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
λόγοι	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρονται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θεραπεία	-X-	-X-	O
ιδιωτικών	-X-	-X-	O
δικαίων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συμφερόντων	-X-	-X-	O
εφόσον	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
λόγοι	-X-	-X-	O
αυτοί	-X-	-X-	O
λαμβάνονται	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μόνο	-X-	-X-	O
επιβοηθητικώς	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δυνάμενοι	-X-	-X-	O
όμως	-X-	-X-	O
αυτοτελώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ασυνδέτως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
υπό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
πολεοδομικών	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
επιδιωκόμενους	-X-	-X-	O
σκοπούς	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αποτελέσουν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
μόνοι	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
έρεισμα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
ρυμοτομική	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πολεοδομική	-X-	-X-	O
διαρρύθμιση	-X-	-X-	O
Σ.τ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG
2173/1986	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
527/1985	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O

Επειδή	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
γίνει	-X-	-X-	O
δεκτός	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
ισχυρισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προσφευγόντων	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
προσβαλλόμενη	-X-	-X-	O
Απόφαση	-X-	-X-	O
αντιβαίνει	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4α	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2831/2000	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
140Α	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3044/2002	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
197Α	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
τροποποιήσεων	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
επέρχεται	-X-	-X-	O
μείωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κοινοχρήστων	-X-	-X-	O
χώρων	-X-	-X-	O
δεδομένου	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
προκειμένη	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
μείωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
πλάτους	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
537α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
538α	-X-	-X-	O
επέρχεται	-X-	-X-	O
μείωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κοινοχρήστων	-X-	-X-	O
χώρων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επειδή	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
γίνει	-X-	-X-	O
δεκτή	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
προσφυγή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δημητρίου	-X-	-X-	B-PERSON
Στάθη	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
λοιπών	-X-	-X-	O
κατοίκων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ακυρωθεί	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
3193/3.9.2004	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
γιατί	-X-	-X-	O
διαπιστώθηκε	-X-	-X-	O
παράβαση	-X-	-X-	O
νόμου	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Γίνεται	-X-	-X-	O
δεκτή	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
προσφυγή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δημητρίου	-X-	-X-	B-PERSON
Στάθη	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
λοιπών	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Ακυρώνεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
3193/3.9.2004	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Καρδίτσας	-X-	-X-	I-GPE
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
σκεπτικό	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Λάρισα	-X-	-X-	I-GPE
4	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Γενικός	-X-	-X-	O
Γραμματέας	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
ΦΩΤΙΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΓΚΟΥΠΑΣ	-X-	-X-	I-PERSON
Φ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
6291	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Αναγκαστική	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωση	-X-	-X-	O
ακινήτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατασκευή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
ΒΕΛΤΙΩΣΗ	-X-	-X-	O
ΟΔΙΚΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΞΟΝΑ	-X-	-X-	O
ΣΕΡΡΩΝ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ΝΕΟΥ	-X-	-X-	O
ΣΚΟΠΟΥ	-X-	-X-	O
Παράκαμψη	-X-	-X-	O
Νεοχωρίου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
1+852	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
6+536,78	-X-	-X-	O
Εμβαδού	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

183.770,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
23	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
25.11.1929	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
κωδικοποίησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κειμένων	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κατασκευή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συντήρηση	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
5166/23.7.2004	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
733	-X-	-X-	O
17.8.2004/τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
Απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Κεντρικής	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
εφαρμογής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
653/1977	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
υποχρεώσεως	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
παρόδιων	-X-	-X-	O
ιδιοκτητών	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διάνοιξη	-X-	-X-	O
Εθνικών	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
κ.λπ..	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
4613/2187/24.9.2002	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Κεντρικής	-X-	-X-	B-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
Περιβαλλοντικών	-X-	-X-	O
Όρων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
682/8.3.2002	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Κεντρικής	-X-	-X-	B-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
προέγκριση	-X-	-X-	O
Χωροθέτησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1216/16.4.2003	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γνωμοδότηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Σερρών	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
παρήλθε	-X-	-X-	O
άπρακτη	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
προθεσμία	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Δ/νση	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
Νομαρχιακής	-X-	-X-	I-ORG
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Σερρών	-X-	-X-	I-ORG
προκειμένου	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
διατυπώσει	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
415/17.2.2003	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Υπηρεσιών	-X-	-X-	I-ORG
Νομαρχιακής	-X-	-X-	I-ORG
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Σερρών	-X-	-X-	I-ORG
έγκρισης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κτηματολογικού	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
κτηματολογικά	-X-	-X-	O
διαγράμματα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
θέματος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
1309/2.6.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
βεβαίωση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Σερρών	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
μέγεθος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δαπάνης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
τρόπο	-X-	-X-	O
κάλυψης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
θέματος	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1γ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2985/2002	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
αρχικός	-X-	-X-	O
τίτλος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ΒΕΛΤΙΩΣΗ	-X-	-X-	O
ΟΔΙΚΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΞΟΝΑ	-X-	-X-	O
ΣΕΡΡΩΝ-ΝΕΟΧΩΡΙΟΥ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ΠΑΡΑΛΙΜΝΙΟΥ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ΑΧΙΝΟΥ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ΙΒΗΡΩΝ	-X-	-X-	O
ΓΕΦΥΡΑΣ	-X-	-X-	B-FACILITY
ΣΤΡΥΜΩΝΑ	-X-	-X-	I-FACILITY
Τμήμα	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Παράκαμψη	-X-	-X-	O
Νεοχωρίου	-X-	-X-	O
άλλαξε	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
λόγους	-X-	-X-	O
συντομίας	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ολοκληρωμένο	-X-	-X-	O
Πληροφοριακό	-X-	-X-	O
Σύστημα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διαχειριστικής	-X-	-X-	O
Αρχής	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ΒΕΛΤΙΩΣΗ	-X-	-X-	O
ΟΔΙΚΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΞΟΝΑ	-X-	-X-	O
ΣΕΡΡΩΝ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

ΣΚΟΠΟΥ	-X-	-X-	O
Παράκαμψη	-X-	-X-	O
Νεοχωρίου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
+	-X-	-X-	O
852	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
Χ.Θ.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
+	-X-	-X-	O
536,78	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
183.770,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Νομό	-X-	-X-	B-GPE
Σερρών	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
εικονίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

1000	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Φεβρουάριο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
2003	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	O
εγκριτικής	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Υπηρεσιών	-X-	-X-	I-ORG
Νομαρχιακής	-X-	-X-	I-ORG
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Σερρών	-X-	-X-	I-ORG
415/17.2.2002	-X-	-X-	O
κτηματολογικά	-X-	-X-	O
διαγράμματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
αντίστοιχο	-X-	-X-	O
κτηματολογικό	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
συντάξει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
γραφείο	-X-	-X-	O
μελετών	-X-	-X-	O
ΑΡΜΟΝΙΑ	-X-	-X-	B-ORG
Ε.Τ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
θεωρήσει	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
Δ/ντης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Υπηρεσιών	-X-	-X-	I-ORG
Νομαρχιακής	-X-	-X-	I-ORG
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Σερρών	-X-	-X-	I-ORG
ΚΑΡΑΛΗΣ	-X-	-X-	B-PERSON
Χρίστος	-X-	-X-	I-PERSON
τοπογράφος	-X-	-X-	O
μηχανικός	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
βαθμό	-X-	-X-	O
Δ/ντη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Στην	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
απαλλοτριώνεται	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
περιλαμβάνονται	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
εκείνες	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
κτηματολογικά	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
φέρονται	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
ανήκουν	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Δημόσιο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωση	-X-	-X-	O
κηρύσσεται	-X-	-X-	O
υπέρ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δημοσίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
δαπάνες	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δημοσίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
παρόδιων	-X-	-X-	O
ιδιοκτητών	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ωφελούνται	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.653/1977	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εκτελεστικού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Π.Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
929/1978	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
συμπληρώθηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
9	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
62	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
947/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
την	-X-	-X-	O
παρ.4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
9	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
960/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2052/1992	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
βαρύνει	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
πιστώσεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γ’	-X-	-X-	O
Π.Ε.Π.	-X-	-X-	O

Κεντρικής	-X-	-X-	B-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
ΣΑΝΑ	-X-	-X-	I-ORG
0433	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
ενταχθεί	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Περιφερειακό	-X-	-X-	O
Επιχειρησιακό	-X-	-X-	O
Πρόγραμμα	-X-	-X-	O
Κεντρικής	-X-	-X-	B-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
2000	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
2006	-X-	-X-	O
συγκεκριμένα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κωδικό	-X-	-X-	O
ΟΠΣ	-X-	-X-	O
84108	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
7.250.000,00	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκη	-X-	-X-	I-GPE
18	-X-	-X-	O
Οκτωβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Γενικός	-X-	-X-	O
Γραμματέας	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
ΓΕΩΡΓΙΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΤΣΙΟΤΡΑΣ	-X-	-X-	I-PERSON
Φ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
7577	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
παρέκκλισης	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συντελεστή	-X-	-X-	O
κατ’	-X-	-X-	O
όγκο	-X-	-X-	O
εκμετάλλευσης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-FACILITY
341	-X-	-X-	I-FACILITY
γηπέδου	-X-	-X-	I-FACILITY
του	-X-	-X-	I-FACILITY
Δήμου	-X-	-X-	I-FACILITY
Μηχανιώνας	-X-	-X-	I-FACILITY
στο	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
εγκριθεί	-X-	-X-	O
τοπικό	-X-	-X-	O
ρυμοτομικό	-X-	-X-	O
σχέδιο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
χώρου	-X-	-X-	O
αθλητικών	-X-	-X-	O
εγκαταστάσεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
2561/18.6.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
593Δ/8.7.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γ.	-X-	-X-	O

Γ.	-X-	-X-	O

Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Κεντρικής	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
Έγκριση	-X-	-X-	O
τοπικού	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Μηχανιώνας	-X-	-X-	I-GPE
νομού	-X-	-X-	I-GPE
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
χώρου	-X-	-X-	O
Αθλητικών	-X-	-X-	O
εγκαταστάσεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
18.10.2004	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Πολεοδομικού	-X-	-X-	O
Σχεδιασμού	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ΔΙ.	-X-	-X-	O

ΠΕ.	-X-	-X-	O

ΧΩ.	-X-	-X-	O

Κεντρικής	-X-	-X-	B-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
προκύπτει	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παρέκκλιση	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συντελεστή	-X-	-X-	O
κατ’	-X-	-X-	O
όγκο	-X-	-X-	O
εκμετάλλευσης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
γηπέδου	-X-	-X-	O
341	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Μηχανιώνας	-X-	-X-	O
χορηγείται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
λειτουργικούς	-X-	-X-	O
λόγους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δε	-X-	-X-	O
θίγει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
φυσικό	-X-	-X-	O
περιβάλλον	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
11η	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
Συνεδρία/176η	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Πράξη/2.11.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
θετική	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γνωμοδότηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Περιφερειακού	-X-	-X-	B-ORG
ΣΧΟΠ	-X-	-X-	I-ORG
Κεντρικής	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Εγκρίνεται	-X-	-X-	O
παρέκκλιση	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συντελεστή	-X-	-X-	O
κατ’	-X-	-X-	O
όγκο	-X-	-X-	O
εκμετάλλευσης	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
1,10	-X-	-X-	O
αντί	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
0,9	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
Γ.Ο.Κ.	-X-	-X-	O
επιτρέπεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
ανάγκες	-X-	-X-	O
ανέγερσης	-X-	-X-	O
κλειστού	-X-	-X-	O
Γυμναστηρίου	-X-	-X-	O
τύπου	-X-	-X-	O
Τ11Β	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-FACILITY
341	-X-	-X-	I-FACILITY
γήπεδο	-X-	-X-	I-FACILITY
του	-X-	-X-	I-FACILITY
Δήμου	-X-	-X-	I-FACILITY
Μηχανιώνας	-X-	-X-	I-FACILITY
Νομού	-X-	-X-	I-FACILITY
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-FACILITY
.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκη	-X-	-X-	I-GPE
9	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Γενικός	-X-	-X-	O
Διευθυντής	-X-	-X-	O
ΔΗΜΟΣΘΕΝΗΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΣΑΡΗΓΙΑΝΝΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
Φ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3867	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
Αυτοδίκαιη	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναγκαστικής	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωσης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
επιβλήθηκε	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλεως	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
συγκεκριμένα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
χώρο	-X-	-X-	O
Διοικητηρίου	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συμβολή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Φίλωνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Αριστοφάνους	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
καταβολής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
μέσα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ενάμιση	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καθόρισε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προσωρινή	-X-	-X-	O
τιμή	-X-	-X-	O
μονάδας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
O	-X-	-X-	O
NOMAΡΧΗΣ	-X-	-X-	O
ΒΟΙΩΤΙΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
Έχοντας	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
17.7.1923	-X-	-X-	B-LEG-REFS
Ν.Δ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
σχεδίων	-X-	-X-	O
πόλεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κωμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κράτους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οικοδομής	-X-	-X-	O
αυτών	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
Διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκέντρωσης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
532/1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
συμπλήρωσης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκέντρωσης	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
97/Α/1955	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
103/Α’/1970	-X-	-X-	O
αντίστοιχα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Τον	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
1032/1980	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
57/Α/1980	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συστάσεως	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Χ.Ο.Π.	-X-	-X-	I-ORG

5.	-X-	-X-	O
Τον	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
1558/1985	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
137/Α/1985	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συστάσεως	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
ΠΕ.ΧΩ.Δ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG

6.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
21	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
της	-X-	-X-	I-LEG-REFS
3.4.1929	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
Γ.Ο.Κ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
115/Α/1929	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διατηρήθηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
31	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
1577/1985	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
Γ.Ο.Κ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
210/Α/1985	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2218/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
ίδρυσης	-X-	-X-	O
Νομαρχιακής	-X-	-X-	O
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90/Α’/1994	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
τροποποιηθεί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κωδικοποιηθεί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O

Ε.	-X-	-X-	O
123/15/4.11.1961	-X-	-X-	O
Ε.4546/551	-X-	-X-	O
28.3.1975	-X-	-X-	O
Γ.30237/4066/8.10.1979	-X-	-X-	O
Εγκυκλίους	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	B-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
οικισμού	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Υ.Δ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O

Ε.44/1987	-X-	-X-	O
Εγκύκλιο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΥΠΕΧΩΔΕ.	-X-	-X-	I-ORG

Βλέποντας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Β.	-X-	-X-	O

Δ/τος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
18.2.1954	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
έγκρισης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλεως	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
35/Α/1954	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Β.Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
της	-X-	-X-	I-LEG-REFS
30.10.1971	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
τροποποίησης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
επέκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O
αυτών	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
269/Δ/1971	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Π.Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
της	-X-	-X-	I-LEG-REFS
4.10.1983	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
επανέγκρισης	-X-	-X-	O
τροποποίησης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
επέκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
543/Δ/1983	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Συντάγματος	-X-	-X-	I-LEG-REFS
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αποζημίωση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ορίσθηκε	-X-	-X-	O
καταβάλλεται	-X-	-X-	O
υποχρεωτικά	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αργότερο	-X-	-X-	O
μέσα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ενάμισυ	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
προσωρινό	-X-	-X-	O
προσδιορισμό	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
απ’	-X-	-X-	O
ευθείας	-X-	-X-	O
αίτησης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
οριστικό	-X-	-X-	O
προσδιορισμό	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
σχετικής	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δικαστηρίου	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωση	-X-	-X-	O
αίρεται	-X-	-X-	O
αυτοδίκαια	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
11	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Δ/τος	-X-	-X-	B-LEG-REFS
797/1971	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
αναγκαστικών	-X-	-X-	O
απαλλοτριώσεων	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
38/Α/1971	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
11	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2882/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
Αναγκαστικών	-X-	-X-	O
Απαλλοτριώσεων	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
17/Α/2001	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
τροποποιηθεί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
150/27.9.1996	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομαρχιακού	-X-	-X-	B-ORG
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
κήρυξη	-X-	-X-	O
συμπληρωματικής	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωσης	-X-	-X-	O
χώρου	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
κατασκευή	-X-	-X-	O
Διοικητηρίου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
83/1998	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Μονομελούς	-X-	-X-	B-ORG
Πρωτοδικείου	-X-	-X-	I-ORG
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-ORG
που	-X-	-X-	O
καθόρισε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προσωρινή	-X-	-X-	O
τιμή	-X-	-X-	O
μονάδας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
ακίνητα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συμμετέχουν	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
πράξη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
4327/31.10.2003	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
βεβαίωση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	B-ORG
Οικ/κων	-X-	-X-	I-ORG
Υπηρ	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
έγινε	-X-	-X-	O
καταβολή	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
παρακατάθεση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ορίστηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Μονομελούς	-X-	-X-	B-ORG
Πρωτοδικείου	-X-	-X-	I-ORG
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3867/12.10.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
αίτηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Αθ.	-X-	-X-	O

Τσεπραηλίδη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3868/12.10.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
αίτηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
των	-X-	-X-	O
Γεωρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Σουραφή	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ευδοξίας	-X-	-X-	O
Τσεπραηλίδου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Παναγ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Σουραφή	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Βεβαιώνουμε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τυπικά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αυτοδίκαιη	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναγκαστικής	-X-	-X-	O
απαλλοτρίωσης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
επιβλήθηκε	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	B-GPE
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
συγκεκριμένα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
χώρο	-X-	-X-	O
Διοικητηρίου	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συμβολή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Φίλωνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Αριστοφάνους	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
150/27.9.1996	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Νομαρχιακού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
αυτοδίκαιη	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
επήλθε	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
καταβολής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποζημίωσης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καθορίστηκε	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
83/7.5.1998	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Μονομελούς	-X-	-X-	B-ORG
Πρωτοδικείου	-X-	-X-	I-ORG
Λιβαδειάς	-X-	-X-	I-ORG
μέσα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ενάμιση	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ακίνητο	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Ευδοξίας	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Τσεπραηλίδου	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Αθαν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Παντ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Τσεπραηλίδη	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συμβολίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	O
27	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Παναγιώτη	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Σουραφή	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Γεωργίου	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Σουραφή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
τοπογραφικού	-X-	-X-	O
διαγράμματος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Νομ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αυτοδ/σης	-X-	-X-	O
Βοιωτίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Λιβαδειά	-X-	-X-	I-GPE
9	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Νομάρχης	-X-	-X-	O
ΚΛΕΑΡΧΟΣ	-X-	-X-	O
Ι.	-X-	-X-	O

ΠΕΡΓΑΝΤΑΣ	-X-	-X-	O
Φ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
/	-X-	-X-	O
32457	-X-	-X-	O
ΠΣΚ	-X-	-X-	O
/	-X-	-X-	O
1035	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
Όροι	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμοί	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
1603	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Νικόπολη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Σταυρούπολης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ΝΟΜΑΡΧΗΣ	-X-	-X-	O
ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ	-X-	-X-	I-GPE
Έχοντας	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
της	-X-	-X-	I-LEG-REFS
15.09/14.11.1988	-X-	-X-	I-LEG-REFS
έγκριση	-X-	-X-	O
πολεοδομικής	-X-	-X-	O
μελέτης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
Νικόπολη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Σταυρούπολης	-X-	-X-	I-GPE
Ν.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
9	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
1577/1985	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Γ.Ο.Κ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
210	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.2831/2000	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ140Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
30/1996	-X-	-X-	O
κωδικοποίηση	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ενιαίο	-X-	-X-	O
κείμενο	-X-	-X-	O
νόμου	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τίτλο	-X-	-X-	O
Κώδικας	-X-	-X-	O
Νομαρχιακής	-X-	-X-	O
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ισχυουσών	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Νομαρχιακή	-X-	-X-	O
Αυτοδιοίκηση	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
21	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
ισχύουν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ιδίως	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
63	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αναπλήρωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
21/31.3.1995	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Νομαρχιακού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
Οργανισμός	-X-	-X-	O
Εσωτερικής	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Νομαρχιακής	-X-	-X-	O
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
392/Β/11.4.1995.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
Απόφαση	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
10/6943	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
13.3.2003	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
παροχή	-X-	-X-	O
εξουσιοδότησης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
υπογραφή	-X-	-X-	O
εγγράφων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ΕΝΤΟΛΗ	-X-	-X-	O
ΝΟΜΑΡΧΗ	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Βοηθό	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Αβραμίδη	-X-	-X-	O
Ευστάθιο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
77/2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δημοτικού	-X-	-X-	B-ORG
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Σταυρούπολης	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
29Α	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
1558/1985	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
27	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.2081/1992	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
154/Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διαπίστωση	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παρούσα	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
περιλαμβάνει	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
κανονιστικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
συνεπαγόμενες	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
βάρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κρατικού	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Σταυρούπολης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
1603	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
καθοριστεί	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ισχύον	-X-	-X-	O
σχέδιο	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ανέγερσης	-X-	-X-	O
Γυμνασίου-Λυκείου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
ειδικών	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
αποβλέπει	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
διευκόλυνση	-X-	-X-	O
ανέγερσης	-X-	-X-	O
αντίστοιχου	-X-	-X-	O
διδακτηρίου	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
ειδικές	-X-	-X-	O
απαιτήσεις	-X-	-X-	O
ύψους	-X-	-X-	O
εσωτερικών	-X-	-X-	O
χώρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
κοινωνικού	-X-	-X-	O
εξοπλισμού	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Στο	-X-	-X-	O
Ο.Τ.	-X-	-X-	O
1603	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
Νικόπολη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Σταυρούπολης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ισχύον	-X-	-X-	O
προορίζεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ανέγερση	-X-	-X-	O
Γυμνασίου	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Λυκείου	-X-	-X-	O
καθορίζεται	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
κατασκευών	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
δώδεκα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μισό	-X-	-X-	O
12,5	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
ισχύς	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρούσας	-X-	-X-	O
αρχίζει	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευσή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκη	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Νομάρχης	-X-	-X-	O
κ.α.α.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
Βοηθός	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
ΕΥΣΤΑΘΙΟΣ	-X-	-X-	O
ΑΒΡΑΜΙΔΗΣ	-X-	-X-	O
Φ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
16797	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Μερική	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
Απόφασης	-X-	-X-	O
διενέργειας	-X-	-X-	O
Υποχρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αναδασμού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ΝΟΜΑΡΧΗΣ	-X-	-X-	O
ΡΟΔΟΠΗΣ	-X-	-X-	O
Έχοντας	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
674/1977	-X-	-X-	O
Αναδασμού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
3147/2003	-X-	-X-	O
αρθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
17594/20.12.2000	-X-	-X-	O
Διενέργειας	-X-	-X-	O
υποχρεωτικού	-X-	-X-	O
αναδασμού	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
Αγροκτήματα	-X-	-X-	O
Ιασίου	-X-	-X-	O
Κίζαρι	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Σάντας	-X-	-X-	O
Αρριανών	-X-	-X-	O
Λυκείου	-X-	-X-	O
Ηπίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Εβρένου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
σχετική	-X-	-X-	O
εισήγηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Αγρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αν/ξης	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Τη	-X-	-X-	O
μερική	-X-	-X-	O
ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
17594/20.12.2000	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ροδόπης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Αγροκτήματα	-X-	-X-	O
Αρριανών	-X-	-X-	O
10.000	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Λυκείου	-X-	-X-	O
11.300	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ηπίου	-X-	-X-	O
3.500	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Εβρένου	-X-	-X-	O
7.500	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
λόγο	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
ουδεμία	-X-	-X-	O
εργασία	-X-	-X-	O
Αναδασμού	-X-	-X-	O
έγινε	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
άνω	-X-	-X-	O
αγροκτήματα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημέρα	-X-	-X-	O
έκδοσης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
17594	-X-	-X-	O
/	-X-	-X-	O
20.12.2000	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κομοτηνή	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Νομάρχης	-X-	-X-	O
ΑΡΙΣΤΕΙΔΗΣ	-X-	-X-	O
ΓΙΑΝΝΑΚΙΔΗΣ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
95282	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
Ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
Σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Πόλης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
Φραγκούλη	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Παπαγεωργακοπούλου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Τροίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ΝΟΜΑΡΧΗΣ	-X-	-X-	O
ΠΕΙΡΑΙΑ	-X-	-X-	O
Έχοντας	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
όψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Δ.	-X-	-X-	O
690/1948	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Σχεδίων	-X-	-X-	O
Πόλεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Α.Ν.	-X-	-X-	O
314/1968	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
47/Α	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
1018/1971	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Δ/γμα	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
220/Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
183/1986	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
70/Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O

ΔΤΕ/δ/43511/161/55/13.6.1988	-X-	-X-	O
εγκύκλιο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υ.ΠΕ.ΧΩ.Δ.Ε.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
οδηγίες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προδιαγραφές	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τροποποιήσεις	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
ρυμοτομικών	-X-	-X-	O
σχεδίων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
152	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1,2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
154	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
14.7.1999	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
Κώδικας	-X-	-X-	O
Βασικής	-X-	-X-	O
Πολεοδομικής	-X-	-X-	O
Νομοθεσίας	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
580/Δ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
παραγρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
3044/2002	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
197/Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
178/14.2.1981	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
50/Δ	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβιβάσεως	-X-	-X-	O
Πολεοδομικών	-X-	-X-	O
Αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Δήμο	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
323/31.5.1989	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
146/Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Π.Δ.	-X-	-X-	O
410/1995	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
231/Α	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
Δημοτικό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Κοινοτικό	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
2539/1997	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
244/Α	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Γ.Π.Σ.	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
79Δ/1988	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
194/23.3.2004	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δημοτικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

15.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O

Κ95/2004	-X-	-X-	O
Γνωμοδότηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Σ.Χ.Ο.Π.	-X-	-X-	O
Πρακτικό	-X-	-X-	O
10/9.9.2004	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
Ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
Σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Πόλης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
Φραγκούλη	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οδών	-X-	-X-	O
Παπαγεωργακοπούλου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Τροίας	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
σημειώνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κόκκινη	-X-	-X-	O
συνεχή	-X-	-X-	O
γραμμή	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Φεβρουάριο	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
συνοδεύει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
10/9.9.2004	-X-	-X-	O
πρακτικό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.Σ.Χ.Ο.Π.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τυχόν	-X-	-X-	O
δαπάνες	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
βαρύνουν	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Κ.Α.	-X-	-X-	O
75	-X-	-X-	O
1613	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Πειραιάς	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
Νοεμβρίου	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Νομάρχης	-X-	-X-	O
ΙΩΑΝΝΗΣ	-X-	-X-	O
ΜΙΧΑΣ	-X-	-X-	O
