ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Επικύρωση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Νοτίου	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
4.688,50	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγρόκτημα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Αγίου	-X-	-X-	I-GPE
Βασιλείου	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Κορώνειας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Λαγκαδά	-X-	-X-	I-GPE
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1130	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Επικύρωση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Νοτίου	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
οικείες	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2690/1999	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
45	-X-	-X-	O
Α΄	-X-	-X-	O
9-3-1999	-X-	-X-	O
Κύρωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κώδικα	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
διαδικασίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
33/1998	-X-	-X-	I-LEG-REFS
εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	O
ΥΠΕΧΩΔΕ	-X-	-X-	I-ORG
Αστυνόμευση	-X-	-X-	O
ρεμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συντήρηση	-X-	-X-	O
αντιπλ/κών	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3010/02	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
91/Α/2002	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4258/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ94/Α/14-4-2014	-X-	-X-	O
Διαδικασία	-X-	-X-	O
Οριοθέτησης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ρυθμίσεις	-X-	-X-	O
θεμάτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
υδατορέματα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ρυθμίσεις	-X-	-X-	O
Πολεοδομικής	-X-	-X-	O
νομοθεσίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
άλλες	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
82246/2254/27-7-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
Τεχνικών	-X-	-X-	O
Έργων	-X-	-X-	O
Κυκλάδων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
Αναπτυξιακού	-X-	-X-	O
Προγραμματισμού	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υποδομών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
διαβιβάστηκε	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
φάκελος	-X-	-X-	O
μελέτης	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
ΠΕ.ΧΩ.ΣΧΕ.	-X-	-X-	O

Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
ΧΩ.ΠΕ.ΠΟ.	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Νοτίου	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
θεωρημένο	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
οριζοντιογραφία	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
χαράσσονται	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τεχνική	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
υδραυλικούς	-X-	-X-	O
υπολογισμούς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
63963/2872/18-6-2014	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Έργων	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-ORG
Νοτίου	-X-	-X-	I-ORG
Αιγαίου	-X-	-X-	I-ORG
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Δημοτικό	-X-	-X-	B-ORG
Συμβούλιο	-X-	-X-	I-ORG
Δήμου	-X-	-X-	I-ORG
Νάξου	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Μικρών	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Μελέτη	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
11	-X-	-X-	O
σχετικό	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αναφέρει	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
παρήλθε	-X-	-X-	O
άπρακτη	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
χρονική	-X-	-X-	O
προθεσμία	-X-	-X-	O
χωρίς	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ληφθεί	-X-	-X-	O
Απόφαση	-X-	-X-	O
Δημοτικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
κατόπιν	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
σχετικού	-X-	-X-	O
εγγράφου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
55861/04-08-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
ΠΕ.ΧΩ.Σ.	-X-	-X-	O

Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Διεύθυνση	-X-	-X-	B-ORG
Υδάτων	-X-	-X-	I-ORG
Νοτίου	-X-	-X-	I-ORG
Αιγαίου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	I-ORG
Διοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Αιγαίου	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διατύπωση	-X-	-X-	O
γνώμης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
Ιανουαρίου	-X-	-X-	O
2017	-X-	-X-	O
ΤΕΥΧΟΣ	-X-	-X-	O
ΤΕΤΑΡΤΟ	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O

Φύλλου	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
26	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
4/25.01.2017	-X-	-X-	O

15.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
55958/04-08-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
ΠΕ.ΧΩ.Σ.	-X-	-X-	O

Κυκλάδων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Εφορεία	-X-	-X-	B-ORG
Αρχαιοτήτων	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διατύπωση	-X-	-X-	O
γνώμης	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

16.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
68558/28-9-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Υδάτων	-X-	-X-	I-ORG
Νοτίου	-X-	-X-	I-ORG
Αιγαίου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	I-ORG
Διοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
αντίρρηση	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οριοθέτηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρέματος	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

17.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
67135/22-9-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	I-ORG
Διοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
Αιγαίου	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Οριοθέτηση	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	O
Διαδικασία	-X-	-X-	O
γνωμοδοτήσεων	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αναφέρει	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οριοθέτηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
βρίσκεται	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
πεδινών	-X-	-X-	O
αγροτικών	-X-	-X-	O
εκτάσεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
επομένως	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
απορρέει	-X-	-X-	O
αρμοδιότητα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
ωστόσο	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
άτομα	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
φύονται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ρέμα	-X-	-X-	O
προστατεύονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ΔΑΔ	-X-	-X-	O
Υλοτομίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οποιαδήποτε	-X-	-X-	O
παρέμβαση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
συνοδεύεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
άδεια	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Δασονομείο	-X-	-X-	B-ORG
Νάξου	-X-	-X-	I-ORG
που	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
υπεύθυνο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

18.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
350Β/31-5-1985	-X-	-X-	O
Χαρακτηρισμός	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ιστορικού	-X-	-X-	O
διατηρητέου	-X-	-X-	O
μνημείου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παλιού	-X-	-X-	O
Γεφυριού	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Εγγαρές	-X-	-X-	O
Νάξου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

19.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	O

ΥΠΠΟΑ/Γ	-X-	-X-	O
ΔΑΠΚ/ΕΦΑ	-X-	-X-	O
ΚΥΚΛΑΔΩΝ/ΤΠΚΑΧΜΑΕΜ/266825/159926/8688/3292/26-09-2016	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	O

ΑΔΑ	-X-	-X-	O
70086/4-10-2016	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Εφορείας	-X-	-X-	B-ORG
Αρχαιοτήτων	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Υπουργείου	-X-	-X-	I-ORG
Πολιτισμού	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Αθλητισμού	-X-	-X-	I-ORG
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
αντίρρηση	-X-	-X-	O
αλλά	-X-	-X-	O
απαραίτητη	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	B-ORG
Νεωτέρων	-X-	-X-	I-ORG
Μνημείων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Έργων	-X-	-X-	I-ORG
Αττικής	-X-	-X-	I-ORG
Ανατολικής	-X-	-X-	I-ORG
Στερεάς	-X-	-X-	I-ORG
Ελλάδος	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

20.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
70801/05-10-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Υπηρεσία	-X-	-X-	B-ORG
Νεωτέρων	-X-	-X-	I-ORG
Μνημείων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Έργων	-X-	-X-	I-ORG
Αττικής	-X-	-X-	I-ORG
Ανατολικής	-X-	-X-	I-ORG
Στερεάς	-X-	-X-	I-ORG
Ελλάδας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
διατύπωση	-X-	-X-	O
γνώμης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
συν/νο	-X-	-X-	O
φάκελο	-X-	-X-	O
μελέτης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

21.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	O

ΥΠΠΟΑ/Γ	-X-	-X-	O
ΔΑΜΤΕ/ΥΝΜΤΕΑΑΣΕΚ/331047	-X-	-X-	O
29612/5723/22-11-2016	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	O

ΑΔΑ86074/1-12-2016	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	B-ORG
Νεωτέρων	-X-	-X-	I-ORG
Μνημείων	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Τεχνικών	-X-	-X-	I-ORG
Έργων	-X-	-X-	I-ORG
Αττικής	-X-	-X-	I-ORG
Ανατολικής	-X-	-X-	I-ORG
Στερεάς	-X-	-X-	I-ORG
Ελλάδας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
εκφράζει	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
άλλων	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

22.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
φάκελο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
μελέτης	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
οποίος	-X-	-X-	O
περιέχει	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
Διάγραμμα	-X-	-X-	O
Υδραυλική	-X-	-X-	O
μελέτη	-X-	-X-	O
Τεχνική	-X-	-X-	O
Έκθεση	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
θεωρημένα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ελεγμένα	-X-	-X-	O
αρμοδίως	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διαβιβάστηκε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Δ/νση	-X-	-X-	O
ΠΕ.ΧΩ.ΣΧΕ.	-X-	-X-	O

Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
ΧΩ.ΠΕ.ΠΟ.	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

23.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
α.π.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
90468/19-12-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
ΠΕ.ΧΩ.Σ.	-X-	-X-	O

Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	B-LOCATION-NAT
Αμμίτη	-X-	-X-	I-LOCATION-NAT
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
γεφυριού	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Εγγαρών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Μικρών	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
νήσου	-X-	-X-	I-GPE
Νάξου	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Κυκλάδων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Νοτίου	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

27.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
βάση	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
45076	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
5738/02-10-2012	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γεν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Γραμματέα	-X-	-X-	O
Α.Δ.Α.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
Παροχή	-X-	-X-	O
Εξουσιοδότησης	-X-	-X-	O
Πράξεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Εγγράφων	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
3181/Β/29-11-2012	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
υπογραφή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Παρούσης	-X-	-X-	O
ανήκει	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
Γενικό	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
τελευταίο	-X-	-X-	O
εδάφιο	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

28.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ'αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
6-2-2015	-X-	-X-	O
Πράξη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

29.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
κεφαλ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Γ΄	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.4257/2014	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
93/Α/14-04-2014	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
28	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
4325/2015	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
47/Α	-X-	-X-	O
11-5-2015	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Επικυρώνουμε	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
οριογραμμές	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	O
Αμμίτη	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
γεφυριού	-X-	-X-	O
Εγγαρών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Νάξου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Μικρών	-X-	-X-	O
Κυκλάδων	-X-	-X-	O
νήσου	-X-	-X-	O
Νάξου	-X-	-X-	O
Νομού	-X-	-X-	O
Κυκλάδων	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
έτσι	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
σημειώνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
πολυγωνική	-X-	-X-	O
γραμμή	-X-	-X-	O
Α1	-X-	-X-	O
Α2	-X-	-X-	O
A3	-X-	-X-	O
A4	-X-	-X-	O
Α5	-X-	-X-	O
Α6	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Α26	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
μια	-X-	-X-	O
όχθη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
πολυγωνική	-X-	-X-	O
γραμμή	-X-	-X-	O
Β1	-X-	-X-	O
Β2	-X-	-X-	O
Β3	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Β23	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
απέναντι	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
σημεία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
εξαρτημένα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Εθνικό	-X-	-X-	O
Τριγωνομετρικό	-X-	-X-	O
Δίκτυο	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
τοπογραφικού	-X-	-X-	O
Διαγράμματος	-X-	-X-	O
οριζοντιογραφία	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
υπογράφεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Ιωάννη	-X-	-X-	O
Τελλάκη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Σταύρου	-X-	-X-	O
Αγρονόμο	-X-	-X-	O
Τοπογράφο	-X-	-X-	O
Μηχανικό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
θεωρηθεί	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
27-7-2016	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Δ/νση	-X-	-X-	O
Τεχνικών	-X-	-X-	O
Έργων	-X-	-X-	O
Κυκλάδων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Αναπτυξιακού	-X-	-X-	O
Προγραμματισμού	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υποδομών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Νοτίου	-X-	-X-	O
Αιγαίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συνοδεύει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
μελέτη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τεχνική	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υδατορέματος	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
θεωρημένη	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
27-7-2016	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
Υπηρεσία	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
δημοσιευθεί	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Φύλλο	-X-	-X-	O
Εφημερίδας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κυβερνήσεως	-X-	-X-	O
Φ.Ε.Κ	-X-	-X-	O
μαζί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
Διάγραμμα	-X-	-X-	O
οριζοντιογραφία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ισχύς	-X-	-X-	O
αρχίζει	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
δημοσίευσης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
τεσσάρων	-X-	-X-	O
χιλιάδων	-X-	-X-	O
εξακοσίων	-X-	-X-	O
ογδόντα	-X-	-X-	O
οκτώ	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πενήντα	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
εκατοστών	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
=	-X-	-X-	O
4.688,50	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
Αγρόκτημα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Αγίου	-X-	-X-	O
Βασιλείου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
=	-X-	-X-	O
4.688,50	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
,	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
Ξ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
δημόσιο	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
συνορεύει	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
Δάσος	-X-	-X-	O
Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

webmaster.et@et.gr	-X-	-X-	O
04000042501170008	-X-	-X-	O
