ΠΡΟΕΔΡΙΚΟ	-X-	-X-	O
ΔΙΑΤΑΓΜΑ	-X-	-X-	O
ΥΠ’	-X-	-X-	O
ΑΡΙΘΜ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O

Αναγνώριση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αυτοτελούς	-X-	-X-	O
οικισμού	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κινέτα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
2891/15-3-2013	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-ORG
Στατιστικής	-X-	-X-	I-ORG
Αρχής	-X-	-X-	I-ORG
Β΄	-X-	-X-	O
630	-X-	-X-	O
Αποτελέσματα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Απογραφής	-X-	-X-	O
Πληθυσμού-Κατοικιών	-X-	-X-	O
2011	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορούν	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
De	-X-	-X-	O
Factο	-X-	-X-	O
Πληθυσμό	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Χώρας	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ΓΠ-192/2014	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-ORG
Στατιστικής	-X-	-X-	I-ORG
Αρχής	-X-	-X-	I-ORG
Β΄	-X-	-X-	O
699	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
74447/29-12-2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Υπουργού	-X-	-X-	O
Εσωτερικών	-X-	-X-	O
Αποκέντρωσης	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Ηλεκτρονικής	-X-	-X-	I-ORG
Διακυβέρνησης	-X-	-X-	I-ORG
Καθορισμός	-X-	-X-	O
εξόδων	-X-	-X-	O
κίνησης	-X-	-X-	O
προέδρου	-X-	-X-	O
συμβουλίου	-X-	-X-	O
δημοτικής	-X-	-X-	O
κοινότητας	-X-	-X-	O
προέδρου	-X-	-X-	O
συμβουλίου	-X-	-X-	O
τοπικής	-X-	-X-	O
κοινότητας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εκπροσώπου	-X-	-X-	O
τοπικής	-X-	-X-	O
κοινότητας	-X-	-X-	O
Β΄	-X-	-X-	O
2044	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
97/20-7-2015	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δημοτικού	-X-	-X-	B-ORG
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Δήμου	-X-	-X-	I-ORG
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Από	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
προκαλείται	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
εις	-X-	-X-	O
βάρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-GPE
ίση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
έξοδα	-X-	-X-	O
κίνησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Προέδρου	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Κινέτας	-X-	-X-	I-GPE
όπως	-X-	-X-	O
προκύπτουν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
στοιχείο	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O

αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O

Αναγνωρίζουμε	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
αυτοτελή	-X-	-X-	O
οικισμό	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κινέτα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	B-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Μεγαρέων	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
Τοπική	-X-	-X-	O
Κοινότητα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
νόμιμες	-X-	-X-	O
συνέπειες	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
επέρχονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επόμενη	-X-	-X-	O
δημοτική	-X-	-X-	O
περίοδο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

