ΑΠΟΦ	-X-	-X-	O
ΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
5650	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
2039/16-08-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
507/Δ΄/02-12-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
κήρυξης	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
προστασίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
289Α΄	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
άρθρα	-X-	-X-	O
41	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
38	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Αποκατάσταση	-X-	-X-	O
αδικιών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
άλλες	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
47/Α΄/2015	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1843/29-05-1991	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
391/Δ΄/24-06-1991	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
1087/30-03-1993	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
378/Δ΄/21-04-1993	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
1913/29-05-1995	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
411/Δ΄/16-06-1995	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πράξεις	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
μερικών	-X-	-X-	O
ανακλήσεων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
2039/16-08-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
507/Δ΄/02-12-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
κήρυξης	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
13-12-2016	-X-	-X-	O
Εισηγητική	-X-	-X-	O
Έκθεση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασολόγου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπηρεσίας	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
Χ.	-X-	-X-	O

Κουτσαμπάση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

15.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
5645/31-01-2017	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	B-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
Λέσβου	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
εισηγείται	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
2039/16-08-1977	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
507/Δ΄/02-12-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
κήρυξης	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

16.	-X-	-X-	O
Τον	-X-	-X-	O
ορθοφωτοχάρτη	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προέκυψε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
αεροφωτογραφίες	-X-	-X-	O
λήψεως	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
1981	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
130155130156-130157	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

17.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
περιγραφόμενα	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
καείσας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
ταυτίζονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
απεικονιζόμενα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
σχεδιαγράμματος	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
συνοδεύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

18.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σχεδιαγράμματος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ορθοφωτοχαρτών	-X-	-X-	O
διαπιστώθηκε	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
συμπεριλήφθηκαν	-X-	-X-	O
εσφαλμένα	-X-	-X-	O
δημόσια	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ιδιωτικά	-X-	-X-	O
τμήματα	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικές	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
κάηκαν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
συμπεριλήφθηκαν	-X-	-X-	O
δημόσια	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ιδιωτικά	-X-	-X-	O
τμήματα	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
κάηκαν	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Αυγούστου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
1977	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Φύλλου	-X-	-X-	O
34	-X-	-X-	O
339	-X-	-X-	O
ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
340	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
34/15.02.2017	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
2039/16-08-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
507/Δ΄/02-12-1977	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
κήρυξης	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
κορυφών	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
8-1	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
6.540,00	-X-	-X-	O
στρέμματα	-X-	-X-	O
κείμενη	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κράτηγος	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Τοπικής	-X-	-X-	I-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Αγίας	-X-	-X-	I-GPE
Μαρίνας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Λουτρών	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
εμβαδόν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πλάνης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
πραγματικών	-X-	-X-	O
δεδομένων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
προέκυψε	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σχεδιαγράμματος	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
συνοδεύει	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
σχετικών	-X-	-X-	O
αεροφωτογραφιών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ορθοφωτοχαρτών	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
σκοπό	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
αναγέννηση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποκατάσταση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
φυσικό	-X-	-X-	O
τρόπο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
είδη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
τραχεία	-X-	-X-	O
πεύκη	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
6.412,64	-X-	-X-	O
στρεμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
εκδηλώθηκε	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Αυγούστου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
1977	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κράτηγος	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Τοπικής	-X-	-X-	I-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Αγίας	-X-	-X-	I-GPE
Μαρίνας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Λουτρών	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
κορυφών	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
472	-X-	-X-	O
473	-X-	-X-	O
474-1	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
6.490,28	-X-	-X-	O
στρεμμάτων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
αποτυπώνεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
εξαρτημένο	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
προβολικό	-X-	-X-	O
σύστηνα	-X-	-X-	O
ΕΓΣΑ	-X-	-X-	O
87	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

25.000	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
συντεταγμένων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συνοδεύουν	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρούσα	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αποτελούν	-X-	-X-	O
αναπόσπαστο	-X-	-X-	O
μέρος	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Στην	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
περιλαμβάνεται	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
κορυφών	-X-	-X-	O
475	-X-	-X-	O
476	-X-	-X-	O
477	-X-	-X-	O
478	-X-	-X-	O
479	-X-	-X-	O
480	-X-	-X-	O
481	-X-	-X-	O
482-475	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
77,64	-X-	-X-	O
στρεμμάτων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
περιγράμματος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
καείσας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
αναλυτικό	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
συντεταγμένων	-X-	-X-	O
σχετ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
13.	-X-	-X-	O
Συνορεύει	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μορφή	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
μορφής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
θάλασσα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
θάλασσα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μορφή	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
μορφής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ανήκει	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
5650/31-01-2017	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Γεν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Γραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αιγαίου	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ΄αρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
2039/16-08-1977	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
507/Δ/02-12-1977	-X-	-X-	O
Απόφασης	-X-	-X-	O
Κήρυξης	-X-	-X-	O
Αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	O

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΚΑΕΙΣΑ	-X-	-X-	O
ΕΚΤΑΣΗ	-X-	-X-	O
Κ	-X-	-X-	O
ΕΞΑΙΡΟΥΜΕΝΗ	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΗΡΥΞΗΣ	-X-	-X-	O
ΕΚΤΑΣΗ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O

ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
342	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
34/15.02.2017	-X-	-X-	O

6.490,28	-X-	-X-	O
στρέμματα	-X-	-X-	O
364	-X-	-X-	O
725417,1514	-X-	-X-	O
4320727,759	-X-	-X-	O
420	-X-	-X-	O
725959,8145	-X-	-X-	O
4321331,919	-X-	-X-	O
365	-X-	-X-	O
725426,7082	-X-	-X-	O
4320724,02	-X-	-X-	O
421	-X-	-X-	O
725986,823	-X-	-X-	O
4321357,681	-X-	-X-	O
366	-X-	-X-	O
725441,411	-X-	-X-	O
4320728,608	-X-	-X-	O
422	-X-	-X-	O
726000,9505	-X-	-X-	O
4321377,21	-X-	-X-	O
ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
345	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
34/15.02.2017	-X-	-X-	O
367	-X-	-X-	O
725453,433	-X-	-X-	O
4320733,897	-X-	-X-	O
423	-X-	-X-	O
726028,7901	-X-	-X-	O
4321397,986	-X-	-X-	O
368	-X-	-X-	O
725468,8212	-X-	-X-	O
4320743,034	-X-	-X-	O
424	-X-	-X-	O
726046,6572	-X-	-X-	O
4321415,022	-X-	-X-	O
369	-X-	-X-	O
725480,3623	-X-	-X-	O
4320747,362	-X-	-X-	O
425	-X-	-X-	O
726061,6158	-X-	-X-	O
4321447,432	-X-	-X-	O
B	-X-	-X-	O
370	-X-	-X-	O
725517,3901	-X-	-X-	O
4320749,286	-X-	-X-	O
426	-X-	-X-	O
726076,1588	-X-	-X-	O
4321471,116	-X-	-X-	O
ΣΥΝΤΕΤΑΓΜΕΝΕΣ	-X-	-X-	O
ΚΟΡΥΦΩΝ	-X-	-X-	O
371	-X-	-X-	O
725547,2047	-X-	-X-	O
4320755,056	-X-	-X-	O
427	-X-	-X-	O
726094,026	-X-	-X-	O
4321493,554	-X-	-X-	O
ΠΟΛΥΓΩΝΟΥ	-X-	-X-	O
ΕΞΑΙΡΟΎΜΕΝΟΥ	-X-	-X-	O
372	-X-	-X-	O
725559,2267	-X-	-X-	O
4320756,98	-X-	-X-	O
428	-X-	-X-	O
726117,2948	-X-	-X-	O
4321537,599	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΗΡΥΞΗΣ	-X-	-X-	O
373	-X-	-X-	O
725572,6913	-X-	-X-	O
4320754,094	-X-	-X-	O
429	-X-	-X-	O
726124,3586	-X-	-X-	O
4321550,895	-X-	-X-	O
A/A	-X-	-X-	O
X	-X-	-X-	O
Y	-X-	-X-	O
374	-X-	-X-	O
725584,2325	-X-	-X-	O
4320748,805	-X-	-X-	O
430	-X-	-X-	O
726126,8517	-X-	-X-	O
4321558,374	-X-	-X-	O
475	-X-	-X-	O
725766,62	-X-	-X-	O
4322085,91	-X-	-X-	O
375	-X-	-X-	O
725593,8501	-X-	-X-	O
4320745,439	-X-	-X-	O
431	-X-	-X-	O
726129,5509	-X-	-X-	O
4321566,782	-X-	-X-	O
476	-X-	-X-	O
725815,00	-X-	-X-	O
4321958,00	-X-	-X-	O
376	-X-	-X-	O
725600,1015	-X-	-X-	O
4320750,247	-X-	-X-	O
432	-X-	-X-	O
726132,4362	-X-	-X-	O
4321582,652	-X-	-X-	O
477	-X-	-X-	O
725805,00	-X-	-X-	O
4321869,00	-X-	-X-	O
377	-X-	-X-	O
725609,2383	-X-	-X-	O
4320752,171	-X-	-X-	O
433	-X-	-X-	O
726136,2833	-X-	-X-	O
4321603,81	-X-	-X-	O
478	-X-	-X-	O
725755,00	-X-	-X-	O
4321747,00	-X-	-X-	O
378	-X-	-X-	O
725611,1618	-X-	-X-	O
4320752,813	-X-	-X-	O
434	-X-	-X-	O
726141,0921	-X-	-X-	O
4321621,603	-X-	-X-	O
479	-X-	-X-	O
725991,00	-X-	-X-	O
4321744,00	-X-	-X-	O
379	-X-	-X-	O
725611,1618	-X-	-X-	O
4320771,859	-X-	-X-	O
435	-X-	-X-	O
726142,0538	-X-	-X-	O
4321643,242	-X-	-X-	O
480	-X-	-X-	O
726024,67	-X-	-X-	O
4322122,51	-X-	-X-	O
380	-X-	-X-	O
725621,7412	-X-	-X-	O
4320776,215	-X-	-X-	O
436	-X-	-X-	O
726142,5347	-X-	-X-	O
4321674,019	-X-	-X-	O
481	-X-	-X-	O
725768,00	-X-	-X-	O
4322084,00	-X-	-X-	O
381	-X-	-X-	O
725628,4735	-X-	-X-	O
4320779,1	-X-	-X-	O
437	-X-	-X-	O
726138,8914	-X-	-X-	O
4321704,12	-X-	-X-	O
482	-X-	-X-	O
726024,67	-X-	-X-	O
4322122,51	-X-	-X-	O
382	-X-	-X-	O
725631,3588	-X-	-X-	O
4320770,925	-X-	-X-	O
438	-X-	-X-	O
726133,7205	-X-	-X-	O
4321723,326	-X-	-X-	O
Εμβαδόν	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

77,64	-X-	-X-	O
στρέμματα	-X-	-X-	O
383	-X-	-X-	O
725635,2058	-X-	-X-	O
4320769,964	-X-	-X-	O
439	-X-	-X-	O
726127,811	-X-	-X-	O
4321751,397	-X-	-X-	O
384	-X-	-X-	O
725642,8999	-X-	-X-	O
4320773,33	-X-	-X-	O
440	-X-	-X-	O
726127,0723	-X-	-X-	O
4321800,151	-X-	-X-	O
385	-X-	-X-	O
725645,3043	-X-	-X-	O
4320781,986	-X-	-X-	O
441	-X-	-X-	O
726129,2884	-X-	-X-	O
4321845,95	-X-	-X-	O
386	-X-	-X-	O
725641,9381	-X-	-X-	O
4320785,833	-X-	-X-	O
442	-X-	-X-	O
726132,2431	-X-	-X-	O
4321876,975	-X-	-X-	O
387	-X-	-X-	O
725644,8234	-X-	-X-	O
4320792,084	-X-	-X-	O
443	-X-	-X-	O
726138,8914	-X-	-X-	O
4321911,693	-X-	-X-	O
388	-X-	-X-	O
725652,5175	-X-	-X-	O
4320797,374	-X-	-X-	O
444	-X-	-X-	O
726148,4944	-X-	-X-	O
4321941,98	-X-	-X-	O

ΘΕΩΡΗΘΗΚΕ	-X-	-X-	O
Μυτιλήνη	-X-	-X-	O
31-01-2017	-X-	-X-	O
Μυτιλήνη	-X-	-X-	O
31-01-2017	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Συντάκτης	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Δ/ντης	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
Λέσβου	-X-	-X-	O
α.α.	-X-	-X-	O

Χαράλαμπος	-X-	-X-	O
Κουτσαμπάσης	-X-	-X-	O
Παναγιώτης	-X-	-X-	O
Καραμπάσης	-X-	-X-	O
Δασολόγος	-X-	-X-	O
Δασοπόνος	-X-	-X-	O

webmaster.et@et.gr	-X-	-X-	O
04000341502170008	-X-	-X-	O
