Φύλλου	-X-	-X-	O
179	-X-	-X-	O

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
δημοσίου	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
194,42m	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέο	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
εκχέρσωσης	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σγάνζου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
T.K.	-X-	-X-	B-GPE
Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
Δ.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ναυπακτίας	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Θροφαρίου	-X-	-X-	B-GPE
Διμηνιού	-X-	-X-	I-GPE
Πασίου	-X-	-X-	I-GPE
Μουλκίου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
Μικρού	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Μεγάλου	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Λαλιωτίου	-X-	-X-	I-GPE
Σουλίου	-X-	-X-	I-GPE
Κρυονερίου	-X-	-X-	I-GPE
Βελίνας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	O
περιφέρεια	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Ροζενών	-X-	-X-	B-GPE
Δερβενίου	-X-	-X-	I-GPE
Πύργου	-X-	-X-	I-GPE
Χελυδορίου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Βρυσουλών	-X-	-X-	B-GPE
Κορφιώτισσας	-X-	-X-	I-GPE
Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Λουτρού	-X-	-X-	B-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Ξανθοχωρίου	-X-	-X-	I-GPE
Σοφιανών	-X-	-X-	I-GPE
Ρίζας	-X-	-X-	I-GPE
Ρεθίου	-X-	-X-	I-GPE
Πελλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Δενδρού	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
Καρυωτίκων	-X-	-X-	I-GPE
Γελληνιατίκων	-X-	-X-	I-GPE
Θαλερού	-X-	-X-	I-GPE
Ζεμενού	-X-	-X-	I-GPE
Παναριτίου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
επιφάνειας	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
ή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Κορινθίας	-X-	-X-	I-GPE
εμβαδού	-X-	-X-	O
24.678,99	-X-	-X-	O
τετρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O

ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
26672/476	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
δημοσίου	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
194,42m	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέο	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
εκχέρσωσης	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σγάνζου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
T.K.	-X-	-X-	B-GPE
Πλατάνου	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ναυπακτίας	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

1.	-X-	-X-	O

Τα	-X-	-X-	O
άρθρα	-X-	-X-	O
24	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
117	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Συντάγματος	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
Ελλάδας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκαν	-X-	-X-	O
μεταγενέστερα	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1180/8−7−80	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24−9−80	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
141823/24−2−83	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
21745/676/18−02−2014	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ναυπάκτου	-X-	-X-	I-ORG
περί	-X-	-X-	O
κηρύξεως	-X-	-X-	O
δημόσιου	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
194,42m	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέο	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
εκχέρσωσης	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σγάνζου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τ.Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
Δ.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ναυπακτίας	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Το	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
δημόσιο	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σγάνζου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Πλατάνου	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Πλατάνου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ναυπακτίας	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Αιτωλοακαρνανίας	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οριοθετείται	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ακολούθως	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
χαρακτηριστεί	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
χορτολιβαδικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
15451/689/28−02−2011	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πράξη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Χαρακτηρισμού	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασάρχη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΝΟΤΙΑ	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΑΝΑΤΟΛΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
χαρακτηριστεί	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
χορτολιβαδικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
15451/689/28−02−2011	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πράξη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Χαρακτηρισμού	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασάρχη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΔΥΤΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
φαίνεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
διαταγές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
:	-X-	-X-	O

α.	-X-	-X-	O
160417/1180/08−07−1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
β.	-X-	-X-	O
182447/3049/24−09−1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γ.	-X-	-X-	O
168692/3318/05−10−1981	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
δ.	-X-	-X-	O
85144/1468/09−09−1992	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	O
ε.	-X-	-X-	O
60284/365/26−01−1994	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
δασικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
998/79	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.3208/2003	-X-	-X-	I-LEG-REFS
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
έξι	-X-	-X-	O
χιλιάδων	-X-	-X-	O
δεκαεννέα	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πενήντα	-X-	-X-	O
6.019,50	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Ξηροκάμπι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
−	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Κάνουρα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Αγίου	-X-	-X-	I-GPE
Πέτρου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Βόρειας	-X-	-X-	I-GPE
Κυνουρίας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Αρκαδίας	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Α−Β−Γ−	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Ξ	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
συνημμένου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
11.3.2014	-X-	-X-	O
τοπογραφικού	-X-	-X-	O
διαγράμματος	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

ΑΝΑΤΟΛΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Αγρός	-X-	-X-	O
ΔΥΤΙΚΑ:	-X-	-X-	O

Εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
αγρός	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΒΟΡΕΙΑ:	-X-	-X-	O

Εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
παλαιός	-X-	-X-	O
αγρός	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΝΟΤΙΑ:	-X-	-X-	O

Εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
αγρός	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Θροφαρίου	-X-	-X-	B-GPE
Διμηνιού	-X-	-X-	I-GPE
Πασίου	-X-	-X-	I-GPE
Μουλκίου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
Μικρού	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Μεγάλου	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Λαλιωτίου	-X-	-X-	I-GPE
Σουλίου	-X-	-X-	I-GPE
Κρυονερίου	-X-	-X-	I-GPE
Βελίνας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	O
περιφέρεια	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Ροζενών	-X-	-X-	B-GPE
Δερβενίου	-X-	-X-	I-GPE
Πύργου	-X-	-X-	I-GPE
Χελυδορίου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Βρυσουλών	-X-	-X-	B-GPE
Κορφιώτισσας	-X-	-X-	I-GPE
Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Λουτρού	-X-	-X-	B-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Ξανθοχωρίου	-X-	-X-	I-GPE
Σοφιανών	-X-	-X-	I-GPE
Ρίζας	-X-	-X-	I-GPE
Ρεθίου	-X-	-X-	I-GPE
Πελλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Δενδρού	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
Καρυωτίκων	-X-	-X-	I-GPE
Γελληνιατίκων	-X-	-X-	I-GPE
Θαλερού	-X-	-X-	I-GPE
Ζεμενού	-X-	-X-	I-GPE
Παναριτίου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
επιφάνειας	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
ή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

β	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3698/2008	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Ρυθμίσεις	-X-	-X-	O
θεμάτων	-X-	-X-	O
κτηνοτροφίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
άλλες	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O

36.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
97870/2248/7−5−2009	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Εγκύκλιο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Δ/γή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Αγροτικής	-X-	-X-	I-ORG
Ανάπτυξης	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Τροφίμων	-X-	-X-	I-ORG
Οδηγίες	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3698/2008	-X-	-X-	I-LEG-REFS
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
διευκρινίστηκε	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Α΄θμιας	-X-	-X-	B-ORG
Ε.Ε.Δ.Α.	-X-	-X-	I-ORG
που	-X-	-X-	O
εκδίδεται	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
44	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
είναι	-X-	-X-	O
υποχρεωτική	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διοίκηση	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Κεφ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Β1.	-X-	-X-	O

Θροφαρίου	-X-	-X-	B-GPE
Διμηνιού	-X-	-X-	I-GPE
Πασίου	-X-	-X-	I-GPE
Μουλκίου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
Μικρού	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Μεγάλου	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Λαλιωτίου	-X-	-X-	I-GPE
Σουλίου	-X-	-X-	I-GPE
Κρυονερίου	-X-	-X-	I-GPE
Βελίνας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Ροζενών	-X-	-X-	B-GPE
Δερβενίου	-X-	-X-	I-GPE
Πύργου	-X-	-X-	I-GPE
Χελυδορίου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Βρυσουλών	-X-	-X-	B-GPE
Κορφιώτισσας	-X-	-X-	I-GPE
Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Λουτρού	-X-	-X-	B-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Ξανθοχωρίου	-X-	-X-	I-GPE
Σοφιανών	-X-	-X-	I-GPE
Ρίζας	-X-	-X-	I-GPE
Ρεθίου	-X-	-X-	I-GPE
Πελλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Δενδρού	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
Καρυωτίκων	-X-	-X-	I-GPE
Γελληνιατίκων	-X-	-X-	I-GPE
Θαλερού	-X-	-X-	I-GPE
Ζεμενού	-X-	-X-	I-GPE
Παναριτίου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
DI	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
R/AST/ACE/ADM/L/2008/000272/13−5−2008	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
αίτημα	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Κατασκευαστικής	-X-	-X-	B-ORG
Κοινοπραξίας	-X-	-X-	I-ORG
ΑΡΙΟΝ	-X-	-X-	I-ORG
KLEOS	-X-	-X-	I-ORG
C.J.V.	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
έδρα	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Μαρούσι	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αθηνών	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Δασαρχείο	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκδοση	-X-	-X-	O
Πράξης	-X-	-X-	O
Χαρακτηρισμού	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
σε	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Καμαρίου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
σκοπό	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
αποθεσιοθαλάμου	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κάλυψη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αναγκών	-X-	-X-	O
κατασκευής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αυτοκινητόδρομου	-X-	-X-	O
Ελευσίνα	-X-	-X-	I-GPE
−Κόρινθος	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Πάτρα	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	O
Πύργος	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Τσακώνα	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
συγκεκριμένα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
Κόρινθος	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Πάτρα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
2599/5−8−2008	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πράξη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Χαρακτηρισμού	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
που	-X-	-X-	O
συντάχθηκε	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
αιτήματος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κατασκευαστικής	-X-	-X-	B-ORG
Κοινοπραξίας	-X-	-X-	I-ORG
ΑΡΙΟΝ	-X-	-X-	I-ORG
KLEOS	-X-	-X-	I-ORG
C.J.V.	-X-	-X-	I-ORG
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
24.678,99	-X-	-X-	O
τετρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
περιγράφεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2α	-X-	-X-	O
5α	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Μάιο	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
2008	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
Διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

1.000	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Πολιτικού	-X-	-X-	O
Μηχανικού	-X-	-X-	O
Λάμπρου	-X-	-X-	B-PERSON
Κ.	-X-	-X-	I-PERSON

Ζαχαρούλα	-X-	-X-	I-PERSON
εξαιρέθηκε	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
χαρακτηρισμού	-X-	-X-	O
διότι	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κηρυγμένης	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
1577/21−8−2000	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
562/8−9−2000	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
τ.Δ΄	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
προαναφερόμενη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Πελοποννήσου	-X-	-X-	I-GPE
βάσει	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
838/2002	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΣΤΕ	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έγινε	-X-	-X-	O
αποδεκτή	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
105204/2793/31−7−2002	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Δ/γή	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	O
ΥΠΑΑΤ.	-X-	-X-	I-ORG

10.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
24−7−2007	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3621/Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
279/20−12−2007	-X-	-X-	I-LEG-REFS
τ.Α΄	-X-	-X-	O
Κύρωση	-X-	-X-	O
Σύμβασης	-X-	-X-	O
Παραχώρησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Μελέτη	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Κατασκευή	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Χρηματοδότηση	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Λειτουργία	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Εκμετάλλευση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Συντήρηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αυτοκινητόδρομου	-X-	-X-	B-FACILITY
Ελευσίνα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Κόρινθος	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πάτρα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πύργος	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Τσάκωνα	-X-	-X-	I-FACILITY
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΥΠΕΧΩΔΕ	-X-	-X-	I-ORG
στη	-X-	-X-	O
συγκεκριμένη	-X-	-X-	O
Εταιρεία	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
3615/20−10−2008	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
θετική	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γνωμοδότηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
παλαιού	-X-	-X-	O
λατομικού	-X-	-X-	O
χώρου	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Καμαρίου	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
αποθεσιοθαλάμου	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Κ/Ξ	-X-	-X-	B-ORG
ΑΡΙΟΝ	-X-	-X-	I-ORG
KLEOS.	-X-	-X-	I-ORG

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
1488/16−6−2009	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
επίσης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
θετική	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γνωμοδότηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ειδικής	-X-	-X-	O
Τεχνικής	-X-	-X-	O
Μελέτης	-X-	-X-	O
Εφαρμογής	-X-	-X-	O
Ε.Τ.Μ.Ε.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
λειτουργία	-X-	-X-	O
αποθεσιοθαλάμου	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συγκεκριμένη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
3374π.ε./26−1−2009	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
1340/28−5−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφα	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
−	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
θετικές	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
γνωμοδοτήσεις	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	B-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
Κορινθίας	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
απόθεση	-X-	-X-	O
πλεοναζόντων	-X-	-X-	O
αδρανών	-X-	-X-	O
υλικών	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
παλιό	-X-	-X-	O
λατομείο	-X-	-X-	O
προκειμένου	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αποκατασταθεί	-X-	-X-	O
περιβαλλοντικά	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
φυτοτεχνικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O

αριθ.	-X-	-X-	O
ΟΑΠ/Φ10/οικ	-X-	-X-	B-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O
16360	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
1339/14−9−2006	-X-	-X-	I-LEG-REFS
τ.Β΄	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Κοινή	-X-	-X-	I-LEG-REFS
απόφαση	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπ.	-X-	-X-	I-ORG

Οικονομίας	-X-	-X-	B-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Οικονομικών	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Υπ.	-X-	-X-	I-ORG

Περιβάλλοντος	-X-	-X-	B-ORG
−	-X-	-X-	I-ORG
Χωροταξίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Δημοσίων	-X-	-X-	I-ORG
Έργων	-X-	-X-	I-ORG
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
έργο	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
χαρακτηριστεί	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	O
Σημασίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

15.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
104117/3192/6−7−2009	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
107426/4588/6−10−2009	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Δ/γές	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
ΥΠΑΑΤ	-X-	-X-	B-ORG
Δ/νσης	-X-	-X-	I-ORG
Προστασίας	-X-	-X-	I-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Φυσικού	-X-	-X-	I-ORG
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

16.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
124482/20−4−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	B-ORG
Δ/νσης	-X-	-X-	I-ORG
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
−	-X-	-X-	I-ORG
ΕΥΠΕ	-X-	-X-	I-ORG
Ειδικής	-X-	-X-	I-ORG
Υπηρεσίας	-X-	-X-	I-ORG
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
−	-X-	-X-	O
Τμήματος	-X-	-X-	O
Α΄	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΥΠΕΚΑ.	-X-	-X-	I-ORG

17.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
199404/2149/21−6−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Δ/γή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
ΥΠΑΑΤ	-X-	-X-	B-ORG
Δ/νσης	-X-	-X-	I-ORG
Προστασίας	-X-	-X-	I-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Φυσικού	-X-	-X-	I-ORG
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

18.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1228/22−6−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
1577/21−8−2000	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Πελοποννήσου	-X-	-X-	I-GPE
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
562/8−9−2000	-X-	-X-	O
τ.Δ΄	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
30−7−2008	-X-	-X-	O
συνημμένη	-X-	-X-	O
Αναφορά	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
αιτήματος	-X-	-X-	O
χαρακτηρισμού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασολόγου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
Κωνσταντίνου	-X-	-X-	B-PERSON
Χίνου	-X-	-X-	I-PERSON
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
επιφάνεια	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
24.678,99	-X-	-X-	O
τετρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
ή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Καμαρίου	-X-	-X-	B-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
αποτυπώνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2α	-X-	-X-	O
5α	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
14−6−2010	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

2.000	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασολόγου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
Κων/νου	-X-	-X-	B-PERSON
Χίνου	-X-	-X-	I-PERSON
εντοπίζεται	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
απόσπασμα	-X-	-X-	O
Φύλλου	-X-	-X-	O
Χάρτη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Γ.Υ.Σ.	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

50.000	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οριοθετείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
συντεταγμένων	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ε.Γ.Σ.Α.	-X-	-X-	O
’87	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
κάηκε	-X-	-X-	O
αλλά	-X-	-X-	O
συμπεριλήφθηκε	-X-	-X-	O
εκ	-X-	-X-	O
παραδρομής	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συνολική	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκδηλώθηκε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
αποτελούσε	-X-	-X-	O
παλιό	-X-	-X-	O
λατομείο	-X-	-X-	O
αδρανών	-X-	-X-	O
υλικών	-X-	-X-	O
βραχώδης	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κατακόρυφα	-X-	-X-	O
πρανή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
απουσία	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
όπου	-X-	-X-	O
χρήζει	-X-	-X-	O
αποκατάστασης	-X-	-X-	O
επιπλέον	-X-	-X-	O
δε	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
έργο	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προαναφέρθηκε	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
χαρακτηριστεί	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
Σημαντικό	-X-	-X-	O
−	-X-	-X-	O
Ειδικό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Εθνικής	-X-	-X-	O
Σημασίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
άλλη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
κατάλληλη	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
συγκεκριμένη	-X-	-X-	O
επέμβαση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

19.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1656/5−10−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
Κορινθίας	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
διαβιβάστηκε	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1228/22−6−2010	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ανωτέρω	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
στην	-X-	-X-	O
Πρωτοβάθμια	-X-	-X-	B-ORG
Επιτροπή	-X-	-X-	I-ORG
Επιλύσεως	-X-	-X-	I-ORG
Δασικών	-X-	-X-	I-ORG
Αμφισβητήσεων	-X-	-X-	I-ORG
Κορινθίας	-X-	-X-	I-ORG
άρθρου	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

20.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
133/26−7−2011	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Πρωτοβάθμιας	-X-	-X-	B-ORG
Επιτροπής	-X-	-X-	I-ORG
Επιλύσεως	-X-	-X-	I-ORG
Δασικών	-X-	-X-	I-ORG
Αμφισβητήσεων	-X-	-X-	I-ORG
Κορινθίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
21/2011	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
συνημμένη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
σε	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
αυτό	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
ομόφωνης	-X-	-X-	O
αποδοχής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιτήματος	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
Μερική	-X-	-X-	O
ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1577/21−8−2000	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
562/8−9−2000	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
τ.Δ΄	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Πελοποννήσου	-X-	-X-	I-GPE
μόνο	-X-	-X-	O
νια	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
συγκεκριμένη	-X-	-X-	O
επιφάνεια	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
24.678,99	-X-	-X-	O
τετρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
ή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
δεδομένου	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
εσφαλμένα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εκ	-X-	-X-	O
πλάνης	-X-	-X-	O
συμπεριλήφθηκε	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
επιπλέον	-X-	-X-	O
δε	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ανάπτυξη	-X-	-X-	O
αποθεσιοθαλάμου	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κάλυψη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αναγκών	-X-	-X-	O
κατασκευής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αυτοκινητόδρομου	-X-	-X-	B-FACILITY
Ελευσίνα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Κόρινθος	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πάτρα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πύργος	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Τσακώνα	-X-	-X-	I-FACILITY
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	B-FACILITY
Κόρινθος	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πάτρα	-X-	-X-	I-FACILITY
αποτελεί	-X-	-X-	O
επιτρεπτή	-X-	-X-	O
επέμβαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κεφαλαίου	-X-	-X-	O
ΣΤ΄	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Θροφαρίου	-X-	-X-	B-GPE
Διμηνιού	-X-	-X-	I-GPE
Πασίου	-X-	-X-	I-GPE
Μουλκίου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
Μικρού	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Μεγάλου	-X-	-X-	I-GPE
Βάλτου	-X-	-X-	I-GPE
Λαλιωτίου	-X-	-X-	I-GPE
Σουλίου	-X-	-X-	I-GPE
Κρυονερίου	-X-	-X-	I-GPE
Βελίνας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Σικυώνος	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Ροζενών	-X-	-X-	B-GPE
Δερβενίου	-X-	-X-	I-GPE
Πύργου	-X-	-X-	I-GPE
Χελυδορίου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
στην	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρεια	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	I-GPE
Δ.Δ.	-X-	-X-	I-GPE

Βρυσουλών	-X-	-X-	B-GPE
Κορφιώτισσας	-X-	-X-	I-GPE
Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Λουτρού	-X-	-X-	B-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Ξανθοχωρίου	-X-	-X-	I-GPE
Σοφιανών	-X-	-X-	I-GPE
Ρίζας	-X-	-X-	I-GPE
Ρεθίου	-X-	-X-	I-GPE
Πελλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Δενδρού	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
Καρυωτίκων	-X-	-X-	I-GPE
Γελληνιατίκων	-X-	-X-	I-GPE
Θαλερού	-X-	-X-	I-GPE
Ζεμενού	-X-	-X-	I-GPE
Παναριτίου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
επιφάνειας	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δύο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τρύπες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
ή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Παλιό	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Λατομείο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	B-GPE
Κοινότητας	-X-	-X-	I-GPE
Καμαρίου	-X-	-X-	I-GPE
Δημοτικής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-GPE
Ευρωστίνης	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Κορινθίας	-X-	-X-	I-GPE
εμβαδού	-X-	-X-	O
24.678.99	-X-	-X-	O
τετρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
αποτυπώνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2α	-X-	-X-	O
5α	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
14−6−2010	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

2.000	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασολόγου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Ξυλοκάστρου	-X-	-X-	I-ORG
Κων/νου	-X-	-X-	B-PERSON
Χίνου	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
οριοθετείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
συντεταγμένων	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Ε.	-X-	-X-	O

Γ.	-X-	-X-	O

Σ.Α.	-X-	-X-	O
’87	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Σημείο	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

Χ=375526.2150	-X-	-X-	O
Υ=4215774.7526	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
2:	-X-	-X-	O

Χ=375273.7341	-X-	-X-	O
Υ=4215729.6056	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
2α:	-X-	-X-	O

Χ	-X-	-X-	O
375258.3905	-X-	-X-	O
Υ=4215651.2309	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
5α:	-X-	-X-	O

Χ=375418.3611	-X-	-X-	O
Υ=4215638.5657	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
6:	-X-	-X-	O

Χ=375425.5193	-X-	-X-	O
Υ=4215643.6218	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
7:	-X-	-X-	O

Χ=375449.2375	-X-	-X-	O
Υ=4215654.0257	-X-	-X-	O
«	-X-	-X-	O
8:	-X-	-X-	O

Χ=375526.0179	-X-	-X-	O
Υ=4215714.4484	-X-	-X-	O
δεδομένου	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
21/2011	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Πρωτοβάθμιας	-X-	-X-	B-ORG
Επιτροπής	-X-	-X-	I-ORG
Επιλύσεως	-X-	-X-	I-ORG
Δασικών	-X-	-X-	I-ORG
Αμφισβητήσεων	-X-	-X-	I-ORG
Κορινθίας	-X-	-X-	I-ORG
πρόκειται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
κάηκε	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκδηλώθηκε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
καθότι	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
παλαιό	-X-	-X-	O
λατομείο	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
είχε	-X-	-X-	O
αποκατασταθεί	-X-	-X-	O
ήταν	-X-	-X-	O
γυμνό	-X-	-X-	O
βλαστήσεως	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εσφαλμένα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εκ	-X-	-X-	O
πλάνης	-X-	-X-	O
συμπεριλήφθηκε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ανάπτυξη	-X-	-X-	O
αποθεσιοθαλάμου	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κάλυψη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αναγκών	-X-	-X-	O
κατασκευής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αυτοκινητόδρομου	-X-	-X-	B-FACILITY
Ελευσίνα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Κόρινθος	-X-	-X-	I-GPE
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πάτρα	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Πύργος	-X-	-X-	I-FACILITY
−	-X-	-X-	I-FACILITY
Τσακώνα	-X-	-X-	I-FACILITY
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
Κόρινθος	-X-	-X-	O
−Πάτρα	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
επιτρεπτή	-X-	-X-	O
επέμβαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κεφαλαίου	-X-	-X-	O
ΣΤ΄	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O
998/1979	-X-	-X-	O
Περί	-X-	-X-	O
προστασίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δασών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δασικών	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
γένει	-X-	-X-	O
εκτάσεων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
χώρας	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
τροποποιηθεί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

