ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,34086	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Σταματόλακα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Τροιζηνίας-Μεθάνων	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Νήσων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Αττικής	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δημοσίου	-X-	-X-	O
δάσους	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
4,851	-X-	-X-	O
στρεμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
Θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
ΚΟΝΙΔΕΙΚΑ	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Κ.Αμαλιάδας	-X-	-X-	B-GPE
ΔΕ.	-X-	-X-	I-GPE

Αμαλιάδας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ηλιδας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Ηλείας	-X-	-X-	I-GPE
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

1	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,34086	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Σταματόλακα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Τροιζηνίας-Μεθάνων	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Νήσων	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Αττικής	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
200	-X-	-X-	O
201	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
205	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
86/1969	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
7Α΄/18-1-1969	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Δασικού	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
159/Α/8-8-2014	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
289	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
532/1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
103	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συμπληρώσεως	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
β.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
709/5-11-1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
235	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄	-X-	-X-	O
1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατηρούμενων	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
κ.λπ..	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2240/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
153	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1994	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
παρ.1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2399/1996	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1996	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

στ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2503/1997	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
107	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/22-10-1998	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Περιφέρειες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

θ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3208/2003	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α΄/303/24-12-2003	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
διαταγές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/9-7-1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24-9-1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	O

γ	-X-	-X-	O
141823/24-2-1983	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
2944/2764/16-1-2013	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
172/τ.Β’/31-1-2013	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γενικού	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αττικής	-X-	-X-	I-GPE
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εξουσία	-X-	-X-	O
υπογραφής	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
μεταβιβάζεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
εξουσία	-X-	-X-	O
υπογραφής	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
αποφάσεις	-X-	-X-	O
κήρυξης	-X-	-X-	O
εκτάσεων	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
135/2010	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
228/Α/2010	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Οργανισμού	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Αττικής	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

100075/2860/2-12-2016	-X-	-X-	O
πρόταση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αρμοδίου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Πόρου	-X-	-X-	I-ORG
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,34086	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σταματόλακα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Τροιζηνίας-Μεθάνων	-X-	-X-	I-GPE
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
παράνομη	-X-	-X-	O
εκχέρσωση	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
έλαβε	-X-	-X-	O
χώρα	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
1972	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εντεύθεν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
Φεβρουαρίου	-X-	-X-	O
2017	-X-	-X-	O
ΤΕΥΧΟΣ	-X-	-X-	O
ΤΕΤΑΡΤΟ	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O

Φύλλου	-X-	-X-	O
32	-X-	-X-	O
319	-X-	-X-	O
ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
320	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
32/14.02.2017	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

8/2426/1826	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πωλητήριο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Προσωρινής	-X-	-X-	I-ORG
Διοίκησης	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Ελλάδος	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3208/2003	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
σκοπό	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επανεγκατάσταση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
παράνομη	-X-	-X-	O
εκχέρσωση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διατήρηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
αποφυγήν	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
προορισμού	-X-	-X-	O
χρήσης	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εξασφάλιση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ισορροπίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
φυσικού	-X-	-X-	O
περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,34086	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
τριάντα	-X-	-X-	O
τεσσάρων	-X-	-X-	O
χιλιάδων	-X-	-X-	O
ογδόντα	-X-	-X-	O
έξι	-X-	-X-	O
εκατοντάκις	-X-	-X-	O
χιλιοστών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
στρέμματος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σταματόλακα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Τροιζηνίας-Μεθάνων	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Νήσων	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Αττικής	-X-	-X-	I-GPE
είχε	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
μορφή	-X-	-X-	O
καλυπτόταν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
δασικούς	-X-	-X-	O
θάμνους	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
είδη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διάπλασης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αείφυλλων	-X-	-X-	O
πλατύφυλλων	-X-	-X-	O
πουρνάρια	-X-	-X-	O
αγριελιές	-X-	-X-	O
ασπάλαθους	-X-	-X-	O
κ.λ.π.	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
βαθμό	-X-	-X-	O
συγκόμωσης	-X-	-X-	O
0,4	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
χορτολιβαδική	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
2-12-2016	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

400	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
συνοδεύει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ενσωματωμένο	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
απόσπασμα	-X-	-X-	O
φύλλου	-X-	-X-	O
χάρτη	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	B-ORG
Υ	-X-	-X-	I-ORG
Σ.	-X-	-X-	I-ORG
6491/7	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

5000	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,34086	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
απεικονίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
κορυφών	-X-	-X-	O
Α,Β,Γ	-X-	-X-	O
Δ,Ε,Ζ,Η,Θ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
μαύρο	-X-	-X-	O
περίγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
συντεταγμένες	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κορυφών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
ΕΓΣΑ΄	-X-	-X-	O
87	-X-	-X-	O
αποτυπώνονται	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
παρακάτω	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Τις	-X-	-X-	O
δ/ξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αρθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
117	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
24	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Συντάγματος	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
χώρας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ελλάδας	-X-	-X-	B-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Ιονίου	-X-	-X-	I-ORG
την	-X-	-X-	O
πράξη	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπουργικού	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
6-02-2015	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
24	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4257/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
93.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3698/2008	-X-	-X-	I-LEG-REFS
198	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
97870/2248/7-5-2009	-X-	-X-	I-LEG-REFS
εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
δ/γή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΥΑΑΤ	-X-	-X-	I-ORG
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3698/2008	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/8.7.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
24.9.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
141823/24-2-83	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O

υπ.	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
216056/1746/13-10-2011	-X-	-X-	I-LEG-REFS
εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	O
ΥΠΕΚΑ.	-X-	-X-	I-ORG

13.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
πράξη	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπουργικού	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
6-02-2015	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α'24	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4257/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α'93	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

Γ39682/28-04-2015	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Εθνικού	-X-	-X-	B-ORG
Τυπογραφείου	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
Υποχρεωτική	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
01-07-2015	-X-	-X-	O
αποστολή	-X-	-X-	O
εγγράφων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
δημοσίευση	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Φύλλο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Εφημερίδας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κυβέρνησης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
τεχνολογιών	-X-	-X-	O
πληροφορικής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
επικοινωνιών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προηγμένης	-X-	-X-	O
ηλεκτρονικής	-X-	-X-	O
υπογραφής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αμαλιάδας	-X-	-X-	B-GPE
ΔΕ.	-X-	-X-	I-GPE

Αμαλιάδας	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ηλιδας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Ηλείας	-X-	-X-	I-GPE
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
εκδηλώθηκε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
03-09-2016	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαπιστώθηκε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
26-09-2016	-X-	-X-	O
κατόπιν	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
26-09-2016	-X-	-X-	O
αυτοψίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Χαρίλαου	-X-	-X-	B-PERSON
Μπαλάσκα	-X-	-X-	I-PERSON
Δασοπόνου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εκ	-X-	-X-	O
τούτου	-X-	-X-	O
επιβάλλεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
εκ	-X-	-X-	O
νέου	-X-	-X-	O
δάσωσή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέο	-X-	-X-	O
δημόσιο	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
4,851	-X-	-X-	O
στρεμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
Θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
ΚΟΝΙΔΕΙΚΑ	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Κ.	-X-	-X-	O

Αμαλιάδας	-X-	-X-	O
ΔΕ.	-X-	-X-	I-GPE

Αμαλιάδας	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Ήλιδας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Ηλείας	-X-	-X-	I-GPE
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
καλυπτόταν	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
χαλεπίου	-X-	-X-	O
πεύκης	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
αειφύλλων	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
πλατύφυλλων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ποσοστό	-X-	-X-	O
συγκόμωσης	-X-	-X-	O
70	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
πρόταση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Αμαλιάδας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
1.2.3	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
9.10.1	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
4,851	-X-	-X-	O
στρεμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
21-11-2016	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δημόσιο	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
χαλεπίου	-X-	-X-	O
πεύκης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αειφύλλων-πλατυφύλλων	-X-	-X-	O
Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
αγροτική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δημοτική	-X-	-X-	O
οδό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Δημόσιο	-X-	-X-	O
Δάσος	-X-	-X-	O
χαλεπίου	-X-	-X-	O
πεύκης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αειφύλλων-πλατυφύλλων	-X-	-X-	O
Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

