Ελεώνα	-X-	-X-	B-GPE
Δ.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Θηβαίων	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	O
Θηβαίων	-X-	-X-	B-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Βοιωτίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Καθορισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Πορότρυπα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχής	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
Ν.	-X-	-X-	I-GPE

Έβρου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αντικαταστάθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
32	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ιδίου	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
άνω	-X-	-X-	O
νόμου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κηρύσσουμε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
δημόσια	-X-	-X-	O
δασικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
9,826	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κατεβασιά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τ.Κ.	-X-	-X-	I-GPE

Ελεώνα	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Θηβαίων	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	O
Θηβαίων	-X-	-X-	B-GPE
Π.Ε.	-X-	-X-	I-GPE

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
απεικονίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
περιμέτρου	-X-	-X-	O
1,2,3,4,	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
21,22,1	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
φαίνεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προσδιορίζεται	-X-	-X-	O
επακριβώς	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
πίνακα	-X-	-X-	O
συντεταγμένων	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
αναπόσπαστο	-X-	-X-	O
μέρος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποφάσεως	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρούσης	-X-	-X-	O
αποφάσεως	-X-	-X-	O
επιτρέπεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
υποβολή	-X-	-X-	O
αιτήσεως	-X-	-X-	O
ακυρώσεως	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
αρμόδιο	-X-	-X-	O
Διοικητικό	-X-	-X-	O
Εφετείο	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
προθεσμίας	-X-	-X-	O
εξήντα	-X-	-X-	O
60	-X-	-X-	O
ημερών	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αρχίζει	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επομένη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δημοσιεύσεώς	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
46	-X-	-X-	O
Π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
18/1989	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

Βοιωτίας	-X-	-X-	O
ΙΩΑΝΝΗΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΓΡΙΒΑΣ	-X-	-X-	I-PERSON
15	-X-	-X-	O
Ιουλίου	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
ΤΕΥΧΟΣ	-X-	-X-	O
ΤΕΤΑΡΤΟ	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
113	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3978/2011	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	O
137/A/16-6-2011	-X-	-X-	O
Δημόσιες	-X-	-X-	O
Συμβάσεις	-X-	-X-	O
Έργων	-X-	-X-	O
Υπηρεσιών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Προμηθειών	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
Τοπικούς	-X-	-X-	O
τομείς	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Άμυνας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ασφάλειας	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Εναρμόνιση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Οδηγία	-X-	-X-	O
2009/81/ΕΚ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ρύθμιση	-X-	-X-	O
θεμάτων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εθνικής	-X-	-X-	I-ORG
Άμυνας	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

17.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
πρωτ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
8279/25-5-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δημόσιας	-X-	-X-	I-ORG
Περιουσίας	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
-	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

18.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
19-4-2016	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γεωργίου	-X-	-X-	O
Μανούση	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
εισερχ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
6464/20.04.2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
ζητείται	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παραλιακή	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
οικισμού	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Έβρου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

19.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
6464/20-4-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δημόσιας	-X-	-X-	I-ORG
Περιουσίας	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
-	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΓΕΕΘΑ	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αιτείται	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
γνωμάτευση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΓΕΕΘΑ	-X-	-X-	I-ORG
Βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O

αρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

20.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
16-5-2016	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
επιτροπής	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Πορότρυπα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
στην	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
κτηματική	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Έβρου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

21.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Μάρτιο	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
συνταχθέν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Αγρονόμο	-X-	-X-	O
τοπογράφο	-X-	-X-	O
Μηχανικό	-X-	-X-	O
ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
2664	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
199/15.07.2016	-X-	-X-	O
Αποστολίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Κατερίνα	-X-	-X-	I-PERSON
σε	-X-	-X-	O
μια	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
πινακίδα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

1000	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ελέγχθηκε	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16-5-2016	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Σισμανίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Αρχοντή	-X-	-X-	I-PERSON
Τοπογράφο	-X-	-X-	O
Μηχανικό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δημόσιας	-X-	-X-	I-ORG
Περιουσίας	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
-	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Επικυρώνουμε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
16-5-2016	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
επιτροπής	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Πορότρυπα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
στην	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
κτηματική	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
άρθρα	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
31	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Νομού	-X-	-X-	B-GPE
Έβρου	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παραλιακή	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
οικισμού	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Μάρτιο	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
συνταχθεν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Αγρονόμο	-X-	-X-	O
τοπογράφο	-X-	-X-	O
Μηχανικό	-X-	-X-	O
Αποστολίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Κατερίνα	-X-	-X-	I-PERSON
σε	-X-	-X-	O
μια	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
πινακίδα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

1000	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
ελέγχθηκε	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16-5-2016	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Σισμανίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Αρχοντή	-X-	-X-	I-PERSON
Τοπογράφο	-X-	-X-	O
Μηχανικό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
ραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Περιφερειακής	-X-	-X-	I-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δημόσιας	-X-	-X-	I-ORG
Περιουσίας	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
θεωρήθηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ίδιο	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16-5-2016	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Στο	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
αναφερόμενο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
καθορίστηκε	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α1	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
339/τ.Δ'/2000.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α19	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
266/τ.Δ΄/2012.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π1	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
339/τ.Δ/2000.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π19	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύτηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
266/τ.Δ/2012.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
ζώνη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
πλάτος	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θεωρείται	-X-	-X-	O
απαραίτητη	-X-	-X-	O
προκειμένου	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
εξασφαλιστεί	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
σκοπός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
δεδομένης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
μορφολογίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εδάφους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
κορυφές	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
εξασφαλίζονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
σταθερά	-X-	-X-	O
πολυγωνομετρικά	-X-	-X-	O
σημεία	-X-	-X-	O
ενταγμένα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τριγωνομετρικό	-X-	-X-	O
δίκτυο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
χώρας	-X-	-X-	O
ΕΓΣΑ	-X-	-X-	O
87.	-X-	-X-	O

Εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ζώνης	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
περιφράξεις	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
συρματόπλεγμα	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
αποτυπώνονται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
εξαιρούνται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
αυτήν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αλεξανδρούπολη	-X-	-X-	I-GPE
23	-X-	-X-	O
Ιουνίου	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
Με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
Γενικού	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	O
Διοίκησης	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Προϊστάμενος	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
ΗΛΙΑΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΘΕΟΔΩΡΙΔΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
ΕΚΘΕΣΗ	-X-	-X-	O
ΕΠΙΤΡΟΠΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΑΘΟΡΙΣΜΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΙΓΙΑΛΟΥ	-X-	-X-	O
ΚΑΙ	-X-	-X-	O
ΠΑΡΑΛΙΑΣ	-X-	-X-	O
Άρθρο	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Πορότρυπα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
στην	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
κτηματική	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
περιοχή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Έβρου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

7ΦΑ9ΟΡ1Υ-ΩΣΛ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
8398/29.03.2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΑΔΑ:	-X-	-X-	O

Ω8Ψ9ΟΡ1Υ-3ΦΒ	-X-	-X-	O
συνήλθε	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
16	-X-	-X-	O
Μαΐου	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ώρα	-X-	-X-	O
13:	-X-	-X-	O

00	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Επιτροπή	-X-	-X-	O
αποτελούμενη	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

-	-X-	-X-	O
Πούλιου	-X-	-X-	B-PERSON
Μαρία	-X-	-X-	I-PERSON
υπάλληλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
ραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
αναπληρώτρια	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Προϊσταμένου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφερειακής	-X-	-X-	B-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δημόσιας	-X-	-X-	I-ORG
Περιουσίας	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
ως	-X-	-X-	O
Πρόεδρο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Σισμανίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Αρχοντή	-X-	-X-	I-PERSON
αγρονόμο	-X-	-X-	O
τοπογράφο	-X-	-X-	O
μηχανικό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
υπάλληλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
ραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
ως	-X-	-X-	O
αναπληρωματικό	-X-	-X-	O
μέλος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Συμεωνίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Δημήτριο	-X-	-X-	I-PERSON
Πλοίαρχο	-X-	-X-	O
ΛΣ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Λιμενάρχη	-X-	-X-	O
Κεντρικού	-X-	-X-	B-FACILITY
Λιμεναρχείου	-X-	-X-	I-FACILITY
Αλεξανδρούπολης	-X-	-X-	I-FACILITY
ως	-X-	-X-	O
τακτικό	-X-	-X-	O
μέλος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Μαστορόπουλο	-X-	-X-	B-PERSON
Διονύσιο	-X-	-X-	I-PERSON
αναπληρωτή	-X-	-X-	O
Προϊστάμενο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Υπηρεσίας	-X-	-X-	I-ORG
Δόμησης	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Δήμου	-X-	-X-	O
Αλεξανδρούπολης	-X-	-X-	I-ORG
ως	-X-	-X-	O
αναπληρωματικό	-X-	-X-	O
μέλος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Παπαγιαννάκη	-X-	-X-	B-PERSON
Αναστάσιο	-X-	-X-	I-PERSON
αναπληρωτή	-X-	-X-	O
Προϊστάμενο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	B-ORG
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Χωρικού	-X-	-X-	I-ORG
Σχεδιασμού	-X-	-X-	I-ORG
Ανατολικής	-X-	-X-	I-ORG
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-ORG
-	-X-	-X-	I-ORG
Θράκης	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	I-GPE
Θράκης	-X-	-X-	I-GPE
ως	-X-	-X-	O
τακτικό	-X-	-X-	O
μέλος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
επιτροπή	-X-	-X-	O
αφού	-X-	-X-	O
έλαβε	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
19-04-2016	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
πρωτ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
εισερχ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
6464/20.04.2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Γεωργίου	-X-	-X-	B-PERSON
Μανούση	-X-	-X-	I-PERSON
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
ζητείται	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παραλιακή	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
οικισμού	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δάφνες	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Νήσου	-X-	-X-	B-GPE
Σαμοθράκης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Έβρου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπό	-X-	-X-	O
κλίμακα	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

1000	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
υψομετρικό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κτηματολογικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
συντάχθηκε	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Μάρτιο	-X-	-X-	O
2016	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
πινακίδα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Αποοτολίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Κατερίνα	-X-	-X-	I-PERSON
αγρονόμο	-X-	-X-	O
τοπογράφο	-X-	-X-	O
μηχανικό	-X-	-X-	O
ελέγχθηκε	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16.05.2016	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ακρίβεια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποτύπωσης	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Σισμανίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Αρχοντή	-X-	-X-	I-PERSON
αγρονόμο	-X-	-X-	O
τοπογράφο	-X-	-X-	O
μηχανικό	-X-	-X-	O
υπάλληλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αυτοτελούς	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
ραφείου	-X-	-X-	I-ORG
Έβρου	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
θεωρήθηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ίδιο	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16.05.2011	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
τροποποιήσεων	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
άποψη	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διαμόρφωσε	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επιτόπου	-X-	-X-	O
μετάβαση	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
16.05.2016	-X-	-X-	O
έπειτα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
7393/09.05.2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόσκληση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
γεωμορφολογία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
παρουσιάζει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
2665	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
199/15.07.2016	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
επιφανειακό	-X-	-X-	O
στρώμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παράλιας	-X-	-X-	O
ζώνης	-X-	-X-	O
αποτελείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
χονδρό	-X-	-X-	O
αμμοχάλικο	-X-	-X-	O
μέτριες	-X-	-X-	O
κροκάλες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
λίθους	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
επιφανειακό	-X-	-X-	O
στρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
πυθμένα	-X-	-X-	O
θαλάσσης	-X-	-X-	O
αποτελείται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
κοντά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
ακτογραμμή	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
ευμεγέθεις	-X-	-X-	O
κροκάλες	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
εδαφικό	-X-	-X-	O
υπόβαθρο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
συνεκτικό	-X-	-X-	O
αργιλώδες	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
μέση	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
πυθμένα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
θάλασσας	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
περίπου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ακτογραμμή	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παράλια	-X-	-X-	O
ζώνη	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
πλάτος	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
20	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
m	-X-	-X-	O
περίπου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
συνέχεια	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
πρανές	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
40	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
δυτικά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρέματος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
70	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
ανατολικά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρέματος	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
όριο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
αποτυπώνεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
κυματικές	-X-	-X-	O
συνθήκες	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
εκτιμήθηκαν	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

-	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
επηρεάζεται	-X-	-X-	O
καθοριστικά	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κυματισμούς	-X-	-X-	O
Ν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ΝΔ	-X-	-X-	O
διεύθυνσης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μεγάλο	-X-	-X-	O
ισοδύναμο	-X-	-X-	O
ανάπτυγμα	-X-	-X-	O
πελάγους	-X-	-X-	O
περίπου	-X-	-X-	O
93.350	-X-	-X-	O

m	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μεγάλο	-X-	-X-	O
βάθος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
επίδραση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κυματισμών	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ΝΑ	-X-	-X-	O
διεύθυνση	-X-	-X-	O
κρίνεται	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
καθοριστική	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προσανατολισμού	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ακτής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
μικρού	-X-	-X-	O
αναπτύγματος	-X-	-X-	O
πελάγους	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
ανεμολογικά	-X-	-X-	O
δεδομένα	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
μετεωρολογικός	-X-	-X-	O
σταθμός	-X-	-X-	O
Λήμνου	-X-	-X-	O
παρατηρήσεις	-X-	-X-	O
ετών	-X-	-X-	O
1956	-X-	-X-	O
1983	-X-	-X-	O
προκύπτει	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
ετήσια	-X-	-X-	O
συχνότητα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ανέμων	-X-	-X-	O
Ν	-X-	-X-	O
διεύθυνσης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ένταση	-X-	-X-	O
μεγαλύτερη	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ίση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
Beaufort	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
0.24	-X-	-X-	O
ενώ	-X-	-X-	O
εκείνη	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ανέμων	-X-	-X-	O
ΝΔ	-X-	-X-	O
διεύθυνσης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ένταση	-X-	-X-	O
μεγαλύτερη	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ίση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
Beaufort	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
0.64%.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
εύρος	-X-	-X-	O
παλίρροιας	-X-	-X-	O
εκτιμάται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
0.65	-X-	-X-	O
m	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
δεδομένα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σταθμού	-X-	-X-	O
Αλεξανδρούπολης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
άμεση	-X-	-X-	O
γειτνίαση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
προστατευόμενες	-X-	-X-	O
περιοχές	-X-	-X-	O
ευαίσθητα	-X-	-X-	O
οικοσυστήματα	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
καταγεγραμμένα	-X-	-X-	O
δημόσια	-X-	-X-	O
κτήματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
αξιόλογοι	-X-	-X-	O
φυσικοί	-X-	-X-	O
πόροι	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υφίσταται	-X-	-X-	O
Κτηματολόγιο	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
φάση	-X-	-X-	O
κτηματογράφησης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
συνεχόμενες	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ακτής	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
βρίσκονται	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
ενδείξεις	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
ύπαρξη	-X-	-X-	O
παλαιού	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
αποφασίζει	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α1	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύτηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
339/τ.Δ/2000.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α19	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Α1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
266/τ.Δ/2012	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π1	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
339/τ.Δ/2000.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π19	-X-	-X-	O
ταυτίζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κορυφή	-X-	-X-	O
Π1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
υφιστάμενου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημοσιεύθηκε	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
266/τ.Δ/2012.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
φορά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
ζώνη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
πλάτος	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θεωρείται	-X-	-X-	O
απαραίτητη	-X-	-X-	O
προκειμένου	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
εξασφαλιστεί	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
σκοπός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2971/2001	-X-	-X-	I-LEG-REFS
δεδομένης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
μορφολογίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εδάφους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
κορυφές	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οριογραμμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αιγιαλού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
εξασφαλίζονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
σταθερά	-X-	-X-	O
πολυγωνομετρικά	-X-	-X-	O
σημεία	-X-	-X-	O
ενταγμένα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τριγωνομετρικό	-X-	-X-	O
δίκτυο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
χώρας	-X-	-X-	O
ΕΓΣΑ	-X-	-X-	O
’87	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ζώνης	-X-	-X-	O
παραλίας	-X-	-X-	O
υπάρχουν	-X-	-X-	O
περιφράξεις	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
συρματόπλεγμα	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
αποτυπώνονται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
εξαιρούνται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
αυτήν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

webmaster.et@et.gr	-X-	-X-	O
04001991507160008	-X-	-X-	O
