Κύρωση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
Κατανόησης	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κέντρου	-X-	-X-	B-ORG
Κλιματικής	-X-	-X-	I-ORG
Αλλαγής	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Κοινότητας	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Καραϊβικής	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
συνεργασία	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τομέα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ευάλωτου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κλιματικής	-X-	-X-	O
Αλλαγής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Αξιολόγησης	-X-	-X-	O
Κινδύνων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Προσαρμογής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Μετριασμού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΜΝΗΜΟΝΙΟ	-X-	-X-	O
ΚΑΤΑΝΟΗΣΗΣ	-X-	-X-	O
ΜΕΤΑΞΥΤΟΥ	-X-	-X-	O
ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ	-X-	-X-	B-ORG
ΕΞΩΤΕΡΙΚΩΝ	-X-	-X-	I-ORG
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΕΛΛΗΝΙΚΗΣ	-X-	-X-	O
ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑΣκαι	-X-	-X-	O
τουΚΕΝΤΡΟΥ	-X-	-X-	O
ΚΛΙΜΑΤΙΚΗΣ	-X-	-X-	O
ΑΛΛΑΓΗΣΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΟΙΝΟΤΗΤΑΣ	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΑΡΑΪΒΙΚΗΣγια	-X-	-X-	O
τηνΣΥΝΕΡΓΑΣΙΑ	-X-	-X-	O
ΣΤΟΝ	-X-	-X-	O
ΤΟΜΕΑ	-X-	-X-	O
ΤΟΥ	-X-	-X-	O
ΕΥΑΛΩΤΟΥ	-X-	-X-	O
ΤΗΣΚΛΙΜΑΤΙΚΗΣ	-X-	-X-	O
ΑΛΛΑΓΗΣ	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΑΞΙΟΛΟΓΗΣΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΙΝΔΥΝΩΝ,ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΠΡΟΣΑΡΜΟΓΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΑΙ	-X-	-X-	O
ΤΟΥ	-X-	-X-	O
ΜΕΤΡΙΑΣΜΟΥ	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Κέντρο	-X-	-X-	O
Κλιματικής	-X-	-X-	O
Αλλαγής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Καραϊβικής	-X-	-X-	O
εφεξής	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
σκοπούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
Κατανόησης	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αρμόδια	-X-	-X-	O
αρχή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	B-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Καραϊβικής	-X-	-X-	I-GPE
εφεξής	-X-	-X-	O
CΑRΙCΟΜ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
σκοπούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
Κατανόησης	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αρμόδια	-X-	-X-	O
αρχή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΟΝΤΑΣ	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ανάγκη	-X-	-X-	O
υλοποίησης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Σύμβασης	-X-	-X-	O
Πλαίσιο	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Ηνωμένων	-X-	-X-	B-ORG
Εθνών	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Κλιματική	-X-	-X-	O
Αλλαγή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Πρωτόκολλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κιότο	-X-	-X-	I-GPE
την	-X-	-X-	O
Σύμβαση	-X-	-X-	O
Βιοποικιλότητας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Σύμβαση	-X-	-X-	O
Απερήμωσης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Υπενθυμίζοντας	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Ελληνική	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατία	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Κράτη	-X-	-X-	O
Μέλη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
CΑRΙCΟΜ	-X-	-X-	O
έχουν	-X-	-X-	O
επικυρώσει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Πρωτόκολλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κιότο	-X-	-X-	I-GPE
ΑΝΑΦΕΡΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Συμφωνία	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συστήνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
αναφέρει	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
άλλων	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
Σκοπούς	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
Υπηρεσίες	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
καθοδηγητικές	-X-	-X-	O
αρχές	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Σύνθεση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Διακυβέρνηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
ΑΝΑΦΕΡΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
επίσης	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
έναρξη	-X-	-X-	O
ισχύος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Συμφωνίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
Συστήνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
την	-X-	-X-	O
1η	-X-	-X-	O
Φεβρουαρίου	-X-	-X-	O
2005	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΛΑΜΒΑΝΟΝΤΑΣ	-X-	-X-	O
ΥΠΟΨΗ	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ανάγκη	-X-	-X-	O
προστασίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κλιματικών	-X-	-X-	O
συστημάτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
παρούσες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
μελλοντικές	-X-	-X-	O
γενιές	-X-	-X-	O
ΛΑΜΒΑΝΟΝΤΑΣ	-X-	-X-	O
ΥΠΟΨΗ	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παγκόσμια	-X-	-X-	O
φύση	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
απαιτεί	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
συνεργασία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
δραστική	-X-	-X-	O
ανταπόκριση	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
αρνητικές	-X-	-X-	O
επιπτώσεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
βασίζεται	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
σχετικές	-X-	-X-	O
επιστημονικές	-X-	-X-	O
τεχνικές	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οικονομικές	-X-	-X-	O
μελέτες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διαρκώς	-X-	-X-	O
επανεκτιμούνται	-X-	-X-	O
υπό	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
φως	-X-	-X-	O
νέων	-X-	-X-	O
ευρημάτων	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
αυτούς	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
τομείς	-X-	-X-	O
ΕΠΙΘΥΜΩΝΤΑΣ	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
συνεργαστούν	-X-	-X-	O
προκειμένου	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
διευκολύνουν	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλιματικού	-X-	-X-	O
συστήματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
CΑRΙCΟΜ	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
προαγάγουν	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
δυνατότητες	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιφέρειας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ανταποκριθούν	-X-	-X-	O
δραστικά	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
αρνητικές	-X-	-X-	O
επιπτώσεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
Συμφώνησαν	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
11.1	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
παρέχει	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
προτάσεις	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οικονομικές	-X-	-X-	O
εκτιμήσεις	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
Έργα	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
συμφωνηθεί	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
πρωτοβουλία	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προτάσεων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Έργα	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
επίσης	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αναλαμβάνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
σχετικές	-X-	-X-	O
αποφάσεις	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
λαμβάνονται	-X-	-X-	O
συναινετικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1.2	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
αναλαμβάνουν	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
υλοποιήσουν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κοινού	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
έργα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
προϋποθέσεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
δημιουργεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
παρόν	-X-	-X-	O
Μνημόνιο	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
άλλων	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
προάγει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κλιματικού	-X-	-X-	O
συστήματος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Μελών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
αυξάνει	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
περιφερειακές	-X-	-X-	O
θεσμικές	-X-	-X-	O
δυνατότητες	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
συντονισμό	-X-	-X-	O
ανταποκρίσεων	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
εθνικό	-X-	-X-	O
επίπεδο	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
αρνητικές	-X-	-X-	O
επιπτώσεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
παρέχει	-X-	-X-	O
πολιτική	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τεχνική	-X-	-X-	O
υποστήριξη	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τομέα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
στηρίζει	-X-	-X-	O
μηχανισμούς	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ευάλωτο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αξιολόγηση	-X-	-X-	O
κινδύνων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1.3	-X-	-X-	O
Κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
αυτών	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δραστηριοτήτων	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
δίνεται	-X-	-X-	O
προσοχή	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
συμμετοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
δημοσίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ιδιωτικού	-X-	-X-	O
τομέα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
όπου	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αναγκαίο	-X-	-X-	O
στα	-X-	-X-	O
πανεπιστήμια	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
φορείς	-X-	-X-	O
επιστημονικής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τεχνικής	-X-	-X-	O
έρευνας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
κυβερνητικούς	-X-	-X-	O
οργανισμούς	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Κρατών	-X-	-X-	O
Μελών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Ιδρυμάτων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
CΑRΙCΟΜ.	-X-	-X-	O
1.4	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
συνεργασία	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρεται	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
προηγούμενες	-X-	-X-	O
παραγράφους	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
πραγματοποιείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
βάση	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ισότητα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αμοιβαιότητα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
αμοιβαία	-X-	-X-	O
οφέλη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1.5	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
έργα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
συντονίζονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
έργα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
άλλων	-X-	-X-	O
πολυμερών	-X-	-X-	O
περιβαλλοντικών	-X-	-X-	O
οργάνων	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αυτά	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
χρηματοδοτεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Ευρωπαϊκό	-X-	-X-	B-ORG
Ταμείο	-X-	-X-	I-ORG
Ανάπτυξης	-X-	-X-	I-ORG
έτσι	-X-	-X-	O
ώστε	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αυξηθούν	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
συνέργιες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αποτελεσματικότητα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βοήθειας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
2Τα	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
έργα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
αναληφθούν	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
γένει	-X-	-X-	O
ενδεικτικά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
κάτωθι	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ασυλλογή	-X-	-X-	O
ανάλυση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διάδοση	-X-	-X-	O
μετεωρολογικών	-X-	-X-	O
δεδομένων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεδομένων	-X-	-X-	O
στάθμης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
θάλασσας	-X-	-X-	O
σχετικών	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρατήρηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κλιματικής	-X-	-X-	O
αλλαγής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
μέτρηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
επίδρασης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
πιθανούς	-X-	-X-	O
ευάλωτους	-X-	-X-	O
τομείς	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικονομιών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
γεωργία	-X-	-X-	O
υγεία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τουρισμός	-X-	-X-	O
περιλαμβανομένων	-X-	-X-	O
δραστηριοτήτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
διατήρηση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αειφόρο	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βιοποικιλότητας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
φυσικών	-X-	-X-	O
πηγών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ενέργειας	-X-	-X-	O
βανάπτυξη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δημόσιας	-X-	-X-	O
παιδείας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
εκστρατείες	-X-	-X-	O
ευαισθητοποίησης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
μετριασμό	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προσαρμογή	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
κλιματική	-X-	-X-	O
αλλαγή	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
πιθανά	-X-	-X-	O
οφέλη	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Μηχανισμού	-X-	-X-	O
Καθαρής	-X-	-X-	O
Ανάπτυξης	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Πρωτόκολλο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κιότο	-X-	-X-	I-GPE
γανάπτυξη	-X-	-X-	O
περιφερειακών	-X-	-X-	O
πολιτικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικών	-X-	-X-	O
προγραμμάτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παράκτιας	-X-	-X-	O
ζώνης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διαχείρισης	-X-	-X-	O
καταστροφών	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έγκαιρη	-X-	-X-	O
προειδοποίηση	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αξιολόγηση	-X-	-X-	O
επιδράσεων	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
μετριασμό	-X-	-X-	O
κοινοτικού	-X-	-X-	O
επιπέδου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
προσαρμογής	-X-	-X-	O
δανάπτυξη	-X-	-X-	O
δυνατοτήτων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
περιφερειακές	-X-	-X-	O
ερευνητικές	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
περιλαμβανομένης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
μοντελοποίησης	-X-	-X-	O
επιδράσεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προσαρμογής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ανταλλαγής	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
καλύτερων	-X-	-X-	O
πρακτικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ενίσχυσης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δικτύων	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
δημιουργία	-X-	-X-	O
συμμαχιών	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
εθνικού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιφερειακού	-X-	-X-	O
επιπέδου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
3Η	-X-	-X-	O
Κοινή	-X-	-X-	O
Επιτροπή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συστήνεται	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Άρθρου	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
αναγνωρίζει	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
επιλέγει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
προγράμματα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
έργα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
αναληφθούν	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
συνεισφέρει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
πρόγραμμα	-X-	-X-	O
έργο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δραστηριότητα	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
εξ	-X-	-X-	O
ολοκλήρου	-X-	-X-	O
αποκατάστασης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ξεχωριστή	-X-	-X-	O
συμφωνία	-X-	-X-	O
Συμφωνία	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
λάβει	-X-	-X-	O
ουσιαστικά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
μορφή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Παράρτημα	-X-	-X-	O
Α.	-X-	-X-	O
Άρθρο	-X-	-X-	O
4Συστήνεται	-X-	-X-	O
Κοινή	-X-	-X-	O
Επιτροπή	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
συγκροτείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
δύο	-X-	-X-	O
εκπροσώπους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
εκπροσωπείται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
έναν	-X-	-X-	O
εμπειρογνώμονα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
Κοινή	-X-	-X-	O
Επιτροπή	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
συνεδριάσει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
τρεις	-X-	-X-	O
μήνες	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
έναρξης	-X-	-X-	O
ισχύος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
συνέλευση	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Κοινή	-X-	-X-	O
Επιτροπή	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
συμφωνήσει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
θέματα	-X-	-X-	O
εργασιών	-X-	-X-	O
κανόνων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαδικασιών	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
συχνότητα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
συνελεύσεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
5Οι	-X-	-X-	O
πληρωμές	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
καταβάλλονται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
Δολάρια	-X-	-X-	O
ΗΠΑ	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τραπεζικό	-X-	-X-	O
λογαριασμό	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
τηρεί	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Scοtiabank	-X-	-X-	O
Βelize	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

JΡ	-X-	-X-	O
Μοrgan	-X-	-X-	O
Chase	-X-	-X-	O
Βank	-X-	-X-	O
Ν.Α.	-X-	-X-	O
153	-X-	-X-	O
West	-X-	-X-	O
51st	-X-	-X-	O
Street	-X-	-X-	O
4th	-X-	-X-	O
Flοοr	-X-	-X-	O
Νew	-X-	-X-	O
Υοrk	-X-	-X-	O
Νew	-X-	-X-	O
Υοrk	-X-	-X-	O
10019	-X-	-X-	O
SWΙFΤ	-X-	-X-	O
Βic	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

CΗΑSUS33	-X-	-X-	O
Chips	-X-	-X-	O
ΑΒΑ:	-X-	-X-	O

0002	-X-	-X-	O
Fed	-X-	-X-	O
Wire	-X-	-X-	O
ΑΒΑ:	-X-	-X-	O

021000021	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O
λογαριασμού	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

001058527	-X-	-X-	O
Όνομα	-X-	-X-	O
δικαιούχου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Scοtiabank	-X-	-X-	O
Βelize	-X-	-X-	O
Ltd	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Να	-X-	-X-	O
διαβιβαστεί	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
κάτωθι	-X-	-X-	O
λογαριασμό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κέντρου	-X-	-X-	B-ORG
Κλιματικής	-X-	-X-	I-ORG
Αλλαγής	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Κοινότητας	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	I-ORG
Καραϊβικής	-X-	-X-	I-ORG
για	-X-	-X-	O
περαιτέρω	-X-	-X-	O
πίστωση	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Caribbean	-X-	-X-	O
Cοmmunity	-X-	-X-	O
Climate	-X-	-X-	O
Change	-X-	-X-	O
Centre	-X-	-X-	O
Ρ.Ο.	-X-	-X-	O
Βοx	-X-	-X-	O
563	-X-	-X-	O
2nd	-X-	-X-	O
Flοοr	-X-	-X-	O
Lawrence	-X-	-X-	O
Νichοlas	-X-	-X-	O
Βldg	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βelmοpan	-X-	-X-	O
City	-X-	-X-	O
ΒΕLΙΖΕ	-X-	-X-	O
Υποκατάστημα	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Μπέλμοπαν	-X-	-X-	O
Τοπικός	-X-	-X-	O
swift	-X-	-X-	O
cοde	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

ΝΟSCΒΖΒS	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O
λογαριασμού	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

193-2178	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O
διεκπεραίωσης	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

19075	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
συνεισφέρει	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
το	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
εκατομμυρίων	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αντίστοιχό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
Δολάρια	-X-	-X-	O
ΗΠΑ	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
περάτωση	-X-	-X-	O
προγραμμάτων/έργων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αφορούν	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
προσαρμογή	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
κλιματική	-X-	-X-	O
αλλαγή	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
χρονικής	-X-	-X-	O
περιόδου	-X-	-X-	O
τεσσάρων	-X-	-X-	O
ετών	-X-	-X-	O
ετησίως	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
εκατομμύριο	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
κατ’	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Μέρη	-X-	-X-	O
συμφωνήσουν	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
καταβολή	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
εγκεκριμένων	-X-	-X-	O
προγραμμάτων/έργων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
τροποποιηθεί	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πρόοδο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παράδοσης	-X-	-X-	O
προγράμματος/έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συνολικό	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ενός	-X-	-X-	O
εκατομμυρίου	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αντίστοιχο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
Δολάρια	-X-	-X-	O
ΗΠΑ	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
περιλαμβάνει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ετήσια	-X-	-X-	O
συνεισφορά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προηγούμενου	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
προορίζεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
προγράμματα/έργα	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
δεν	-X-	-X-	O
υποχρεούται	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
διαθέσει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ετήσια	-X-	-X-	O
συνεισφορά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
επόμενου	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επομένως	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
διαθέσιμο	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
έτος	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
υπερβαίνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ένα	-X-	-X-	O
εκατομμύριο	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αντίστοιχο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
Δολάρια	-X-	-X-	O
ΗΠΑ	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Μέρη	-X-	-X-	O
συμφωνήσουν	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Όλοι	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
οικονομικοί	-X-	-X-	O
λογαριασμοί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καταστάσεις	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
εκπεφρασμένες	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
Δολάρια	-X-	-X-	O
ΗΠΑ.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
6Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
διαχειρίζεται	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
Συνεισφορές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
που	-X-	-X-	O
πραγματοποίησε	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
όπου	-X-	-X-	O
χρειάζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
σχετική	-X-	-X-	O
Επικουρική	-X-	-X-	O
Συμφωνία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κανονισμούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γραφείου	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
ΕURΟΡΕΑΙD.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
καταβάλλει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ίδια	-X-	-X-	O
επιμέλεια	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υπηρεσιών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καταβάλλει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δικών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υποθέσεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
άλλη	-X-	-X-	O
ευθύνη	-X-	-X-	O
απέναντι	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
εκτός	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
παρόν	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Επικουρική	-X-	-X-	O
Συμφωνία	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Τυχόν	-X-	-X-	O
εισόδημα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τόκο	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προκύψει	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
Συνεισφορές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
πιστώνεται	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
σχετικό	-X-	-X-	O
ειδικό	-X-	-X-	O
τραπεζικό	-X-	-X-	O
λογαριασμό	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
μέρη	-X-	-X-	O
συμφωνήσουν	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
Συνεισφορές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
τυχόν	-X-	-X-	O
υπόλοιπο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κλειστά	-X-	-X-	O
Έργα	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σχετικής	-X-	-X-	O
Επικουρικής	-X-	-X-	O
Συμφωνίας	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
ανακατανέμονται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
7Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
τηρεί	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
δέοντα	-X-	-X-	O
λογιστικά	-X-	-X-	O
βιβλία	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κανονισμούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γραφείου	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
ΕURΟΡΕΑΙD	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
λήψη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εκταμίευση	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
Συνεισφοράς	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
όποιας	-X-	-X-	O
σχετικής	-X-	-X-	O
Επικουρικής	-X-	-X-	O
Συμφωνίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
παρέχει	-X-	-X-	O
ετησίως	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Ελληνική	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατία	-X-	-X-	I-GPE
οικονομικά	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ενημέρωση	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εξέλιξη	-X-	-X-	O
ενός	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
αποτελέσματα	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
Έργου	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ολοκλήρωσή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κανονισμούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γραφείου	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
ΕURΟΡΕΑΙD.	-X-	-X-	O

Παρά	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
έλεγχο	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
πραγματοποιεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
επίσης	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
δικαίωμα	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
συμμετέχει	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
εκπροσώπους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
ελέγχους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
τομέα	-X-	-X-	O
και/ή	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
πραγματοποιεί	-X-	-X-	O
τέτοιους	-X-	-X-	O
ελέγχους	-X-	-X-	O
έχοντας	-X-	-X-	O
πλήρη	-X-	-X-	O
πρόσβαση	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
όλα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
απαραίτητα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δεδομένα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
εκπροσώπους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
μόνο	-X-	-X-	O
και/ή	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνεργασία	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
σχετικούς	-X-	-X-	O
οργανισμούς	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
όργανα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ΗΕ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ΕΕ.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
παρέχει	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
χρόνο	-X-	-X-	O
επικυρωμένη	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
κατάσταση	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
λήγει	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
31η	-X-	-X-	O
Δεκεμβρίου	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
υποβάλλεται	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αργότερο	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
30	-X-	-X-	O
Ιουνίου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
επόμενου	-X-	-X-	O
έτους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επίσης	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
υποβάλλεται	-X-	-X-	O
επικυρωμένη	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
κατάσταση	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
έξι	-X-	-X-	O
μηνών	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ολοκλήρωση	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
λήξη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
ενημερώνει	-X-	-X-	O
εγκαίρως	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
παρεμβαίνει	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
απειλείται	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
παρέμβει	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
επιτυχή	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
ενός	-X-	-X-	O
Έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Τα	-X-	-X-	O
Μέρη	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
επιθυμούν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
δέχονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κοινού	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
περιοδικών	-X-	-X-	O
εκθέσεων	-X-	-X-	O
προόδου	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
ΜΚ.	-X-	-X-	O

Τα	-X-	-X-	O
Μέρη	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
επίσης	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
επιθυμούν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
δέχονται	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
κοινού	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατάρτιση	-X-	-X-	O
παρουσιάσεων	-X-	-X-	O
δραστηριοτήτων	-X-	-X-	O
συνεργασίας	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Μ	-X-	-X-	O
Κ	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
εκδηλώσεις	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Κλιματική	-X-	-X-	O
Αλλαγή	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
8Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
προμηθεύει	-X-	-X-	O
αγαθά	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
παρέχει	-X-	-X-	O
υπηρεσίες	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
ένα	-X-	-X-	O
Έργο	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κανονισμούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γραφείου	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
ΕURΟΡΕΑΙD	-X-	-X-	O
μαζί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
άλλους	-X-	-X-	O
ισχύοντες	-X-	-X-	O
κανόνες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κανονισμούς	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γραφείου	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
ΕURΟΡΕΑΙD	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διοικητικές	-X-	-X-	O
οδηγίες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Άρθρο	-X-	-X-	O
9Το	-X-	-X-	O
παρόν	-X-	-X-	O
Μνημόνιο	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
τεθεί	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ισχύ	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
τελευταίας	-X-	-X-	O
γραπτής	-X-	-X-	O
κοινοποίησης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
ένα	-X-	-X-	O
Μέρος	-X-	-X-	O
ενημερώνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άλλο	-X-	-X-	O
δια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διπλωματικής	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
έχουν	-X-	-X-	O
ολοκληρωθεί	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
εσωτερικές	-X-	-X-	O
νομικές	-X-	-X-	O
διαδικασίες	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
απαιτούνται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έναρξη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ισχύος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
οικονομική	-X-	-X-	O
συνεισφορά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
προγραμμάτων/έργων	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τέλος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
2008	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
χορηγείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ανταλλαγή	-X-	-X-	O
επιστολών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
θεωρείται	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
πρώτη	-X-	-X-	O
συνεισφορά	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προβλέπεται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
συνημμένη	-X-	-X-	O
συμφωνία	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επίσημη	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Μνημόνιο	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πέντε	-X-	-X-	O
χρόνια	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
ή	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Ελληνική	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατία	-X-	-X-	I-GPE
ενημερώσει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άλλο	-X-	-X-	O
μέρος	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
πρόθεση	-X-	-X-	O
του/της	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
καταγγείλει	-X-	-X-	O
δια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διπλωματικής	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
τουλάχιστον	-X-	-X-	O
τρεις	-X-	-X-	O
μήνες	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
καταγγελίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Θα	-X-	-X-	O
υπάρχει	-X-	-X-	O
δυνατότητα	-X-	-X-	O
ανανέωσης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
πέντε	-X-	-X-	O
χρόνια	-X-	-X-	O
ακόμη	-X-	-X-	O
βάσει	-X-	-X-	O
συμφωνίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
δύο	-X-	-X-	O
Μερών	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
προϋποθέσεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
θέτουν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
Μέρη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
παρόν	-X-	-X-	O
Μνημόνιο	-X-	-X-	O
μπορεί	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
τροποποιείται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
συμφωνία	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ.	-X-	-X-	I-ORG

Τυχόν	-X-	-X-	O
τέτοια	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
τεθεί	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ισχύ	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
διαδικασία	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προβλέπεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
παρόντος	-X-	-X-	O
Άρθρου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διαφορά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
ερμηνεία	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
εκτέλεση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Μνημονίου	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
επιλύεται	-X-	-X-	O
δια	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διπλωματικής	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κοινής	-X-	-X-	O
συμφωνίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Έγινε	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Νέα	-X-	-X-	B-GPE
Υόρκη	-X-	-X-	I-GPE
στις	-X-	-X-	O
23	-X-	-X-	O
Σεπτεμβρίου	-X-	-X-	O
2008	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
δύο	-X-	-X-	O
γνήσια	-X-	-X-	O
αντίγραφα	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Αγγλική	-X-	-X-	O
γλώσσα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
Για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Κέντρο	-X-	-X-	B-ORG
Κλιματικής	-X-	-X-	I-ORG
Αλλαγής	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	B-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Καραϊβικής	-X-	-X-	I-GPE
υπογραφή	-X-	-X-	O
υπογραφή	-X-	-X-	O
Θεόδωρος	-X-	-X-	B-PERSON
Σκυλακάκης	-X-	-X-	I-PERSON
Δρ	-X-	-X-	I-PERSON
Κένρικ	-X-	-X-	I-PERSON
Ρ.	-X-	-X-	I-PERSON
Λέσλι	-X-	-X-	I-PERSON
Γενικός	-X-	-X-	O
Γραμματέας	-X-	-X-	O
Εκτελεστικός	-X-	-X-	O
Διευθυντής	-X-	-X-	O
Διεθνών	-X-	-X-	O
Οικονομικών	-X-	-X-	O
Σχέσεων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Συνεργασίας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Ανάπτυξη	-X-	-X-	O
ΣΥΜΦΩΝΙΑ	-X-	-X-	O
Σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
που	-X-	-X-	O
αφορά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
συνεργασία	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τομέα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
προσαρμογή	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
κλιματική	-X-	-X-	O
αλλαγή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συνήφθη	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
μεταξύ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
εφεξής	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερική	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
εφεξής	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
Επειδή	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
αποφάσισε	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ενισχύσει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
έργο	-X-	-X-	O
τίτλος	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
συνολικό	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αυτό	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
υπερβαίνει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τρέχον	-X-	-X-	O
αντίστοιχο	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ευρώ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επειδή	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
είναι	-X-	-X-	O
έτοιμο	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
δεχθεί	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ενίσχυση	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προαναφερθέντος	-X-	-X-	O
ΜΚ.	-X-	-X-	O

Συνεπώς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
δέχονται	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Θα	-X-	-X-	O
δοθεί	-X-	-X-	O
ενίσχυση	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
περίοδο	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
έναρξης	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
λήξης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οι	-X-	-X-	O
όροι	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
ισχύουν	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
συμφωνία	-X-	-X-	O
εκτός	-X-	-X-	O
εάν	-X-	-X-	O
συμφωνηθεί	-X-	-X-	O
διαφορετικά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παρούσα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Επίσης	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
ισχύουν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
κάτωθι	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.Το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
καταθέσει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
συμφωνηθέντα	-X-	-X-	O
Λογαριασμό	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
θα	-X-	-X-	O
καταθέσει	-X-	-X-	O
ποσό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παραλαβή	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
πλήρως	-X-	-X-	O
υπογεγραμμένης	-X-	-X-	O
διευθέτησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
2.Το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
θα	-X-	-X-	O
ευθύνεται	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παροχή	-X-	-X-	O
υπηρεσιών	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αναφέρονται	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
προσαρτάται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
επιστολή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
την	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3.Επειδή	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
υλοποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
προαναφερθέντος	-X-	-X-	O
έργου	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
πραγματοποιηθεί	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
προαναφερθέν	-X-	-X-	O
ΜΚ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
προβλέπονται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
παρούσα	-X-	-X-	O
συμφωνία	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
υπέγραψαν	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρούσα	-X-	-X-	O
Συμφωνία	-X-	-X-	O
εις	-X-	-X-	O
διπλούν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Υπουργείο	-X-	-X-	B-ORG
Εξωτερικών	-X-	-X-	I-ORG
της	-X-	-X-	O
Ελληνικής	-X-	-X-	B-GPE
Δημοκρατίας	-X-	-X-	I-GPE
Για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ΚΚΑΚΚ	-X-	-X-	I-ORG
ημερομηνία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τόπος	-X-	-X-	O
ημερομηνία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τόπος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ΠΡΟΕΔΡΟΣ	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΑΣ	-X-	-X-	O
ΚΑΡΟΛΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΓΡ.	-X-	-X-	I-PERSON
ΠΑΠΟΥΛΙΑΣ	-X-	-X-	I-PERSON
ΟΙ	-X-	-X-	O
ΥΠΟΥΡΓΟΙ	-X-	-X-	O
ΠΕΡΙΒΑΛΛΟΝΤΟΣ	-X-	-X-	B-ORG
ΕΝΕΡΓΕΙΑΣ	-X-	-X-	I-ORG
ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΩΝ	-X-	-X-	B-ORG
ΕΞΩΤΕΡΙΚΩΝ	-X-	-X-	I-ORG
ΚΑΙ	-X-	-X-	I-ORG
ΚΛΙΜΑΤΙΚΗΣ	-X-	-X-	I-ORG
ΑΛΛΑΓΗΣ	-X-	-X-	I-ORG
ΓΕΩΡΓΙΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΠΑΠΑΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ	-X-	-X-	I-PERSON
ΔΗΜΗΤΡΙΟΣ	-X-	-X-	I-PERSON
ΔΡΟΥΤΣΑΣ	-X-	-X-	I-PERSON
ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΑ	-X-	-X-	I-PERSON
ΜΠΙΡΜΠΙΛΗ	-X-	-X-	I-PERSON
Θεωρήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τέθηκε	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
Μεγάλη	-X-	-X-	O
Σφραγίδα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κράτους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αθήνα	-X-	-X-	I-GPE
24	-X-	-X-	O
Μαΐου	-X-	-X-	O
2011	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
ΕΠΙ	-X-	-X-	O
ΤΗΣ	-X-	-X-	O
ΔΙΚΑΙΟΣΥΝΗΣ	-X-	-X-	I-ORG
ΥΠΟΥΡΓΟΣ	-X-	-X-	O
ΧΑΡΑΛΑΜΠΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΚΑΣΤΑΝΙΔΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
