Χαράλαμπος	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ελαφοκλήσσι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Φούρναρη	-X-	-X-	O
Συκιές	-X-	-X-	O
Αχλαδερή	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Πλατυβούνι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Τούρλα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Τουροβίλα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Κάλαμος	-X-	-X-	O
Μαχαιρίδια	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Αμπελουσιά	-X-	-X-	O
Καμαρέζα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Μάγειρας	-X-	-X-	O
Προφήτης	-X-	-X-	O
Ηλίας	-X-	-X-	O
περιφέρειας	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Οκτωνιάς	-X-	-X-	O
Πυργιού	-X-	-X-	O
Αυλωναρίου	-X-	-X-	O
Αχλαδερής	-X-	-X-	O
Πετριών	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Δυστίων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
16.180,13	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Περιφερειακής	-X-	-X-	B-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Εύβοιας	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
18.645,23	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αμπελουσιά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Αχλαδερής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Ευβοίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
4709/17-11-1998	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
τ.Δ’	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
145/5-3-1999	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γ.Γ.Π.Ι.Ν.	-X-	-X-	I-ORG
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
8.015,57	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
αποκατάστασης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Λακώματα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τοπικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Σκάλας	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Ενότητας	-X-	-X-	O
Ελειού	-X-	-X-	O
Πρόννων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κεφαλονιάς	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Κεφ/νιάς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
37	-X-	-X-	O
38	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
41	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
998/1979	-X-	-X-	I-LEG-REFS
289	-X-	-X-	O
Α΄	-X-	-X-	O
Περί	-X-	-X-	O
προστασίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
ισχύουν	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Περιβαλλοντική	-X-	-X-	O
αναβάθμιση	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ρυθμίσεις	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
νομοθεσίας	-X-	-X-	O
κ.λπ.	-X-	-X-	O
159	-X-	-X-	O
Α΄.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΥ/4-1-2016	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
φωτοερμηνείας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
δασολόγου	-X-	-X-	O
Κων/νου	-X-	-X-	B-PERSON
Παπαδόπουλου	-X-	-X-	I-PERSON

13.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
77855/1-11-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έκθεση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
αυτοψίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πρόταση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δασοπόνου	-X-	-X-	O
Αγγελικής	-X-	-X-	B-PERSON
Καραναστάση	-X-	-X-	I-PERSON
.	-X-	-X-	O

1	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
11	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
,	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
22	-X-	-X-	O
50	-X-	-X-	O
51	-X-	-X-	O
52	-X-	-X-	O
42	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.,	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
40	-X-	-X-	O
41	-X-	-X-	O
33	-X-	-X-	O
34	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.,	-X-	-X-	O
39	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
40	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.610τ	-X-	-X-	O
μ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
2.191	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
αντίστοιχα	-X-	-X-	O
δημόσιες	-X-	-X-	O
δασικές	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκχερσώθηκαν	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
2007	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έγιναν	-X-	-X-	O
νέες	-X-	-X-	O
επεμβάσεις	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
19-3-2015	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κ.Μ.2	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
γαιών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγίας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Βαρβάρας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
.	-X-	-X-	O

2	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
13	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
16	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
19	-X-	-X-	O
20	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
,	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
21	-X-	-X-	O
22	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
728	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
398	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
270	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
αντίστοιχα	-X-	-X-	O
ιδιωτικές	-X-	-X-	O
δασικές	-X-	-X-	O
εκτάσεις	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκχερσώθηκαν	-X-	-X-	O
πριν	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
2007	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έγιναν	-X-	-X-	O
νέες	-X-	-X-	O
επεμβάσεις	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
19-3-2015	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κ.Μ.15131	-X-	-X-	O
γαιών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγίας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Βαρβάρας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
.	-X-	-X-	O

3	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
9	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Θ	-X-	-X-	O
26	-X-	-X-	O
27	-X-	-X-	O
Θ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Λ	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
Λ	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
355	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
139	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
αντίστοιχα	-X-	-X-	O
ιδιωτικό	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκχερσώθηκε	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
19-3-2015	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κ.Μ.15131	-X-	-X-	O
γαιών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγίας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Βαρβάρας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
.	-X-	-X-	O

4	-X-	-X-	O
Τμήματα	-X-	-X-	O
13	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
28	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.,	-X-	-X-	O
33	-X-	-X-	O
41	-X-	-X-	O
1-1	-X-	-X-	O
Θ	-X-	-X-	O
27	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
53	-X-	-X-	O
54	-X-	-X-	O
55	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
53	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
1.331	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
142	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
αντίστοιχα	-X-	-X-	O
δημόσιο	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
εκχερσώθηκε	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
19-3-2015	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Κ.Μ.2	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
15130	-X-	-X-	O
γαιών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγίας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Βαρβάρας	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αγία	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Βαρβάρα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
-	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Κανδυλί	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δήμου	-X-	-X-	O
Ρόδου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Ρόδου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Τμήμα	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
9	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
11	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
12	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
13	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
14Α	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Χέρσα	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Εκχερσωμένη	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
χέρσα	-X-	-X-	O
Ν	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
δάσος	-X-	-X-	O
Γεωργική	-X-	-X-	O
χέρσα	-X-	-X-	O
Με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφασή	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
προκαλείται	-X-	-X-	O
δαπάνη	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
βάρος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
κρατικού	-X-	-X-	O
προϋπολογισμού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Χαράλαμπος	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ελαφοκλήσσι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Φούρναρη	-X-	-X-	O
Συκιές	-X-	-X-	O
Αχλαδερή	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Πλατυβούνι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Τούρλα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Τουροβίλα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Κάλαμος	-X-	-X-	O
Μαχαιρίδια	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Αμπελουσιά	-X-	-X-	O
Καμαρέζα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Μάγειρας	-X-	-X-	O
Προφήτης	-X-	-X-	O
Ηλίας	-X-	-X-	O
περιφέρειας	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Οκτωνιάς	-X-	-X-	O
Πυργιού	-X-	-X-	O
Αυλωναρίου	-X-	-X-	O
Αχλαδερής	-X-	-X-	O
Πετριών	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Δυστίων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
16.180,13	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Περιφερειακής	-X-	-X-	B-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Εύβοιας	-X-	-X-	I-GPE
για	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
18.645,23	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αμπελουσιά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Αχλαδερής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
117080/6353/13-11-2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
διαταγή	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	B-ORG
Δ/νσης	-X-	-X-	I-ORG
Ανάπτυξης	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Προστασίας	-X-	-X-	I-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Αγροπεριβάλλοντος	-X-	-X-	I-ORG
του	-X-	-X-	I-ORG
Υ	-X-	-X-	I-ORG
Π.Ε.Κ.Α.	-X-	-X-	I-ORG
Περί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διαδικασίας	-X-	-X-	O
άρσης	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ανάκλησης	-X-	-X-	O
αποφάσεων	-X-	-X-	O
αναδάσωσης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Χαράλαμπος	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Ελαφοκλήσσι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Φούρναρη	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Συκιές	-X-	-X-	O
Αχλαδερή	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Πλατυβούνι	-X-	-X-	O
Τούρλα	-X-	-X-	O
Τουροβίλα	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Κάλαμος-Μαχαιρίδια	-X-	-X-	O
Αμπελουσιά	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Καμαρέζα	-X-	-X-	O
Μάγειρας	-X-	-X-	O
Προφήτης	-X-	-X-	O
Ηλίας	-X-	-X-	O
περιφέρειας	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Οκτωνιάς	-X-	-X-	O
Πυργιού	-X-	-X-	O
Αυλωναρίου	-X-	-X-	O
Αχλαδερής	-X-	-X-	O
Πετριών	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Δυστίων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
16.180,13	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Περιφερειακής	-X-	-X-	B-GPE
Ενότητας	-X-	-X-	I-GPE
Εύβοιας	-X-	-X-	I-GPE
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1203/83587/23-05-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
θετική	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Αλιβερίου	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
συνημμένη	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

ΔΥ/19-05-2016	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
αυτοψίας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δασολόγου	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Αλιβερίου	-X-	-X-	I-ORG
Παρασκευής	-X-	-X-	B-PERSON
Σπυρούλη	-X-	-X-	I-PERSON
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
μερική	-X-	-X-	O
ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
σχετικής	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
18.645,23	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αμπελουσιά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O

Αχλαδερής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ.Ε.	-X-	-X-	O

Αυλώνος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Ευβοίας	-X-	-X-	O
επειδή	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
κρίσιμο	-X-	-X-	O
χρόνο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαχρονικά	-X-	-X-	O
είχε	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικό	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3733/165926/23-9-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Εύβοιας	-X-	-X-	O
Θεώρηση	-X-	-X-	O
Δασικού	-X-	-X-	O
χάρτη	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
160	-X-	-X-	O
προ-Καποδιστριακούς	-X-	-X-	O
Ο.Τ.Α.	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Ευβοίας	-X-	-X-	O
,	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
σύμβασης	-X-	-X-	O
Δ4-04	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τίτλο	-X-	-X-	O
Μελέτη	-X-	-X-	O
κατάρτισης	-X-	-X-	O
δασικών	-X-	-X-	O
Χαρτών	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Περιφερειακή	-X-	-X-	B-GPE
ενότητα	-X-	-X-	I-GPE
Ευβοίας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-GPE
Στερεάς	-X-	-X-	I-GPE
Ελλάδας	-X-	-X-	I-GPE
εκτός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
προ-Καποδιστριακών	-X-	-X-	O
ΟΤΑ:	-X-	-X-	O

Αγίου	-X-	-X-	B-GPE
Νικολάου	-X-	-X-	I-GPE
Βασιλικών	-X-	-X-	I-GPE
Δροσιάς	-X-	-X-	I-GPE
Μύτικα	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	I-GPE
Χαλκιδέων	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1770/91083/28-11-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
Ν.	-X-	-X-	O

Εύβοιας	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
εκφράζεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ανακαλούμε	-X-	-X-	O
μερικώς	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πλάνης	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
πραγματικά	-X-	-X-	O
δεδομένα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
192/11054/30-01-2013	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Φ.Ε.Κ.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
59/τ.Δ’/13-02-2013	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
Α.Δ.Θ.-Στ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
συνολικού	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
δέκα	-X-	-X-	O
οκτώ	-X-	-X-	O
χιλιάδων	-X-	-X-	O
εξακοσίων	-X-	-X-	O
σαράντα	-X-	-X-	O
πέντε	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
είκοσι	-X-	-X-	O
τριών	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
εκατοστών	-X-	-X-	O
18.645,23	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
5.257,12	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Τμήμα	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
13.388,11	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αμπελουσιά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Αχλαδερής	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Ενότητας	-X-	-X-	O
Αυλώνος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κύμης-Αλιβερίου	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Ευβοίας	-X-	-X-	O
επειδή	-X-	-X-	O
διαπιστώθηκε	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
κρίσιμο	-X-	-X-	O
χρόνο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαχρονικά	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
είχε	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δασικό	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
Αναδασωτέες	-X-	-X-	O
Εκτάσεις	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
Αναδασωτέες	-X-	-X-	O
Εκτάσεις	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
Αναδασωτέες	-X-	-X-	O
Εκτάσεις	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
χαρακτηρισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όμορων	-X-	-X-	O
εκτάσεων	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
οριστικός	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
λοιπά	-X-	-X-	O
παραμένει	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ισχύ	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O
σχετική	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
408	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
42/23.02.2017	-X-	-X-	O
Αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
254814	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
4709/17-11-1998	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
τ.Δ’	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
145/5-3-1999	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Γ	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
Π.Ι.Ν.	-X-	-X-	I-ORG
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
8.015,57	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
αποκατάστασης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Λακώματα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Τοπικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Σκάλας	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Ενότητας	-X-	-X-	O
Ελειού	-X-	-X-	O
Πρόννων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κεφαλονιάς	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
5751/11-2-2015	-X-	-X-	O
δ/γή	-X-	-X-	O
Υπουργού	-X-	-X-	O
Εσωτερικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Διοικητικής	-X-	-X-	O
Ανασυγκρότησης	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
άσκησης	-X-	-X-	O
καθηκόντων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	B-ORG
Γ	-X-	-X-	I-ORG
Α.Δ.Π.Δ.Ελ.	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Ι.	-X-	-X-	I-ORG
από	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
αρχαιότερους	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δ/ντές	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένων	-X-	-X-	O
Διοικήσεων	-X-	-X-	O
κατόπιν	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4	-X-	-X-	I-LEG-REFS
πράξης	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπουργικού	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-LEG-REFS
της	-X-	-X-	O
6-2-2015	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
24/Α’/6-2-2015	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4257/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
93/Α’/14-4-2014	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/8-7-1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
,	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24-9-1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
168692/3318/5-10-1981	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
δ85144/1468/9-9-1992	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
60284/365/26-1-1994	-X-	-X-	O

στ	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
105204/2793/31-7-2002	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
4709/17-11-1998ΦΕΚ	-X-	-X-	O
τ.Δ’	-X-	-X-	O
145/5-3-1999	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
Π.Ι.Ν.	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
πυρκαγιάς	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
630	-X-	-X-	O
στρεμμάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
254787	-X-	-X-	O
30-12-2016	-X-	-X-	O
θετική	-X-	-X-	O
εισήγηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
Κεφ/νιάς	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Γενικό	-X-	-X-	O
Γραμματέα	-X-	-X-	O
Α.Δ.Π.Δ.Ε.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Ι	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
άρση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
4709/17-11-1998	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Τ/Δ	-X-	-X-	O
145/5-3-1999	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Γ.Γ.Π.Ι.Ν.	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
8.015,57	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
πραγματοποιήθηκε	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αποκατάσταση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
βλάστησης	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Αίρουμε	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
μέρει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
4709/17-11-1998	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
τ.Δ’	-X-	-X-	O
145/5-3-1999	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Γ.Γ.Π.Ι.Ν.	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
8.015,57	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
Λακώματα	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Σκάλας	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Ενότητας	-X-	-X-	O
Ελειού	-X-	-X-	O
Πρόννων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Κεφαλονιάς	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Κεφ/νιάς	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
λόγο	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
αποκατασταθεί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
οικολογικά	-X-	-X-	O
χαρακτηριστικά	-X-	-X-	O
επαρκή	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπαγωγή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
νομοθεσίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
περιγράφεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
διαγράμμιση	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
συνημμένο	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

5000	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
6145/2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
δρόμο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
δασωμένη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
δασωμένη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
δρόμο	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

