ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
1569/18-6-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
585	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.075,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
2	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2914/25-10-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.447,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2916/25-10-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
1.630,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
Καθορισμός	-X-	-X-	O
υδάτινου	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
επεξεργασμένων	-X-	-X-	O
αστικών	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
επικίνδυνων	-X-	-X-	O
υγρών	-X-	-X-	O
αποβλήτων-λυμάτων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ΜΕΛ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Κρατικού	-X-	-X-	B-FACILITY
Αερολιμένα	-X-	-X-	I-FACILITY
Ακτίου	-X-	-X-	I-FACILITY
.	-X-	-X-	O

ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
2050	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Ανάκληση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
1569/18-6-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
585	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.075,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
66	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
159	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
13113/14-4-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
33964/29-6-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
Γενικής	-X-	-X-	B-ORG
Διεύθυνσης	-X-	-X-	I-ORG
Δασών	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	I-ORG
Αγροτικών	-X-	-X-	I-ORG
Υποθέσεων	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
13-11-2015	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Κυριάκου	-X-	-X-	B-PERSON
Παπουτσή	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Αικατερίνης	-X-	-X-	B-PERSON
Ζαχαριάδου	-X-	-X-	I-PERSON
συζ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κ.	-X-	-X-	O

Παπουτσή	-X-	-X-	I-PERSON
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1808/13-1-2017	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
αναπληρώτριας	-X-	-X-	O
Δασάρχη	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ενικό	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	I-GPE
Θράκης	-X-	-X-	I-GPE
περί	-X-	-X-	O
ανάκλησης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
1569/18-6-2002	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
κατά	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
αναφορικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
περιεχόμενο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προηγούμενη	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
εισήγησης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
1569/18-6-2002	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δ/ντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
'	-X-	-X-	O
585	-X-	-X-	O
δυνάμει	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.075,00	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
1114	-X-	-X-	O
κληροτεμάχιο	-X-	-X-	O
Σ.Δ.	-X-	-X-	O
1967	-X-	-X-	O
αγροκτήματος	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Πανοράματος	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
ΠυλαίαςΧορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
Φεβρουαρίου	-X-	-X-	O
2017	-X-	-X-	O
ΤΕΥΧΟΣ	-X-	-X-	O
ΤΕΤΑΡΤΟ	-X-	-X-	O
Αρ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2914/25-10-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.447,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4257/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α’	-X-	-X-	O
93.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4/6-2-2015	-X-	-X-	I-LEG-REFS
πράξη	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπουργικού	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
24	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O

Τη	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
66	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
159	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
13113/14-4-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
23-10-2015	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Μαρμαρίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Παναγιώτη	-X-	-X-	I-PERSON
Μαρμαρίδη	-X-	-X-	B-PERSON
Ιωάννη	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
Μαρμαρίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Παρθένας	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
2-11-2015	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Κορωνίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Μαργέτας	-X-	-X-	I-PERSON
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1830/13-1-2017	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
αναπληρώτριας	-X-	-X-	O
Δασάρχη	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Γενικό	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	I-GPE
Θράκης	-X-	-X-	I-GPE
περί	-X-	-X-	O
ανάκλησης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2914/25-10-2002	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
κατά	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπηρεσίας	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
αναφορικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
περιεχόμενο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προηγούμενη	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
εισήγησης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2914/25-10-2002	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δ/ντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
'	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
δυνάμει	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
3.447,00	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
1042	-X-	-X-	O
κληροτεμάχιο	-X-	-X-	O
Σ.Δ.	-X-	-X-	O
1967	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2916/25-10-2002	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
1.630,00	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
56	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4257/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α’	-X-	-X-	O
93.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4/6-2-2015	-X-	-X-	I-LEG-REFS
πράξη	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Υπουργικού	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Συμβουλίου	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
24.	-X-	-X-	O

ΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
349	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
35/17.02.2017	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
66	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
159	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
σήμερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
13113/14-4-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
12-12-2014	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
23-11-2015	-X-	-X-	O
αιτήσεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
Παχατουρίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Κωνσταντίνας	-X-	-X-	I-PERSON
και	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Παχατουρίδου	-X-	-X-	B-PERSON
Καλλιόπης	-X-	-X-	I-PERSON
.	-X-	-X-	O

13.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1680/12-1-2017	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
εισήγηση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
της	-X-	-X-	O
αναπληρώτριας	-X-	-X-	O
Δασάρχη	-X-	-X-	O
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Γενικό	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
ραμματέα	-X-	-X-	O
Αποκεντρωμένης	-X-	-X-	B-GPE
Διοίκησης	-X-	-X-	I-GPE
Μακεδονίας	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	I-GPE
Θράκης	-X-	-X-	I-GPE
περί	-X-	-X-	O
ανάκλησης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2916/25-10-2002	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Διευθυντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
κατά	-X-	-X-	O
εφαρμογή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
17	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
36	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4061/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όπως	-X-	-X-	O
προστέθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
49	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4280/2014	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
σύμφωνη	-X-	-X-	O
γνώμη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
αναφορικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
περιεχόμενο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προηγούμενη	-X-	-X-	O
παράγραφο	-X-	-X-	O
εισήγησης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΔΔ	-X-	-X-	O
2916/25-10-2002	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δ/ντή	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	B-ORG
Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-ORG
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
1008	-X-	-X-	O
δυνάμει	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
1.630,00	-X-	-X-	O
τετραγωνικών	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ήμισυ	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
1043	-X-	-X-	O
κληροτεμαχίου	-X-	-X-	O
Σ.Δ.	-X-	-X-	O
1967	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Δραμινά	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
της	-X-	-X-	O
Δημοτικής	-X-	-X-	O
Κοινότητας	-X-	-X-	O
Πανοράματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Πυλαίας-Χορτιάτη	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Θεσσαλονίκης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

ΟΙ	-X-	-X-	O
ΑΝΤΙΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΡ	-X-	-X-	O
ΧΕΣ	-X-	-X-	O
ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΚΗΣ	-X-	-X-	B-GPE
ΕΝΟΤΗΤΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΑΙΤΩΛΟΑΚΑΡΝΑΝΙΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΔΥΤΙΚΗΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΕΛΛΑΔΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
-	-X-	-X-	I-GPE
ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΚΗΣ	-X-	-X-	B-GPE
ΕΝΟΤΗΤΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΠΡΕΒΕΖΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΣ	-X-	-X-	I-GPE
ΗΠΕΙΡΟΥ	-X-	-X-	I-GPE
Έχοντας	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
1650/1986	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
3010/2002	-X-	-X-	O
Περί	-X-	-X-	O
προστασίας	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3199/2003	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Εναρμόνιση	-X-	-X-	O
Οδηγίας	-X-	-X-	O
2000/60/ΕΚ	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4014/2011	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
209/τ.Α’/21-9-2011	-X-	-X-	O
Περιβαλλοντική	-X-	-X-	O
αδειοδότηση	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
4042/2012	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
24/τ	-X-	-X-	O
Α’/13	-X-	-X-	O
2-2012	-X-	-X-	O
Ποινική	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
Εναρμόνιση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
Οδηγία	-X-	-X-	O
2008/99/ΕΚ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Πλαίσιο	-X-	-X-	O
παραγωγής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαχείρισης	-X-	-X-	O
αποβλήτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
Αλλαγής	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
51/2007	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Καθορισμός	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
διαδικασιών	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συμμόρφωση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Οδηγίας	-X-	-X-	O
2000/60/ΕΚ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
132/2010	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
225/τ.Α’/27-12-2010	-X-	-X-	O
Οργανισμός	-X-	-X-	B-ORG
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-ORG
Δυτικής	-X-	-X-	I-ORG
Ελλάδας	-X-	-X-	I-ORG
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
248595/27-12-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
4309/τ.Β’/30-12-2016.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
140/2010	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
233/τ.Α’/2010	-X-	-X-	O
Οργανισμός	-X-	-X-	B-ORG
Περιφέρειας	-X-	-X-	I-ORG
Ηπείρου	-X-	-X-	I-ORG
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
202855/27-12-2016	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
4400/τ.Β’/30-12-2016.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υγειονομική	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
Ειβ	-X-	-X-	O
221/1965	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
138	-X-	-X-	O
Β’/24-2-1965	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
Περί	-X-	-X-	O
διάθεσης	-X-	-X-	O
λυμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
βιομηχανικών	-X-	-X-	O
αποβλήτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	B-LEG-REFS
υπουργική	-X-	-X-	I-LEG-REFS
απόφαση	-X-	-X-	I-LEG-REFS
Δ	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΥΓ2/ΓΠ	-X-	-X-	I-LEG-REFS
οικ	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O
133551/30-9-2008	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
προκύπτει	-X-	-X-	O
κατάργηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ειβ	-X-	-X-	O
221/1963	-X-	-X-	O
υγειονομικής	-X-	-X-	O
διάταξης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
επεξεργασμένα	-X-	-X-	O
υγρά	-X-	-X-	O
απόβλητα	-X-	-X-	O
αμιγούς	-X-	-X-	O
αστικού	-X-	-X-	O
χαρακτήρα	-X-	-X-	O
λύματα	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διαδικασία	-X-	-X-	O
Καθορισμός	-X-	-X-	O
χρήσεως	-X-	-X-	O
επιφανειακών	-X-	-X-	O
υδάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.»	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	B-LEG-REFS
υπουργική	-X-	-X-	I-LEG-REFS
απόφαση	-X-	-X-	I-LEG-REFS
5673/400/5-3-1997	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
192/Β/14-3-1997	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
κοινές	-X-	-X-	B-LEG-REFS
υπουργικές	-X-	-X-	I-LEG-REFS
αποφάσεις	-X-	-X-	I-LEG-REFS
19661/1982/1999	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
1811/B’	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
48392/939/2002ΦΕΚ	-X-	-X-	O
405/Β/3-4-2002	-X-	-X-	O
Μέτρα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
όροι	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
επεξεργασία	-X-	-X-	O
αστικών	-X-	-X-	O
λυμάτων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.»	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

11.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
υπουργική	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
11989	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
123/Δ/21-3-2008	-X-	-X-	O
Χαρακτηρισμός	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
χερσαίων	-X-	-X-	O
υδάτινων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θαλάσσιων	-X-	-X-	O
περιοχών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Αμβρακικού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
».	-X-	-X-	O

12.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
υπουργική	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Η.Π.	-X-	-X-	O
8600/416/Ε103/2009	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
356	-X-	-X-	O
Β/2009	-X-	-X-	O
Ποιότητα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
διαχείρισης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υδάτων	-X-	-X-	O
κολύμβησης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.»,	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

14.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
908/2014	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
2562	-X-	-X-	O
Β’/25-9-2014	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
Σχεδίου	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Υδατικού	-X-	-X-	O
Διαμερίσματος	-X-	-X-	O
Δυτικής	-X-	-X-	O
Στερεάς	-X-	-X-	O
Ελλάδας	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
υπουργική	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
169280/8-7-2013	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
ΑΔΑ:	-X-	-X-	O

ΒΛ410-ΠΞΛ	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Στρατηγικής	-X-	-X-	O
Μελέτης	-X-	-X-	O
Περιβαλλοντικών	-X-	-X-	O
Επιπτώσεων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Σχεδίου	-X-	-X-	O
Διαχείρισης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Λεκανών	-X-	-X-	O
Απορροής	-X-	-X-	O
Ποταμών	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υδατικού	-X-	-X-	O
Διαμερίσματος	-X-	-X-	O
Δυτικής	-X-	-X-	O
Στερεάς	-X-	-X-	O
Ελλάδας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

15.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
34734/2119/ΦΕΚ	-X-	-X-	O
594	-X-	-X-	O
Β/15-4-2015	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Περιφερειάρχη	-X-	-X-	O
Ηπείρου	-X-	-X-	I-GPE
Μεταβίβαση	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
Αντιπεριφερειάρχη	-X-	-X-	O
ΠΕ	-X-	-X-	O
Πρεβέζης	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Ηπείρου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

17.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
υπουργική	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
107719/19-5-2000	-X-	-X-	O
Ε.Π.Ο.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κατασκευή	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
Ακτίου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

18.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
οικ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
342436/8257/28-12-2016	-X-	-X-	O
κοινή	-X-	-X-	O
διαπεριφερειακή	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
Συγκρότηση	-X-	-X-	O
Επιτροπής	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
καθοΕΦΗΜΕΡΙ∆Α	-X-	-X-	O
TΗΣ	-X-	-X-	O
ΚΥΒΕΡΝΗΣΕΩΣ	-X-	-X-	O
350	-X-	-X-	O
Τεύχος	-X-	-X-	O
Δ’	-X-	-X-	O
35/17.02.2017	-X-	-X-	O
ρισμό	-X-	-X-	O
χρήσης	-X-	-X-	O
Υδάτινου	-X-	-X-	O
Αποδέκτη	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
έλαβε	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ΑΔΑ:	-X-	-X-	O

7Ι6Ν7Λ6-ΒΘΣ	-X-	-X-	O

19.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O
40/12-12-2014	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Επιτροπής	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Φυσικών	-X-	-X-	O
Πόρων	-X-	-X-	O
Περιφερειακού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Δυτικής	-X-	-X-	O
Ελλάδας	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Ιούλιο	-X-	-X-	O
2013	-X-	-X-	O
Μελέτη	-X-	-X-	O
Περιβαλλοντικών	-X-	-X-	O
Επιπτώσεων	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
υποβλήθηκε	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
γνωμοδότηση	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Περιφερειακό	-X-	-X-	O
Συμβούλιο	-X-	-X-	O
ΠΔΕ.	-X-	-X-	O

20.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
αριθ.	-X-	-X-	O

ΥΠΑ/ΠΡΟΠΕ/1567/29-11-2016	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
Υπηρεσίας	-X-	-X-	O
Πολιτικής	-X-	-X-	O
Αεροπορίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

21.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
16-1-2017	-X-	-X-	O
πρακτικό	-X-	-X-	O
συνεδρίασης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αρμόδιας	-X-	-X-	O
Επιτροπής	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
συνοδά	-X-	-X-	O
έγγραφα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναφέρονται	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

23.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
γεγονός	-X-	-X-	O
ότι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
αιτούμενη	-X-	-X-	O
θαλάσσια	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
πιθανή	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επεξεργασμένων	-X-	-X-	O
λυμάτων	-X-	-X-	O
επηρεάζει	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ΠΕ	-X-	-X-	O
Πρέβεζας	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Ηπείρου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

24.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υδρογεωμορφολογία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οικολογική	-X-	-X-	O
κατάσταση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υδάτινων	-X-	-X-	O
σωμάτων	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
υφιστάμενες	-X-	-X-	O
χρήσεις	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δραστηριότητες	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
ανάγκες	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
περιοχής	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ι.	-X-	-X-	O

Καθορίζεται	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αποδέκτης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επεξεργασμένων	-X-	-X-	O
αστικών	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
επικίνδυνων	-X-	-X-	O
υγρών	-X-	-X-	O
αποβλήτων-λυμάτων	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
εγκατάσταση	-X-	-X-	O
επεξεργασίας	-X-	-X-	O
αστικών	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
επικίνδυνων	-X-	-X-	O
υγρών	-X-	-X-	O
αποβλήτων-λυμάτων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ΚΡΑΤΙΚΟΥ	-X-	-X-	O
ΑΕΡΟΛΙΜΕΝΑ	-X-	-X-	O
ΑΚΤΙΟΥ	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
αποστραγγιστικός	-X-	-X-	O
αύλακας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
διέρχεται	-X-	-X-	O
βορειοδυτικά	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καταλήγει	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θαλάσσια	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ιονίου	-X-	-X-	O
Πελάγους	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
συντεταγμένες	-X-	-X-	O
Χ:	-X-	-X-	O

219206.423	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υ:	-X-	-X-	O

4314162.957.	-X-	-X-	O
ΙΙ.	-X-	-X-	O

Καθορίζεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ανωτέρας	-X-	-X-	O
τάξης	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υδάτων	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

α.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ενδιάμεσο	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
αποστραγγιστικό	-X-	-X-	O
αύλακα	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
Γλυκέα	-X-	-X-	O
επιφανειακά	-X-	-X-	O
ύδατα	-X-	-X-	O
δι	-X-	-X-	O
αλιείαν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πάσα	-X-	-X-	O
ετέραν	-X-	-X-	O
χρήσιν	-X-	-X-	O
πλην	-X-	-X-	O
υδρεύσεως	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κολυμβήσεως	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υγειονομική	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
Eιβ	-X-	-X-	O
221/1965	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παράγραφος	-X-	-X-	O
1.3	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

β.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
τελικό	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
εκβολή	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αποστραγγιστικού	-X-	-X-	O
Ιόνιο	-X-	-X-	O
Πέλαγος	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
Θαλάσσια	-X-	-X-	O
ύδατα	-X-	-X-	O
διά	-X-	-X-	O
κολύμβησιν	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πάσα	-X-	-X-	O
ετέρα	-X-	-X-	O
χρήσιν	-X-	-X-	O
πλην	-X-	-X-	O
αλιείας	-X-	-X-	O
εδωδίμων	-X-	-X-	O
οστρακόδερμων	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υγειονομική	-X-	-X-	O
διάταξη	-X-	-X-	O
Eιβ	-X-	-X-	O
221/1965	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παράγραφος	-X-	-X-	O
2.2	-X-	-X-	O
III.	-X-	-X-	O
Καθορίζονται	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
παρακάτω	-X-	-X-	O
ειδικοί	-X-	-X-	O
όροι	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προϋποθέσεις	-X-	-X-	O
δεδομένων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καλύπτουν	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
χρήσεις	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υφιστάμενης	-X-	-X-	O
δραστηριότητας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικολογικών	-X-	-X-	O
γεωγραφικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κοινωνικών	-X-	-X-	O
ιδιαιτεροτήτων	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

Τα	-X-	-X-	O
λύματα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
υπόκεινται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
δευτεροβάθμια	-X-	-X-	O
βιολογική	-X-	-X-	O
επεξεργασία	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
απολύμανση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Δεν	-X-	-X-	O
επιτρέπεται	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
λάσπης	-X-	-X-	O
ούτε	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
ενδιάμεσο	-X-	-X-	O
ούτε	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τελικό	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
επεξεργασμένα	-X-	-X-	O
αστικά	-X-	-X-	O
απόβλητα	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
έχουν	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
χαρακτηριστικά	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
έξοδο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εγκατάστασης	-X-	-X-	O
προ	-X-	-X-	O
ρίψης	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

BOD	-X-	-X-	O
25	-X-	-X-	O
mg/lt	-X-	-X-	O
COD:	-X-	-X-	O

125	-X-	-X-	O
mg/lt	-X-	-X-	O
TSS:	-X-	-X-	O

35	-X-	-X-	O
mg/lt	-X-	-X-	O
Άνευ	-X-	-X-	O
καθιζανόντων	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
αιωρούμενων	-X-	-X-	O
στερεών	-X-	-X-	O
Άνευ	-X-	-X-	O
ελαίων	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
τοξικών	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
επιβλαβών	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
θερμών	-X-	-X-	O
αποβλήτων	-X-	-X-	O
pH:	-X-	-X-	O

6,5	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
8,5	-X-	-X-	O
Διαλυμένο	-X-	-X-	O
Οξυγόνο	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

5,0	-X-	-X-	O
mg/lt	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
διάθεση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επεξεργασμένων	-X-	-X-	O
υγρών	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
ενδιάμεσο	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
γίνεται	-X-	-X-	O
εντός	-X-	-X-	O
φυσικού	-X-	-X-	O
καλαμιώνα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ελάχιστο	-X-	-X-	O
μήκος	-X-	-X-	O
εκατό	-X-	-X-	O
μέτρων	-X-	-X-	O
φυτικής	-X-	-X-	O
γης	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
πολυσημειακή	-X-	-X-	O
διάχυση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
διάτρητο	-X-	-X-	O
αγωγό	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
αυτό	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
μήκος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Μετά	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καλαμιώνα	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
τάφρος	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
καθαρίζεται	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
συντηρείται	-X-	-X-	O
ώστε	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
εξασφαλίζεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
ροή	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υγρών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
δημιουργούνται	-X-	-X-	O
στάσιμα	-X-	-X-	O
ύδατα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
ευθύνη	-X-	-X-	O
καθαρισμού	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συντήρησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ενδιάμεσου	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
φορέας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
καθώς	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ευθύνη	-X-	-X-	O
συντήρησης	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εκβολής	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τελικό	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
Ιόνιο	-X-	-X-	O
Πέλαγος	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
συχνότητα	-X-	-X-	O
παρακολούθησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
επεξεργασμένων	-X-	-X-	O
αποβλήτων	-X-	-X-	O
προ	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διάθεσης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υδάτων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ενδιάμεσου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τελικού	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
κείμενη	-X-	-X-	O
νομοθεσία	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
μη	-X-	-X-	O
ευαίσθητους	-X-	-X-	O
αποδέκτες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
φορέας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
οφείλει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
τηρεί	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
απαιτούμενα	-X-	-X-	O
αρχεία	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εγκατάστασης	-X-	-X-	O
επεξεργασίας	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αποβλήτων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρακολούθησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
χαρακτηριστικών	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
προ	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διάθεσης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
χαρακτηριστικών	-X-	-X-	O
χημικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
μικροβιολογικών	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
υδάτων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ενδιάμεσου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τελικού	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Οφείλει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
επιδεικνύει	-X-	-X-	O
αυτά	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
έλεγχο	-X-	-X-	O
αρμοδίων	-X-	-X-	O
αρχών	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
φορέας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
οφείλει	-X-	-X-	O
βάση	-X-	-X-	O
νομοθεσίας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ορθής	-X-	-X-	O
επιστημονικής	-X-	-X-	O
πρακτικής	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
ορίσει	-X-	-X-	O
επιστημονικό	-X-	-X-	O
υπεύθυνο	-X-	-X-	O
κατάλληλης	-X-	-X-	O
ειδικότητας	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
διαχείριση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
λυμάτων-αποβλήτων	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
γνωστοποιήσει	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
αρμόδιες	-X-	-X-	O
αρχές	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ο	-X-	-X-	O
οποίος	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
έχει	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
ευθύνη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ορθής	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
μονάδας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τήρησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρούσης	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Ευθύνη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
φορέα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
τοποθετηθούν	-X-	-X-	O
πινακίδες	-X-	-X-	O
απαγόρευσης	-X-	-X-	O
χρήσεων	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
καθορίστηκαν	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ενδιάμεσο	-X-	-X-	O
αποστραγγιστικό	-X-	-X-	O
αύλακα	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
όλο	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
μήκος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τελικό	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
εκβολής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διακόσια	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
εκατέρωθεν	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
σημείου	-X-	-X-	O
εκβολής	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ενδιάμεσου	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
τελικό	-X-	-X-	O
αποδέκτη	-X-	-X-	O
Χ:	-X-	-X-	O

219206.423	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Υ:	-X-	-X-	O

4314162.957	-X-	-X-	O
απαγορεύεται	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
κολύμβηση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θα	-X-	-X-	O
τοποθετηθούν	-X-	-X-	O
σχετικές	-X-	-X-	O
πινακίδες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
Δημοτική	-X-	-X-	O
Αρχή	-X-	-X-	O
Ακτίου	-X-	-X-	O
Βόνιτσας	-X-	-X-	O
υποχρεούται	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
έλεγχο	-X-	-X-	O
εφαρμογής	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρούσης	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
επιβολή	-X-	-X-	O
κυρώσεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
υπεύθυνος	-X-	-X-	O
φορέας	-X-	-X-	O
λειτουργίας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αερολιμένα	-X-	-X-	O
Ακτίου	-X-	-X-	O
οφείλει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
τηρεί	-X-	-X-	O
όλους	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
ανωτέρω	-X-	-X-	O
όρους	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
λαμβάνει	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
μέτρο	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αποφυγή	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πρόληψη	-X-	-X-	O
δημιουργίας	-X-	-X-	O
προβλημάτων	-X-	-X-	O
Δημόσιας	-X-	-X-	O
Υγείας	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ρύπανσης	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
διευκολύνει	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
υπηρεσίες	-X-	-X-	O
στον	-X-	-X-	O
έλεγχο	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
προσαρμόζεται	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
κάθε	-X-	-X-	O
νεώτερη	-X-	-X-	O
αυστηρότερη	-X-	-X-	O
απαίτηση	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
γνώμονα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
προστασία	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δημόσιας	-X-	-X-	O
Υγείας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Μεσολόγγι	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Φεβρουαρίου	-X-	-X-	O
2017	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
Αντιπεριφερειάρχες	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Αιτωλοακαρνανίας	-X-	-X-	O
Π.Ε.	-X-	-X-	O

Πρέβεζας	-X-	-X-	O
ΧΡΙΣΤΙΝΑ	-X-	-X-	O
ΣΤΑΡΑΚΑ	-X-	-X-	O
ΕΥΣΤΡΑΤΙΟΣ	-X-	-X-	O
ΙΩΑΝΝΟΥ	-X-	-X-	O
Καποδιστρίου	-X-	-X-	O
34	-X-	-X-	O
Τ.Κ.	-X-	-X-	O
104	-X-	-X-	O
32	-X-	-X-	O
Αθήνα	-X-	-X-	O
Τηλ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

webmaster.et@et.gr	-X-	-X-	O
04000351702170004	-X-	-X-	O
