Προβολή	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δημόσιας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
230	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασικη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κόρμπι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
-	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Μπαράκου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Βάρης	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Νομαρχίας	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
1	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
39,060	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
«	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Άνω	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Πέραμα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Περάματος	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Νομαρχίας	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
2	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
ιδιωτικής	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,655	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Κρυφτή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Νομαρχίας	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
3	-X-	-X-	O
ΑΝΑΚΟΙΝΩΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Πρόσκληση	-X-	-X-	O
ιδιοκτητών	-X-	-X-	O
επικίνδυνου	-X-	-X-	O
κτίσματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Καβάλα	-X-	-X-	I-GPE
4	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3408	-X-	-X-	O
π.ε.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
ΓΕΝΙΚΟΣ	-X-	-X-	O
ΓΡΑΜΜΑΤΕΑΣ	-X-	-X-	O
ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΣ	-X-	-X-	B-GPE
ΑΤΤΙΚΗΣ	-X-	-X-	I-GPE
Εχοντας	-X-	-X-	O
υπόψη	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
200	-X-	-X-	O
201	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
205	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
86/1969	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Α΄/8.1.1969	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Δασικού	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
532/1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
103	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συμπληρώσεως	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
β.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
709/5.11.1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
235	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατηρουμένων	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
κ.λ.π..	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2240/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
153	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1994	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2399/1996	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1996	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ζ	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2647/1998	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
237	-X-	-X-	O
τ.Α΄/22.10.1998	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Περιφέρειες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
διαταγές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
αριθμό	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/9.7.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24.9.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
141823/24.2.1983.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

3.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
778/16.1.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
μας	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
Διευθυντές	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εξουσίας	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
υπογράφουν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
κ.λπ..	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
7242/4.10.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
αρμοδίου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Πειραιά	-X-	-X-	I-ORG
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατωτέρω	-X-	-X-	O
δημόσιας	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
230	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
6.7.2003	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κόρμπι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
-	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Μπαράκου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Βάρης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
108424/1934	-X-	-X-	I-LEG-REFS
απόφαση	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	O
Υπουργού	-X-	-X-	O
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
και	-X-	-X-	O
Δ/245145/1979	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
οποίες	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κόρμπι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
-	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Μπαράκου	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Βάρης	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
καλυπτόταν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
βλάστηση	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
αραιά	-X-	-X-	O
πεύκα	-X-	-X-	O
κέδρα	-X-	-X-	O
ασπαλάθους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αγριελιές	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
ποσοστό	-X-	-X-	O
περίπου	-X-	-X-	O
50%	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Σχέδιο	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Βάρης	-X-	-X-	I-GPE
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οδό	-X-	-X-	B-FACILITY
Αιγαίου	-X-	-X-	I-FACILITY
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Λεωφόρο	-X-	-X-	B-FACILITY
Αθηνών	-X-	-X-	I-FACILITY
-	-X-	-X-	I-FACILITY
Σουνίου	-X-	-X-	I-FACILITY
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
200	-X-	-X-	O
201	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
205	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
86/1969	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Α΄/8.1.1969	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Δασικού	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
532/1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
103	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συμπληρώσεως	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
β.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
709/5.11.1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
235	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατηρουμένων	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
κ.λ.π..	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2240/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
153	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1994	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2399/1996	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1996	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ζ	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2647/1998	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
237	-X-	-X-	O
τ.Α΄/22.10.1998	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Περιφέρειες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
διαταγές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/9.7.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24.9.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
141823/24.2.1983.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

3.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
778/16.1.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
μας	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
Διευθυντές	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εξουσίας	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
υπογράφουν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
κ.λπ..	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3668/23.6.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
και	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
4692/16.8.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
συμπληρωματική	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
αρμοδίου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Πειραιά	-X-	-X-	I-ORG
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατωτέρω	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
39,060	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πυρκαγιά	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
7.6.2003	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Άνω	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Πέραμα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Περάματος	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
108424/1934	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
Υπουργού	-X-	-X-	O
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
οποία	-X-	-X-	O
κηρύχθηκε	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
ευρύτερη	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
τμήμα	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οποίας	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
«	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Άνω	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Πέραμα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Περάματος	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
καλυπτόταν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πεύκα	-X-	-X-	O
αγριελιές	-X-	-X-	O
σχίνα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
κέδρα	-X-	-X-	O
πυκνότητας	-X-	-X-	O
30%	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.000	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
αναπόσπαστο	-X-	-X-	O
μέρος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
φαίνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
Ζ	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
Θ	-X-	-X-	O
Ρ	-X-	-X-	O
Ξ	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Π	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ενσωματωμένο	-X-	-X-	O
απόσπασμα	-X-	-X-	O
φύλλου	-X-	-X-	O
Γ.Υ.Σ	-X-	-X-	I-ORG
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
6453/3,4	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

5.000	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μαύρο	-X-	-X-	O
περίγραμμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Ανατολικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
Πολ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ναυτικού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δασική	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
Πολ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ναυτικού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Σχέδιο	-X-	-X-	O
πόλης	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Περάματος	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

ΜΑΝΙΑΤΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
2242	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
Κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
ιδιωτικής	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,655	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Κρυφτή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
της	-X-	-X-	I-GPE
Νομαρχίας	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

β	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
200	-X-	-X-	O
201	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
205	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
86/1969	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
Α΄/8.1.1969	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
Δασικού	-X-	-X-	O
Κώδικα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

δ	-X-	-X-	O
Του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3200/1955	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
532/1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
103	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
συμπληρώσεως	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατάξεων	-X-	-X-	O
διοικητικής	-X-	-X-	O
αποκεντρώσεως	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
συνδυασμό	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
β.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
709/5.11.1970	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
235	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1970	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
διατηρουμένων	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
κ.λ.π..	-X-	-X-	O

ε	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
6	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2240/1994	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
153	-X-	-X-	O
τ.Α΄/1994	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
15	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2399/1996	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
90	-X-	-X-	O

τ.	-X-	-X-	O

Α΄/1996	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ζ	-X-	-X-	O
Των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2647/1998	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
237	-X-	-X-	O
τ.Α΄/22.10.1998	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Περιφέρειες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
εξής	-X-	-X-	O
διαταγές	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργείου	-X-	-X-	B-ORG
Γεωργίας	-X-	-X-	I-ORG
:	-X-	-X-	O

α	-X-	-X-	O
160417/1180/9.7.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

β	-X-	-X-	O
182447/3049/24.9.1980	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

γ	-X-	-X-	O
141823/24.2.1983.	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

3.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
οικ	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
.	-X-	-X-	O
778/16.1.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασή	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
μας	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
μεταβίβασης	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
Διευθυντές	-X-	-X-	O
Δασών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
εξουσίας	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
υπογράφουν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
εντολή	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
κ.λπ..	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
914/7.6.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πρόταση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
του	-X-	-X-	O
αρμοδίου	-X-	-X-	O
Δασαρχείου	-X-	-X-	B-ORG
Πόρου	-X-	-X-	I-ORG
σχετικά	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
κήρυξη	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
αναδασωτέας	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
κατωτέρω	-X-	-X-	O
ιδιωτικής	-X-	-X-	O
δασικής	-X-	-X-	O
έκτασης	-X-	-X-	O
εμβαδού	-X-	-X-	O
0,655	-X-	-X-	O
στρ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
θέση	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Κρυφτή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
που	-X-	-X-	O
καταστράφηκε	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
παράνομη	-X-	-X-	O
εκχέρσωση	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
Δεμάγκο	-X-	-X-	B-PERSON
Νικόλαο	-X-	-X-	I-PERSON
του	-X-	-X-	O
Χρήστου	-X-	-X-	I-PERSON
το	-X-	-X-	O
χρονικό	-X-	-X-	O
διάστημα	-X-	-X-	O
Δεκέμβριος	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
Φεβρουάριος	-X-	-X-	O
2005	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κρυφτή	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Τροιζήνας	-X-	-X-	I-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Πειραιά	-X-	-X-	I-GPE
καλυπτόταν	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
είδη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
διάπλασης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
αείφυλλων	-X-	-X-	O
πλατύφυλλων	-X-	-X-	O
αποτελούμενη	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
πουρνάρια	-X-	-X-	O
σχίνα	-X-	-X-	O
ασπάλαθους	-X-	-X-	O
αγριελιές	-X-	-X-	O
κ.λ.π.	-X-	-X-	O
πυκνότητας	-X-	-X-	O
80%	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

500	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
αποτελεί	-X-	-X-	O
αναπόσπαστο	-X-	-X-	O
μέρος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
εν	-X-	-X-	O
λόγω	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
φαίνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
Β	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Ε	-X-	-X-	O
Ζ	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
ίδια	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
φαίνεται	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
ενσωματωμένο	-X-	-X-	O
απόσπασμα	-X-	-X-	O
φύλλου	-X-	-X-	O
Γ.Υ.Σ.	-X-	-X-	I-ORG
αριθμ.	-X-	-X-	O
7401/2	-X-	-X-	O
κλίμακας	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

5000	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
όρια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Δυτικά	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Βόρεια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
αναδασωτέα	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Νότια	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Με	-X-	-X-	O
δασική	-X-	-X-	O
έκταση	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

ΜΑΝΙΑΤΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
ΑΝΑΚΟΙΝΩΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
Πρόσκληση	-X-	-X-	O
ιδιοκτητών	-X-	-X-	O
επικίνδυνου	-X-	-X-	O
κτίσματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Καβάλα	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Καλούνται	-X-	-X-	O
οι	-X-	-X-	O
κληρονόμοι	-X-	-X-	O
Δ.	-X-	-X-	I-PERSON

Λιόλιου	-X-	-X-	I-PERSON
που	-X-	-X-	O
φέρονται	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
ιδιοκτήτες	-X-	-X-	O
διώροφης	-X-	-X-	O
παλαιάς	-X-	-X-	O
εγκαταλελειμμένης	-X-	-X-	O
οικίας	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
βρίσκεται	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
Παρμενίωνος	-X-	-X-	O
14	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
Καβάλα	-X-	-X-	I-GPE
να	-X-	-X-	O
λάβουν	-X-	-X-	O
γνώση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
57/2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έκθεσης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
επικινδύνου	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
συντάχθηκε	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
παραπάνω	-X-	-X-	O
κτίσμα	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
τη	-X-	-X-	O
Δ/νση	-X-	-X-	B-ORG
Πολεοδομίας	-X-	-X-	I-ORG
Καβάλας	-X-	-X-	I-ORG
.	-X-	-X-	O

Καβάλα	-X-	-X-	I-GPE
21	-X-	-X-	O
Σεπτεμβρίου	-X-	-X-	O
2005	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Προϊστάμενος	-X-	-X-	O
Διεύθυνσης	-X-	-X-	O
κ.α.α.	-X-	-X-	O

ΑΝΑΣΤΑΣΙΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΒΟΓΙΑΤΖΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
