Προβολή	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
Οριογραμμής	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ρέματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κέδρο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δημ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διαμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αλιφαντών	-X-	-X-	B-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καθορίστηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αποφάσεις	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Μύλοι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Ανάληψη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
και	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Αμπέλια	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Χρυσοβίτσας	-X-	-X-	O
Ταμπούρια	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Μικρού	-X-	-X-	O
Περιστερίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Σίτσαινα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Σίτσαινων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Εγνατίας	-X-	-X-	I-GPE
Ν.	-X-	-X-	O

Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	I-GPE
Σουμούρια	-X-	-X-	O
N.	-X-	-X-	O

Λέσβου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O
ΑΠΟΦΑΣΕΙΣ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
373	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
Έγκριση	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
Οριογραμμής	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ρέματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κέδρο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δημ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διαμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αλιφαντών	-X-	-X-	B-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Λέσβου	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
39/1983	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
μεταβιβάσεως	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Υπουργού	-X-	-X-	O
Δημ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Έργων	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
Περιφερειακές	-X-	-X-	O
Υπηρεσίες	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
66	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
1622/1986	-X-	-X-	I-LEG-REFS
περί	-X-	-X-	O
Τοπικής	-X-	-X-	O
Αυτοδιοίκησης	-X-	-X-	O
Περιφερειακής	-X-	-X-	O
Ανάπτυξης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
δημοκρατικού	-X-	-X-	O
προγραμματισμού	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αντικαταστάθηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
33	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
1832/1989	-X-	-X-	I-LEG-REFS
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
33/1998	-X-	-X-	I-LEG-REFS
εγκύκλιο	-X-	-X-	I-LEG-REFS
του	-X-	-X-	O
Υ.ΠΕ.ΧΩ.Δ.Ε.	-X-	-X-	I-ORG
Αστυνόμευση	-X-	-X-	O
ρεμάτων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
συντήρηση	-X-	-X-	O
αντιπλ/κών	-X-	-X-	O
έργων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τεχνική	-X-	-X-	O
έκθεση	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υδραυλική	-X-	-X-	O
μελέτη	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Τοπογράφου	-X-	-X-	O
Μηχανικού	-X-	-X-	O
Χατζέλλη	-X-	-X-	B-PERSON
Μιχάλη	-X-	-X-	I-PERSON
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
14.9.2004	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
ΤΔ	-X-	-X-	O
9180	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ.Τ.Υ.Ν.Α.	-X-	-X-	O

Λέσβου	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
απέστειλε	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
σμίκρυνση	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
εγκεκριμένα	-X-	-X-	O
τοπογραφικά	-X-	-X-	O
διαγράμματα	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
θεωρημένη	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υδραυλική	-X-	-X-	O
μελέτη	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ρέματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κέδρο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δημ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διαμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αλιφαντών	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Εγκρίνουμε	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Οριογραμμής	-X-	-X-	O
τμήματος	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Ρέματος	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Κέδρο	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
του	-X-	-X-	O
Δημ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Διαμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Αλιφαντών	-X-	-X-	B-GPE
του	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
στοιχεία	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υδρολογικής	-X-	-X-	O
μελέτης	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
Μάρτιο	-X-	-X-	O
2004	-X-	-X-	O
τοπογραφικό	-X-	-X-	O
διάγραμμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Τοπογράφου	-X-	-X-	O
Μηχανικού	-X-	-X-	O
Χατζέλλη	-X-	-X-	B-PERSON
Μιχάλη	-X-	-X-	I-PERSON
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
αρμοδιότητας	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Μυτιλήνης	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Μυτιλήνη	-X-	-X-	I-GPE
5	-X-	-X-	O
Αυγούστου	-X-	-X-	O
2005	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Γενικός	-X-	-X-	O
Γραμματέας	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
κ.α.α.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O
Γενικός	-X-	-X-	O
Διευθυντής	-X-	-X-	O
ΓΕΩΡΓΙΟΣ	-X-	-X-	B-PERSON
ΒΑΘΡΑΚΟΥΛΗΣ	-X-	-X-	I-PERSON
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1955	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
Τροποποίηση	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
καθορίστηκαν	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
αποφάσεις	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Μύλοι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Ανάληψη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
και	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Αμπέλια	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Χρυσοβίτσας	-X-	-X-	O
Ταμπούρια	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Μικρού	-X-	-X-	O
Περιστερίου	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Σίτσαινα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Σίτσαινων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Εγνατίας	-X-	-X-	I-GPE
Ν.	-X-	-X-	O

Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
4	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
7	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
2508/1997	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
124	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
Βιώσιμη	-X-	-X-	O
οικιστική	-X-	-X-	O
ανάπτυξη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
2831/2000,ΦΕΚ140	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αντικαταστάθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
3044/2002	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
197	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
24.4.1985	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
181	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
3.5.1985	-X-	-X-	O
περί	-X-	-X-	O
τρόπου	-X-	-X-	O
καθορισμού	-X-	-X-	O
ορίων	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
χώρας	-X-	-X-	O
μέχρι	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
κατοίκους	-X-	-X-	O
κατηγορίες	-X-	-X-	O
αυτών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
καθορισμός	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
αυτού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O


ν.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
17.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
7.1923	-X-	-X-	I-LEG-REFS
7.1923	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικότερα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
άρθρου	-X-	-X-	O

9	-X-	-X-	O

αυτού	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
6.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
20444/17.9.2001	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
20444/17.9.2001	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Ηπείρου	-X-	-X-	I-GPE
Περιφέρειας	-X-	-X-	O

Ηπείρου	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O

αριθμ.	-X-	-X-	O
27.9.2001.	-X-	-X-	O

αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
672/24.2.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS

αριθμ.	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	B-GPE
Εγνατίας	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Εγνατίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1940/19.4.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
έγγραφο	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
1940/19.4.2005	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Δ/νσης	-X-	-X-	O
Πολεοδομίας	-X-	-X-	O

και	-X-	-X-	O
Περιβάλλοντος	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
.	-X-	-X-	O

Α.	-X-	-X-	O

Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
γνωμοδότηση	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
Περιφερειακού	-X-	-X-	O
Σ.Χ.Ο.Π.	-X-	-X-	O

Ηπείρου	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
10/21.7.2005	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
πράξη	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
10/21.7.2005	-X-	-X-	O
πράξη	-X-	-X-	O
θέμα	-X-	-X-	O
1ο	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
πλειοψηφία	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Α.	-X-	-X-	O

αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
588/91/27.2.1992	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
289/Δ~/2.4.1992	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
πρώτο	-X-	-X-	O
εδάφιο	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
οικισμούς	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Αμπέλια	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Μύλοι	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
και	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Ανάληψη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
Αμπέλια	-X-	-X-	O
Μύλοι	-X-	-X-	O
Χρυσοβίτσας	-X-	-X-	B-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Εγνατίας	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
Δήμου	-X-	-X-	O
Εγνατίας	-X-	-X-	O
Νομού	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
ακόλουθων	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
αντί	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
γενικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικών	-X-	-X-	O
26.9.1979	-X-	-X-	B-LEG-REFS
π.δ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
των	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
26.9.1979	-X-	-X-	O

π.δ.	-X-	-X-	O
15.6.1995	-X-	-X-	B-LEG-REFS
π.δ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
και	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O

15.6.1995	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
423/Δ~/20.6.1995.	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O

πρόσωπο	-X-	-X-	O
οικοπέδου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

12	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O

εμβαδόν	-X-	-X-	O
αρτιότητας	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

300	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Κατά	-X-	-X-	O
παρέκκλιση	-X-	-X-	O

θεωρούνται	-X-	-X-	O
άρτια	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
οικοδομήσιμα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
οικόπεδα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O

το	-X-	-X-	O
εμβαδόν	-X-	-X-	O

που	-X-	-X-	O
είχαν	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
3.5.1985.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Μέγιστο	-X-	-X-	O
ποσοστό	-X-	-X-	O

κάλυψης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O

60	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
επιφάνειας	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Συντελεστής	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
24.04/3.5.1985.	-X-	-X-	I-LEG-REFS

με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
παρ.2β	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
24.04/3.5.1985.	-X-	-X-	O

5.	-X-	-X-	O
Μέγιστο	-X-	-X-	O
επιτρεπόμενο	-X-	-X-	O

ύψος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

7,5μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O
ΕΠΑΕ	-X-	-X-	I-ORG

κλίση	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
8,50μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ΕΠΑΕ	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O

Στέγη	-X-	-X-	O
υποχρεωτική	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
2,00μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

επικάλυψη	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
κεραμίδια	-X-	-X-	O
ρωμαϊκού	-X-	-X-	O
βυζαντινού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
γαλλικού	-X-	-X-	O
τύπου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
φυσικές	-X-	-X-	O
πλάκες	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O

μέγιστη	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
50	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προεξοχή	-X-	-X-	O
στέγης	-X-	-X-	O
0,5	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
0,8	-X-	-X-	O

μ.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
όψεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
επιχρισμένες	-X-	-X-	O
χρώματος	-X-	-X-	O
λευκού	-X-	-X-	O

ή	-X-	-X-	O
ώχρας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Είναι	-X-	-X-	O
προαιρετική	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
λιθοδομής	-X-	-X-	O

κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
παραδοσιακά	-X-	-X-	O
πρότυπα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
εξώστες	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
γωνιακοί	-X-	-X-	O

το	-X-	-X-	O
μήκος	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
μην	-X-	-X-	O

υπερβαίνει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
2/3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
μήκους	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αντίστοιχης	-X-	-X-	O
πλευράς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
κιγκλιδώματα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εξωστών	-X-	-X-	O

να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
ξύλινα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ξύλου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
καφέ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
βαθύ	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
κυπαρισσί	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

10.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
εξωτερικά	-X-	-X-	O
κουφώματα	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
ξύλινα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
24.04/3.5.1985	-X-	-X-	I-LEG-REFS
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
καφέ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
βαθύ	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
κυπαρίσσι	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
588/91/27.2.1992	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
181Δ	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
των	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	O
κάτω	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
κατοίκων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
3982/3.11.2004	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφαση	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
588/91/27.2.1992	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	B-GPE
Ηπείρου	-X-	-X-	I-GPE
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
οικισμό	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Ανάληψη	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
.	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
3982/3.11.2004	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γ.	-X-	-X-	O

αριθμ.	-X-	-X-	B-PUBLIC-DOCS
1052/16.9.1988	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
απόφασης	-X-	-X-	I-PUBLIC-DOCS
Ηπείρου	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
οικισμό	-X-	-X-	O
Ανάληψη	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Β.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
οικισμό	-X-	-X-	B-LOCATION-UNK
Σίτσαινα	-X-	-X-	I-LOCATION-UNK
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Σίτσαινων	-X-	-X-	B-GPE
Δήμου	-X-	-X-	I-GPE
Εγνατίας	-X-	-X-	I-GPE
Νομού	-X-	-X-	I-GPE
Ιωαννίνων	-X-	-X-	I-GPE
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.3	-X-	-X-	O
αυτής	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
οικισμό	-X-	-X-	O
Σίτσαινα	-X-	-X-	O
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Σίτσαινων	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O

Εγνατίας	-X-	-X-	O
Νομού	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
26.9.1979	-X-	-X-	B-LEG-REFS
π.δ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
15.6.1995	-X-	-X-	B-LEG-REFS
π.δ.	-X-	-X-	I-LEG-REFS

γενικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

ειδικών	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
26.9.1979	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
615/Δ~/1979	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
15.6.1995	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O

ΦΕΚ	-X-	-X-	O
423/Δ~/20.6.1995.	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O
πρόσωπο	-X-	-X-	O
οικοπέδου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

12	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O
εμβαδόν	-X-	-X-	O
αρτιότητας	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

300	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Κατά	-X-	-X-	O

παρέκκλιση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
προηγούμενης	-X-	-X-	O
παραγράφου	-X-	-X-	O
θεωρούνται	-X-	-X-	O
άρτια	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

οικοδομήσιμα	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
οικόπεδα	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
εμβαδόν	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
είχαν	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
3.5.1985.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Μέγιστο	-X-	-X-	O
ποσοστό	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
24.04/3.5.1985.	-X-	-X-	I-LEG-REFS

οικοπέδων	-X-	-X-	O
60	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O

επιφάνειας	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Συντελεστής	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
2β	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
24.04/3.5.1985.	-X-	-X-	O

ΕΠΑΕ.	-X-	-X-	I-ORG

Μέγιστο	-X-	-X-	O
επιτρεπόμενο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
7,5μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O

κλίση	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
8,50μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
ΕΠΑΕ.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Στέγη	-X-	-X-	O
υποχρεωτική	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
2,00μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O

επικάλυψη	-X-	-X-	O

με	-X-	-X-	O

κεραμίδια	-X-	-X-	O
ρωμαϊκού	-X-	-X-	O
βυζαντινού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
γαλλικού	-X-	-X-	O
τύπου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
φυσικές	-X-	-X-	O
πλάκες	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μέγιστη	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
50	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
προεξοχή	-X-	-X-	O
στέγης	-X-	-X-	O
0,5	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
0,8	-X-	-X-	O

μ.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
όψεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
επιχρισμένες	-X-	-X-	O
χρώματος	-X-	-X-	O
λευκού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ώχρας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Είναι	-X-	-X-	O
προαιρετική	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
λιθοδομής	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O

τα	-X-	-X-	O
παραδοσιακά	-X-	-X-	O

πρότυπα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
εξώστες	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
γωνιακοί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
μήκος	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
μην	-X-	-X-	O
υπερβαίνει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
2/3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O

μήκους	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αντίστοιχης	-X-	-X-	O
πλευράς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
κιγκλιδώματα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εξωστών	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
ξύλινα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ξύλου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
καφέ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
βαθύ	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
κυπαρίσσι	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
αριθμ.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
εξωτερικά	-X-	-X-	O
κουφώματα	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
ξύλινα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ξύλου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
βαθύ	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
κυπαρίσσι	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
λοιπά	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
24.04/3.5.1985	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
181Δ	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	O
κάτω	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
κατοίκων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
υπ’αριθμ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
1052/1988	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
305/1992	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Γ.	-X-	-X-	O

Την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
186/1989	-X-	-X-	O
απόφασης	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
268/Δ~/9.5.1989	-X-	-X-	O
ως	-X-	-X-	O
προς	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
παρ.	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O

κεφαλαίου	-X-	-X-	O
Α.	-X-	-X-	O

Γενικοί	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικοί	-X-	-X-	O
όροι	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
οικισμό	-X-	-X-	O
Ταμπούρια	-X-	-X-	O
Δ.Δ.	-X-	-X-	O

Μικρού	-X-	-X-	O
Περιστερίου	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Εγνατίας	-X-	-X-	O
Νομού	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
καθορισμό	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O


ακόλουθων	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
περιορισμών	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
αντί	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
γενικών	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ειδικών	-X-	-X-	O
όρων	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O

από	-X-	-X-	O
26.9.1979	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
615/Δ~/1979	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
15.6.1995	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O

423/Δ	-X-	-X-	O
20.6.1995.	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O
πρόσωπο	-X-	-X-	O
οικοπέδου	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

12	-X-	-X-	O
μέτρα	-X-	-X-	O
Ελάχιστο	-X-	-X-	O

εμβαδόν	-X-	-X-	O
αρτιότητας	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

500	-X-	-X-	O
τ.μ.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
ποσοστό	-X-	-X-	O
κάλυψης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O
60	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
επιφάνειάς	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

3.	-X-	-X-	O
Συντελεστής	-X-	-X-	O
δόμησης	-X-	-X-	O
σύμφωνα	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
5	-X-	-X-	O

παρ.	-X-	-X-	O
2β	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O

π.δ.	-X-	-X-	O

24.04/3.5.1985.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Μέγιστο	-X-	-X-	O
επιτρεπόμενο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

7,5μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
σε	-X-	-X-	O
περίπτωση	-X-	-X-	O
οικοπέδων	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
8,50μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
μετά	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O

της	-X-	-X-	O
ΕΠΑΕ.	-X-	-X-	O


5.	-X-	-X-	O

Στέγη	-X-	-X-	O
υποχρεωτική	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μέγιστο	-X-	-X-	O
ύψος	-X-	-X-	O
2,00μ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
επικάλυψη	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κεραμίδια	-X-	-X-	O
ρωμαϊκού	-X-	-X-	O
βυζαντινού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
γαλλικού	-X-	-X-	O
τύπου	-X-	-X-	O

ή	-X-	-X-	O
φυσικές	-X-	-X-	O
πλάκες	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
μέγιστη	-X-	-X-	O
κλίση	-X-	-X-	O
50	-X-	-X-	O

και	-X-	-X-	O
προεξοχή	-X-	-X-	O
στέγης	-X-	-X-	O
0,5	-X-	-X-	O
έως	-X-	-X-	O
0,8	-X-	-X-	O

μ.	-X-	-X-	O

6.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O

όψεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
κτιρίων	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
επιχρισμένες	-X-	-X-	O
χρώματος	-X-	-X-	O
λευκού	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
ώχρας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Είναι	-X-	-X-	O
προαιρετική	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
χρήση	-X-	-X-	O
λιθοδομής	-X-	-X-	O
κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
παραδοσιακά	-X-	-X-	O
πρότυπα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Οι	-X-	-X-	O
εξώστες	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
πρέπει	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
γωνιακοί	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O

μήκος	-X-	-X-	O
τους	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
μην	-X-	-X-	O
υπερβαίνει	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
2/3	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
αντίστοιχης	-X-	-X-	O
πλευράς	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

8.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
κιγκλιδώματα	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
εξωστών	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
ξύλινα	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ξύλου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
καφέ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
κυπαρίσσι	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τα	-X-	-X-	O
εξωτερικά	-X-	-X-	O
κουφώματα	-X-	-X-	O
να	-X-	-X-	O
είναι	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
χρώμα	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ξύλου	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
μεταλλικά	-X-	-X-	O
καφέ	-X-	-X-	O
ή	-X-	-X-	O
βαθύ	-X-	-X-	O
πράσινο	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O

Κατά	-X-	-X-	O
τα	-X-	-X-	O
λοιπά	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
π.δ.	-X-	-X-	O
24.04/3.5.1985	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
οριοθέτησης	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικισμών	-X-	-X-	O
κάτω	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
2000	-X-	-X-	O
κατοίκων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
η	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
186/1989	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
356/1990	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Νομάρχη	-X-	-X-	O
Ιωαννίνων	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
3982	-X-	-X-	O
3.11.2004	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Γ.Γ.	-X-	-X-	O

Περιφέρειας	-X-	-X-	O
Ηπείρου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Γραμματέας	-X-	-X-	O
Περιφέρειας	-X-	-X-	O
ΔΗΜΗΤΡΙΟΣ	-X-	-X-	O
ΠΑΝΟΖΑΧΟΣ	-X-	-X-	O
Αριθ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O
5148	-X-	-X-	O
3	-X-	-X-	O

Τροποποίηση	-X-	-X-	O
ρυμοτομικού	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
Σουμούρια	-X-	-X-	O

N.	-X-	-X-	O

Λέσβου	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Ο	-X-	-X-	O

1.	-X-	-X-	O

12	-X-	-X-	O

του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
2218/1994	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
τροποποιήθηκε	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
2240/1994	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

2.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O

14	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
2273/27.12.1994	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
223	-X-	-X-	O
Α~.	-X-	-X-	O

και	-X-	-X-	O

συμπληρώθηκαν	-X-	-X-	O
μεταγενέστερα	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

4.	-X-	-X-	O
Την	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
13.6.2005	-X-	-X-	O
εισήγηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Τμ.	-X-	-X-	O


Πολεοδ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Σχεδίων	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
Κανόνων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

και	-X-	-X-	O
συμπληρώθηκε	-X-	-X-	O
μεταγενέστερα	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O

23.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
6.	-X-	-X-	O
Τις	-X-	-X-	O
διατάξεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
άρθρων	-X-	-X-	O
1	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
8	-X-	-X-	O

του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	O
3044/2002	-X-	-X-	O

αριθμ.	-X-	-X-	O
10	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
αντικατέστησε	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
άρθρο	-X-	-X-	O
29	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
ν.	-X-	-X-	B-LEG-REFS
2831/2000	-X-	-X-	I-LEG-REFS
για	-X-	-X-	O
μεταφορά	-X-	-X-	O
αρμοδιοτήτων	-X-	-X-	O
στους	-X-	-X-	O
αιρετούς	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
τροποποιήσεων	-X-	-X-	O
σχεδίων	-X-	-X-	O
πόλεων	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

7.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
β.δ.	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
5/4/16.5.1949	-X-	-X-	O
ΦΕΚ	-X-	-X-	O
112Δ΄	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
εγκρίθηκε	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
ρυμοτομικό	-X-	-X-	O
σχέδιο	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O


8.	-X-	-X-	O
Το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
3097/27.5.2005	-X-	-X-	O
έγγραφο	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δήμου	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
οποίο	-X-	-X-	O
μας	-X-	-X-	O
διαβιβάστηκαν	-X-	-X-	O
όλα	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
δικαιολογητικά	-X-	-X-	O
για	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
μαζί	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
62/2005	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Δημοτικού	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
αίτηση	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
Ηλιοπούλου	-X-	-X-	O
Βιργινίας	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

9.	-X-	-X-	O
Τη	-X-	-X-	O
θετική	-X-	-X-	O
γνωμοδότηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Συμβουλίου	-X-	-X-	O
Χ.Ο.Π.	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
νομού	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
εκφράζεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
το	-X-	-X-	O
υπ’	-X-	-X-	O
αριθμ.	-X-	-X-	O
4/4.7.2005	-X-	-X-	O
πρακτικό	-X-	-X-	O
Θέμα	-X-	-X-	O
2	-X-	-X-	O
αποφασίζουμε	-X-	-X-	O
:	-X-	-X-	O

Εγκρίνουμε	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
τροποποίηση	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
εγκεκριμένου	-X-	-X-	O
σχεδίου	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
πόλεως	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
στην	-X-	-X-	O
περιοχή	-X-	-X-	O
Σουμούρια	-X-	-X-	O
όπως	-X-	-X-	O
σημειώνεται	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κόκκινη	-X-	-X-	O
μελάνι	-X-	-X-	O
στο	-X-	-X-	O
Τοπογραφικό	-X-	-X-	O
1:	-X-	-X-	O

200	-X-	-X-	O
του	-X-	-X-	O
Πολ	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Μηχ/κού	-X-	-X-	O
Χήρα	-X-	-X-	O
Δημητρίου	-X-	-X-	O
με	-X-	-X-	O
κατάργηση	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
τμημάτων	-X-	-X-	O
Ρ.Γ.	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Ο.Γ.	-X-	-X-	O

ΒΓ	-X-	-X-	O
ΑΔ	-X-	-X-	O
ΙΚ	-X-	-X-	O
ΗΘ	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
έγκριση	-X-	-X-	O
νέων	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
Α	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
B	-X-	-X-	O
Γ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Δ	-X-	-X-	O
Ι	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Η	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
Κ	-X-	-X-	O
-	-X-	-X-	O
Θ	-X-	-X-	O
πάνω	-X-	-X-	O
στις	-X-	-X-	O
περιτοιχίσεις	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
τις	-X-	-X-	O
προσόψεις	-X-	-X-	O
των	-X-	-X-	O
οικοδομών	-X-	-X-	O
επί	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
δημοτικής	-X-	-X-	O
οδού	-X-	-X-	O
στη	-X-	-X-	O
θέση	-X-	-X-	O
που	-X-	-X-	O
πράγματι	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
διανοίχτηκε	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Η	-X-	-X-	O
απόφαση	-X-	-X-	O
αυτή	-X-	-X-	O
δεν	-X-	-X-	O
επιβαρύνει	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Κρατικό	-X-	-X-	O
Προϋπολογισμό	-X-	-X-	O
ούτε	-X-	-X-	O
τον	-X-	-X-	O
Δήμο	-X-	-X-	O
Καλλονής	-X-	-X-	O
και	-X-	-X-	O
ισχύει	-X-	-X-	O
από	-X-	-X-	O
την	-X-	-X-	O
υπογραφή	-X-	-X-	O
της	-X-	-X-	O
.	-X-	-X-	O

Μυτιλήνη	-X-	-X-	O
18	-X-	-X-	O
Αυγούστου	-X-	-X-	O
2005	-X-	-X-	O
Ο	-X-	-X-	O
Νομάρχης	-X-	-X-	O
ΠΑΥΛΟΣ	-X-	-X-	O
ΒΟΓΙΑΤΖΗΣ	-X-	-X-	O
